<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>Конфликт в магазине</Text>
        <Text>Разберитесь с ситуацией</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~Вы:~s~ </Text>
        <Text>~HC_7~Женщина:~s~ </Text>
        <Text>~b~Продавец:~s~ </Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialogue>Офицер! Продавец отказывается принять мой купон!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, я уже говорил вам, этот купон недействителен. Я не могу его принять.</Dialogue>
        <Dialogue>Это нелепо, он действителен! У меня есть права! Вы не можете его не принять!</Dialogue>
        <Dialogue>Офицер, можете взглянуть на него и прояснить ситуацию?</Dialogue>
        <Dialogue>Конечно, дайте посмотреть...</Dialogue>
        <Dialogue>* Осматривает купон... *</Dialogue>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
        <Dialogue>* Купон на 30 $ для магазина 24/7, срок действия до 01.06.2024 *</Dialogue>
        <Dialogue>Этот купон определённо просрочен.</Dialogue>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>* Видно, что купон на 30 $ для магазина 24/7 изменён на 60 $ *</Dialogue>
        <Dialogue>Этот купон подделан. Посмотрите, цифры были изменены.</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>Этого не может быть! Вы врёте!</Dialogue>
        <Dialogue>Офицер, это дискриминация! Я не уйду, пока не получу то, что мне положено!</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>Все против меня! Забудьте, я не буду за это платить!</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>Мне надоела ваша чушь!</Dialogue>
        <Dialogue>И вы, офицер, тоже часть этой проблемы!!! Аааааа!</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialogue>Как вы смеете мне угрожать!</Dialogue>
        <Dialogue>НАПАДЕНИЕ! Вы напали на меня!</Dialogue>
        <Dialogue>Это самозащита!</Dialogue>
    </D_Taser>



    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>Это возмутительно! Посмотрите на эту упаковку! Пластик повсюду! Вы хотите убить планету?</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, я понимаю ваше беспокойство, но мы не производим эти товары. Мы их просто продаём.</Dialogue>
        <Dialogue>Просто продаёте? Значит, вы соучастники! Продавать товары, вредные для экологии, фактически незаконно!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, это не так. Нет законов, запрещающих такую упаковку—</Dialogue>
        <Dialogue>Не лгите мне! Я добьюсь закрытия этого магазина за незаконную деятельность! Вы — часть проблемы! Вы — убийца!</Dialogue>
        <Dialogue>Простите? Ладно, офицер, выведите её из магазина. И, мэм, с этого момента вам запрещён вход в этот магазин.</Dialogue>
    </D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>Я не покину этот магазин, пока этого преступника не арестуют!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, я понимаю, что вы расстроены, но это не уголовное дело. Вам нужно покинуть магазин, иначе мне придётся вывести вас силой.</Dialogue>
        <Dialogue>Я отказываюсь! Если вы не арестуете этого убийцу, значит, вы тоже соучастник! Я буду стоять здесь весь день, если потребуется!</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>Знаете что? Если вы не решите проблему, я сделаю это сама! Этому конец!</Dialogue>
        <Dialogue>Я спасаю планету! Этому место в переработке, а не на ваших грязных полках!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, это кража. Поставьте товар на место и отойдите.</Dialogue>
        <Dialogue>Это не кража, если я спасаю человечество! Арестуйте ИХ за продажу этого мусора!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, это последнее предупреждение. Отпустите товар и сотрудничайте, иначе вы будете арестованы.</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>Офицер! Вы должны немедленно арестовать этого человека! Он убийца! Продавая весь этот пластик, он буквально душит Землю!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, это не уголовное дело. Так что если вы—</Dialogue>
        <Dialogue>Даже не начинайте со мной! Где ваш начальник? Я хочу знать его имя. И ВЫ— * указывая на офицера * —назовите своё имя и номер жетона! НЕМЕДЛЕННО!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, мы не будем это обсуждать. Либо покиньте магазин, либо мне придётся вас вывести.</Dialogue>
        <Dialogue>О, я бы с удовольствием на это посмотрела! Я на ВСЕХ вас пожалуюсь! В корпорацию, мэру, в СМИ — все об этом узнают!</Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>О, так теперь вы мне угрожаете? Я чувствую себя в опасности! Это нападение!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, вам никто не угрожает. Пожалуйста, успокойтесь—</Dialogue>
        <Dialogue>НАПАДЕНИЕ! ВЫ НАПАЛИ НА МЕНЯ! Все это видели!</Dialogue>
        <Dialogue>Мэм, вас никто не трогал. Давайте просто—</Dialogue>
        <Dialogue>Не говорите со мной, убийца!</Dialogue>
    </D_Eco_Taser>



    <End>
        <Text>Вызов завершён. Код 4.</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>
