<BicycleAccident>

    <General>
        <Text>Incidente stradale in bicicletta</Text>
        <Text>Analizza la scena</Text>
        <Text>E hai scoperto cosa ha causato questo incidente?</Text>
        <Text>Callout incidente in bicicletta terminato.</Text>
    </General>


    <D_Witness1_0>
        <Dialogue>Ciao, mi chiamo Greg. Ti dico perché è successo.</Dialogue>
        <Dialogue>Vedi questo sospettato laggiù? Dovrebbe essere ascoltato.</Dialogue>
        <Dialogue>Stava guidando troppo velocemente oltre il limite di velocità.</Dialogue>
        <Dialogue>Al giorno d'oggi alla gente non interessa più il limite di velocità.</Dialogue>
    </D_Witness1_0>

    <D_Witness2_0>
        <Dialogue>Ciao. Ho visto una parte dell'incidente.</Dialogue>
        <Dialogue>Stava aspettando sul marciapiede e guardava indietro verso i veicoli in arrivo.</Dialogue>
        <Dialogue>Anche lui aveva qualcosa tra le mani. Non riuscivo a vederlo.</Dialogue>
        <Dialogue>Non ne sono sicuro al 100% e non voglio incolpare il ciclista, ma sembrava nervoso.</Dialogue>
        <Dialogue>Poi stavo facendo gli affari miei quando ho sentito un forte boom, è stato allora che è successo.</Dialogue>
    </D_Witness2_0>

    <D_Witness3_0>
        <Dialogue>Mi chiamo Paul, te lo dico, abbiamo bisogno di più protezione per i ciclisti.</Dialogue>
        <Dialogue>Non esiste una pista ciclabile, dove dovrebbe guidare in sicurezza un ciclista?</Dialogue>
        <Dialogue>Ma non puoi incolpare l'automobilista, questo ciclista era semplicemente stupido.</Dialogue>
        <Dialogue>Guardò a destra, proprio verso il veicolo in arrivo. Fu allora che iniziò a cavalcare.</Dialogue>
        <Dialogue>È stupido, vero?</Dialogue>
    </D_Witness3_0>

    <D_Witness4_Driver_0>
        <Dialogue>Ciao, sono Sarah. Ho visto cosa è successo mentre guidavo.</Dialogue>
        <Dialogue>Il sospettato stava chiaramente tramando qualcosa.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh scusa, dovrei dirti che sto parlando del ciclista.</Dialogue>
        <Dialogue>Aveva una macchina fotografica in mano, sembrava che volesse filmare.</Dialogue>
        <Dialogue>Sembrava che il ciclista volesse saltare proprio davanti al veicolo.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_0>

    <D_Suspect_0>
        <Dialogue>Salve agente, mi dispiace per tutto questo.</Dialogue>
        <Dialogue>La colpa è stata del ciclista? O la mia? Non ho visto affatto il motociclista.</Dialogue>
        <Dialogue>Stavo guidando quando all'improvviso il ciclista si è trovato proprio davanti a me.</Dialogue>
        <Dialogue>Ho frenato forte, ma non è bastato. Spero che non si molto grave.</Dialogue>
        <Dialogue>La mia macchina è gravemente danneggiata, ma l'assicurazione se ne occuperà.</Dialogue>
    </D_Suspect_0>


    <D_Witness1_1>
        <Dialogue>Ehi, perché ci vuole così tanto tempo?! Ho fretta.</Dialogue>
        <Dialogue>Sto andando al lavoro, sono già in ritardo di 5 minuti!</Dialogue>
        <Dialogue>Ho solo visto il motociclista guidare a tutta velocità, troppo veloce.</Dialogue>
        <Dialogue>Stava guidando molto veloce sul marciapiede, ecco cosa ho visto.</Dialogue>
        <Dialogue>Devo davvero andare adesso, ciao!</Dialogue>
    </D_Witness1_1>

    <D_Witness2_1>
        <Dialogue>Ciao, mi chiamo Linda. Questi ciclisti bloccano sempre la strada!</Dialogue>
        <Dialogue>Non c'è da stupirsi che accadano incidenti come questi. Gli autisti devono essere veloci a destinazione e non possono aspettare i passeggeri.</Dialogue>
        <Dialogue>Questo ciclista non indossava nemmeno il casco! Che negligenza!</Dialogue>
        <Dialogue>Questo motociclista guidava come un matto. E tutte le altre auto devono prendere pericolosamente il sopravvento, mettendo a rischio la vita dei veicoli in arrivo!</Dialogue>
        <Dialogue>Te lo dico, devi tenere d'occhio questo ciclista.</Dialogue>
    </D_Witness2_1>

    <D_Witness3_1>
        <Dialogue>Ciao, sono Paolo. Vorrei segnalare. Wow, mi piace davvero la tua uniforme.</Dialogue>
        <Dialogue>Che tipo di pistola porti? È l'SFP9? Che bella pistola.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh sì, scusa, prima di tutto ho visto che il motociclista non aveva il casco.</Dialogue>
        <Dialogue>Scrivi: il ciclista indossava le cuffie e non portava il casco durante la guida.</Dialogue>
        <Dialogue>Dimmi, ho la stoffa per essere un agente di polizia?</Dialogue>
    </D_Witness3_1>

    <D_Witness4_Driver_1>
        <Dialogue>Ciao, sono Sarah. Sono andato verso l'incidente nella corsia opposta. Ho visto tutto.</Dialogue>
        <Dialogue>L'auto era parcheggiata, poi l'autista stava per ripartire.</Dialogue>
        <Dialogue>In quel momento il ciclista passò dal marciapiede alla strada, senza nemmeno guardare.</Dialogue>
        <Dialogue>Il ciclista andava veloce. Questo è tutto quello che ho visto.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_1>


    <D_Suspect_1_2>
        <Dialogue>Ciao, che scena abbiamo qui. Tutto perché questo motociclista mi ha interrotto.</Dialogue>
        <Dialogue>Stupidi motociclisti, ora guardate la mia macchina! La parte anteriore è avvitata!</Dialogue>
        <Dialogue>Ho appena comprato questo veicolo, non ha nemmeno un mese!</Dialogue>
        <Dialogue>Il motociclista ha guidato sul marciapiede e poi all'improvviso mi è venuto addosso. Non ho avuto la possibilità di reagire.</Dialogue>
        <Dialogue>Spero che guarisca presto, non fraintendermi. Ma non avevo colpa.</Dialogue>
    </D_Suspect_1_2>

    <D_Witness1_2>
        <Dialogue>Ehi, ho fretta, fai presto. Ascolta.</Dialogue>
        <Dialogue>Il mio nome? È Greg. Devo mettermi subito al lavoro.</Dialogue>
        <Dialogue>Ho solo visto l'auto correre, troppo veloce.</Dialogue>
        <Dialogue>Non so niente della bicicletta, non l'ho vista.</Dialogue>
        <Dialogue>Posso andare adesso? Questo è tutto quello che so.</Dialogue>
    </D_Witness1_2>

    <D_Witness2_2>
        <Dialogue>Ehi, mi chiamo Linda. Amico, guarda quella bicicletta, completamente rovinata.</Dialogue>
        <Dialogue>Stavo guardando il motociclista, a causa della bicicletta. Questo è o era... il mio preferito.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh scusa, stava guidando sul ciglio della strada. All'improvviso è stato colpito alle spalle.</Dialogue>
        <Dialogue>Ho sentito una forte frenata e poi... la bicicletta è volata via...</Dialogue>
    </D_Witness2_2>

    <D_Witness3_2>
        <Dialogue>Oh ehi agente, sono Paul, piacere di conoscerti!</Dialogue>
        <Dialogue>Lo sai che stavo pensando di lavorare sulla forza, sono fatto per questo.</Dialogue>
        <Dialogue>Stavo camminando quando ho visto questo ciclista. Non indossava il casco e non aveva la luce anteriore della bicicletta.</Dialogue>
        <Dialogue>A volte è difficile vedere le persone vestite di scuro, soprattutto in condizioni atmosferiche avverse.</Dialogue>
    </D_Witness3_2>

    <D_Witness4_Driver_2>
        <Dialogue>Ciao! Il mio nome è Sara. Lavoro nella panetteria qui vicino.</Dialogue>
        <Dialogue>Stavo guardando fuori dalla finestra quando ho visto passare un'auto.</Dialogue>
        <Dialogue>Potrebbe essere stato eccesso di velocità, ma l'ho visto sul suo telefono. Sono abbastanza sicuro che fosse questa macchina.</Dialogue>
        <Dialogue>Sono corso fuori quando ho sentito il forte scoppio. È stato allora che ho visto l'incidente.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_2>  


    <Persons>
       <Text>Tu</Text>
        <Text>Greg</Text>
        <Text>Linda</Text>
        <Text>Paolo</Text>
        <Text>Sara</Text>
        <Text>Paramedico</Text>
        <Text>Vittima</Text>
        <Text>Pietro</Text>
        <Text>Isabella</Text>
        <Text>Agente Thompson</Text>
        <Text>Agente Reynolds</Text>
        <Text>Agente Harrison</Text>
        <Text>Agente Clinton</Text>
        <Text>Pompiere</Text>
    </Persons>


    <D_Paramedic1>
        <Dialogue>Ehi, come va? Non farti distrarre dal mio grosso orologio Crowex da 10.000.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh, come sta il paziente? Il ciclista non ha un bell'aspetto. È gravemente ferito.</Dialogue>
        <Dialogue>Non risponde, quindi dobbiamo portarlo immediatamente all'ospedale.</Dialogue>
    </D_Paramedic1>

    <D_Paramedic2>
        <Dialogue>Non ho tempo per chiacchierare. Il motociclista ha delle brutte ferite, quindi per favore non interromperlo.</Dialogue>
        <Dialogue>* geme * ...</Dialogue>
    </D_Paramedic2>

    <D_Officer1>
       <Dialogue>Ehi Ufficiale! Grazie per esserti presentato! Abbiamo una specie di incidente stradale qui.</Dialogue>
        <Dialogue>Sentiti libero di interrogare i testimoni, nel frattempo rimango qui.</Dialogue>
        <Dialogue>Scopri chi è la colpa e cosa sta succedendo qui. Se hai finito di indagare, parlami di nuovo! Buona fortuna!</Dialogue>
    </D_Officer1>


    <D_Officer1_InsuranceFraud>
       <Dialogue>Il ciclista ha tentato di commettere una frode assicurativa ai danni del conducente.</Dialogue>
        <Dialogue>Appena sarà autorizzato dal medico lo arresteremo! Grazie fin d'ora!</Dialogue>
    </D_Officer1_InsuranceFraud>

    <D_Officer1_BikersFault>
       <Dialogue>Il ciclista evidentemente non si concentrava sulla strada. È colpa sua.</Dialogue>
        <Dialogue>Va bene, appena sarà autorizzato dal medico riceverà una multa! Grazie!</Dialogue>
    </D_Officer1_BikersFault>

    <D_Officer1_DriversFault>
       <Dialogue>L'autista chiaramente non ha rispettato il codice della strada. La colpa è sua!</Dialogue>
        <Dialogue>Capito, arresta l'autista!</Dialogue>
    </D_Officer1_DriversFault>


    <D_Officer2>
       <Dialogue>Non ho preso il caffè mattutino, la nostra macchina è rotta...</Dialogue>
    </D_Officer2>

    <D_Officer3>
 <Dialogue>Ehi, questa persona ha visto qualcosa, potresti parlargli.</Dialogue>
    </D_Officer3>

    <D_Officer4>
      <Dialogue>Ciao collega, che brutto incidente. Assicurati di interrogare tutti i testimoni.</Dialogue>
    </D_Officer4>

    <D_Fireman1>
        <Dialogue>Questo veicolo ha gravi danni alla parte anteriore.</Dialogue>
        <Dialogue>Siamo qui solo nel caso in cui il veicolo bruci o perda olio.</Dialogue>
    </D_Fireman1>

    <D_Fireman3>
       <Dialogue>Amico, adoro il caffè della Bean Machine, soprattutto nei turni di notte. Dovresti provarlo!</Dialogue>
    </D_Fireman3>


    <Menu>
        <Text>Scenario</Text>
        <Text>Incidente stradale</Text>
        <Text>Scegli quello giusto!</Text>

      <Text>Frode assicurativa</Text>
        <Text>Il ciclista l'ha fatto apposta!</Text>
        <Text>Il ciclista ha tentato una frode assicurativa!</Text>

       <Text>Colpa dei ciclisti</Text>
        <Text>Il motociclista non ha prestato attenzione!</Text>
        <Text>È colpa dei ciclisti!</Text>

        <Text>Errore dell'autista</Text>
        <Text>La colpa è dell'autista!</Text>
        <Text>L'incidente è stato causato dall'automobilista!</Text>

        <Text>~g~Indagine corretta</Text>
        <Text>~r~Indagine fallita</Text>

       <Text>Premi ~y~End~s~ in qualsiasi momento per terminare il callout.</Text>
    </Menu>

</BicycleAccident>