<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>Controversia sui minimarket</Text>
        <Text>Risolvi la discrepanza</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~Tu:~s~ </Text>
        <Text>~HC_7~Signora:~s~ </Text>
        <Text>~b~Impiegato:~s~ </Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialoque>Ufficiale! L'impiegato non vuole prendere il mio buono!</Dialoque>
        <Dialoque>Signora, gliel'ho già detto, questo coupon non è valido. Non posso accettarlo.</Dialoque>
        <Dialoque>È ridicolo, è vero! Ho dei diritti! Non puoi rifiutarti di prenderlo!</Dialoque>
        <Dialogue>Agente, potrebbe dargli un'occhiata e chiarire?</Dialogue>
        <Dialogue>Certo, fammi vedere...</Dialogue>
        <Dialoque>* Guarda il coupon... *</Dialoque>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
       <Dialogue>* Coupon da 30 $ al mercato 24/7, scade il 01/06/2024 *</Dialogue>
        <Dialoque>Il coupon è definitivamente scaduto.</Dialoque>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>* Puoi vedere che il coupon di mercato 24 ore su 24, 7 giorni su 7, per 30 $ viene manipolato a 60 $ *</Dialogue>
        <Dialogue>Questo coupon è stato manipolato. Guarda, i numeri sono stati cambiati.</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>Non può essere reale! Stai mentendo!</Dialogue>
        <Dialogue>Agente, è razzista! Non andrò prima di aver ricevuto il mio diritto!</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>Tutti sono contro di me! Lascia perdere, non lo pagherò!</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>Ne ho abbastanza delle tue stronzate!</Dialogue>
        <Dialogue>E tu, Agente, sei parte del problema!!! Aaaaaargh!</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialoque>Come osi minacciarmi!</Dialoque>
        <Dialoque>ASSALTO! Mi hai attaccato!</Dialoque>
        <Dialogue>Questa è legittima difesa!</Dialogue>
    </D_Taser>



    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>Questo è scandaloso! Guarda questa confezione! Plastica ovunque! Stai cercando di uccidere il pianeta?</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, capisco la sua preoccupazione, ma noi non produciamo i prodotti. Li vendiamo.</Dialogue>
        <Dialogue>Vendile? Quindi sei complice! Vendere prodotti non ecologici è fondamentalmente illegale!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, non è vero. Non ci sono leggi contro questo imballaggio-</Dialogue>
        <Dialogue>Non mentirmi! Farò chiudere questo negozio per aver svolto attività illegali! Sei parte del problema! Sei un assassino!</Dialogue>
        <Dialogue>Mi scusi? Va bene agente, per favore rimuovila dal negozio e signora, d'ora in poi sarai bandito da questo negozio.</Dialogue>
    </D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>Non lascerò questo negozio finché questo criminale non sarà arrestato!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, capisco che sia turbata, ma questa non è una questione penale. Devi lasciare il negozio, altrimenti dovrò portarti via io stesso.</Dialogue>
        <Dialogue>Mi rifiuto! Se non arresti questo assassino, allora anche TU SEI complice! Starò qui tutto il giorno se sarà necessario!</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>Sai cosa? Se non lo aggiusti tu, lo farò io stesso! Questa cosa finisce adesso!</Dialogue>
        <Dialogue>Sto salvando il pianeta! Questo deve essere smaltito correttamente, non nei tuoi sporchi scaffali!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, quello è un furto. Metti giù l'oggetto e allontanati.</Dialogue>
        <Dialogue>Non è un furto se salvo l'umanità! ArrestateLI per aver immagazzinato questa spazzatura!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, questo è il suo ultimo avvertimento. Lascia cadere l'oggetto e collabora, altrimenti verrai arrestato.</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>Ufficiale! Devi arrestare quest'uomo immediatamente! È un assassino! Vendendo tutta questa plastica, sta praticamente soffocando la Terra lui stesso!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, questa non è una questione penale. Ora, se tu...</Dialogue>
        <Dialogue>Non iniziare nemmeno con me! Dov'è il tuo supervisore? Voglio il loro nome. E TU— *indicando l'ufficiale* —Voglio il tuo nome e il numero del tuo distintivo! PROPRIO ADESSO!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, non lo faremo. O esci dal negozio o dovrò accompagnarti fuori.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh, mi piacerebbe vederti provare! Vi denuncerò TUTTI! L'azienda, il sindaco, i media: tutti ne sentiranno parlare!</Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>Oh, quindi adesso mi stai minacciando? Mi sento così insicuro in questo momento! Questa è un'aggressione!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, nessuno la sta minacciando. Per favore calmati—</Dialogue>
        <Dialogue>ASSALTO! MI HAI ASSALTO! Tutti lo hanno visto!</Dialogue>
        <Dialogue>Signora, nessuno l'ha toccata. Facciamo solo...</Dialogue>
        <Dialogue>Non parlarmi, assassino!</Dialogue>
    </D_Eco_Taser>



    <End>
        <Text>Il callout è il codice 4.</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>
