<CALLOUT>
 <CALLOUTMESSAGE>Furto di Pacchi</CALLOUTMESSAGE>
<CALLOUTADVISORY>Richiesto agente per sorveglianza dell’area</CALLOUTADVISORY>
<TASK>Ci sono stati diversi furti di pacchi segnalati in {ZoneName}. Recati nell’area e resta vigile.</TASK>

    <D_FriendlyPostman>
        <DIALOGUE>~y~Tu~s~: Buon pomeriggio, signore. Posso parlarle un attimo?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Certamente, agente. C’è qualche problema?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Non proprio. Ci sono stati alcuni episodi in questo quartiere legati a furti di pacchi. Ho appena visto che ne ha lasciato uno e volevo assicurarmi che fosse tutto in ordine.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Ah, sì. Capisco perfettamente. Ho sentito anch’io dei vicini parlare di cose strane.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Posso chiederle per quale azienda di consegna lavora e a quale indirizzo era destinato quel pacco?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Lavoro per GoPostal. Il pacco era per il numero 123 di Grove Street – solo una piccola scatola. L’ho lasciato sul portico e ho anche scattato una foto.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Perfetto, tutto chiaro. Solo un controllo di routine. Grazie per la collaborazione.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Nessun problema. Meglio prevenire che curare.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Può andare. Guida con prudenza.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Lo farò. Grazie per aver controllato, agente. Stia attento là fuori.</DIALOGUE>

    </D_FriendlyPostman>
    <D_AnnoyedPostman>
       <DIALOGUE>~y~Tu~s~: Salve. Mi serve un attimo del tuo tempo, se va bene.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Cioè… sì, suppongo. Di cosa si tratta?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Abbiamo ricevuto alcune segnalazioni di finti corrieri che rubano pacchi in questa zona. Volevo solo verificare la tua consegna.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: State scherzando? Ho ancora 40 fermate da fare.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Capisco. Devo solo confermare dove hai lasciato l’ultimo pacco e per quale compagnia lavori.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Era al 119 di Grove Street. Piccola scatola, firmata "J. Ramirez" sul registro. L’ho lasciata vicino alla porta.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Ricevuto. Hai un documento o un tesserino che posso controllare velocemente?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Sì, sì, un attimo. *[consegna il documento]* Ecco qua.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Grazie. Tutto in regola. Ti ringrazio per il tempo.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Ok allora. Posso andare?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Sei libero di andare. Scusa per il disturbo.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: La prossima volta magari avvisate prima o qualcosa del genere…</DIALOGUE>

    </D_AnnoyedPostman>
    <D_SuspectTalk>
        <DIALOGUE>~y~Tu~s~: Buon pomeriggio. Ti ho visto lasciare una proprietà poco fa—mi puoi dire cosa stavi facendo?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Stavo solo consegnando un pacco, agente. Sono nel mio giro.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Strano, abbiamo ricevuto diverse segnalazioni di pacchi scomparsi di recente. Mi dici l’indirizzo?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Uh… 142 Grove Street, credo? Solo seguo gli ordini.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Quella casa non riceve consegne da settimane. Posso vedere qualche documento?</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Credo di aver lasciato il tesserino in magazzino. Guardi, è solo un lavoretto.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Questo sembra più un furto. Devi scendere dal veicolo.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Va bene, va bene. Non serve fare scenate. Collaborerò.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Meglio così. Vieni con me.</DIALOGUE>

    </D_SuspectTalk>
    <D_SuspectPursuit>
      <DIALOGUE>~y~Tu~s~: Ferma il veicolo ed esci. Ho alcune domande per te.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Non credo sia necessario. Sto solo facendo il mio lavoro, agente.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Correspondi alla descrizione di un sospetto in diversi furti. Spegni il motore.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Sì... oggi non se ne parla!</DIALOGUE>
</D_SuspectPursuit>
<D_SuspectShooting>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Fuori dal veicolo—mani dove posso vederle.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Non ti avvicinare, lo giuro su Dio!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Stai fingendo di essere un corriere e stai rubando pacchi. È finita!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Voi sbirri pensate di poter controllare tutto!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Lascia subito l’arma!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Non succederà mai!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Ultimo avvertimento!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Non andrò in prigione!</DIALOGUE>
</D_SuspectShooting>
<D_SuspectSurrender>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Esci dal veicolo subito e tieni le mani visibili!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Ok, ok! Non sparare!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: In ginocchio, ora!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Va bene! Mi arrendo!</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Sei in arresto per furto di pacchi e per esserti finto corriere.</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~o~Postino~s~: Non pensavo che sarebbe finita così...</DIALOGUE>
<DIALOGUE>~y~Tu~s~: Potrai spiegare tutto in centrale.</DIALOGUE>
</D_SuspectSurrender>

    <SCENARIOS>
        <THIEF>
           <TEXT>Tieni d’occhio la zona. Una consegna dovrebbe avvenire a breve.</TEXT>
<TEXT>Esegui un controllo sul veicolo per parlare con il conducente.</TEXT>
<TEXT>Premi ~y~{Y}~s~ per parlare con il conducente.</TEXT>
</THIEF>
<POSTMAN>
<TEXT>Tieni d’occhio la zona. Una consegna dovrebbe avvenire a breve.</TEXT> <!--La stessa riga come sopra-->
<TEXT>Esegui un controllo sul veicolo per parlare con il conducente.</TEXT> <!--La stessa riga come sopra-->
<TEXT>Premi ~y~{Y}~s~ per parlare con il conducente.</TEXT> <!--La stessa riga come sopra-->
<TEXT>~g~La consegna sembra legittima. Non sono richieste ulteriori azioni.</TEXT>
</POSTMAN>
</SCENARIOS>
<END>
<TEXT>Indagine sul furto di pacchi conclusa. Riprendi il pattugliamento.</TEXT>
<TEXT>Sembra che sia tutto. Continua il pattugliamento.</TEXT>
<TEXT>Nulla da fare qui. Torna là fuori.</TEXT>
<TEXT>~r~Il postino è morto</TEXT>

    </END>
</CALLOUT>