<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Controversia sulla Tariffa del Taxi</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY></CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Guida fino al luogo e risolvi la disputa.</TASK>
    <D_PEACEFUL>
        <DIALOGUE>~y~Tu:~s~ Va bene, cosa sta succedendo qui?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Autista:~s~ Agente, questo tizio ha preso un passaggio con il mio taxi, ma quando siamo arrivati è semplicemente sceso e si è rifiutato di pagare!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Passeggero:~s~ Perché ha fatto una deviazione enorme! Ho controllato la mappa e ha aggiunto almeno dieci isolati in più al percorso. Non lo pago per questo!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Tu:~s~ Sentite, litigare non risolve nulla. Che ne dite se troviamo un compromesso?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Autista:~s~ Compromesso? L’ho portato qui, mi deve la tariffa. È così che funziona!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Passeggero:~s~ Ah sì? E i chilometri extra che ha aggiunto per fregarmi?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Tu:~s~ Facciamo così: l’autista ti fa un piccolo sconto, e tu paghi il resto. Così tutti se ne vanno soddisfatti.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Autista:~s~ Ugh... va bene. Faccio uno sconto del 20%. Ma è la mia offerta finale.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Passeggero:~s~ Ok... penso ancora che sia ingiusto, ma va bene. Ecco, prendi i soldi.</DIALOGUE>
    </D_PEACEFUL>
    <D_FIGHT>
        <DIALOGUE>~y~Tu:~s~ Cosa sta succedendo qui?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Autista:~s~ Questo tizio ha preso un passaggio con il mio taxi e ora si rifiuta di pagare! Mi sta facendo perdere tempo, e non lavoro gratis!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Passeggero:~s~ Oh, stai zitto! Pensi che non mi sia accorto che hai preso il percorso più lungo possibile? Mi hai truffato e non ti do un centesimo!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Tu:~s~ Signore, hai usufruito del servizio e quindi devi pagare. È così che funziona.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Passeggero:~s~ Ma nemmeno per sogno! Questo imbroglione pensa di poter approfittarsi della gente!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Autista:~s~ L’imbroglione sei tu! Ho fornito un servizio e tu stai cercando di evitare il conto!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Passeggero:~s~ Vuoi prendere i miei soldi? Prova!</DIALOGUE>
    </D_FIGHT>
    <END>
        <TEXT>{CalloutMessage} è Codice 4. Riprendi il pattugliamento normale.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} conclusa. Continua il turno.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} risolta. Torna ai compiti di pattuglia.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} terminata. Ritorna alla pattuglia standard.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} completata. Puoi tornare al pattugliamento.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
