<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Saldırı</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>Bir kişi yaralı, polis ve ambulans olay yerinde</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Bir memur, bir saldırı vakası bildirdi. Ambulans zaten olay yerinde. Bildirilen konuma doğru sürün.</TASK>
    <NOTIFICATIONS>
        <TEXT>Yakın bölgede şüpheli aracı arayın.{n}~o~Araç:~s~ {MODEL}{n}~o~Renk:~s~ {COLOR}{n}~o~Şüpheli:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}</TEXT>
        <TEXT>Yakın bölgede şüpheliyi arayın.{n}~o~İsim:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}{n}~o~Yakalanma Kararı:~s~ Saldırı</TEXT>
        <TEXT>Bir memur eşleşen bir aracı durdurdu. Destek için Kod 3 ile olay yerine intikal edin.</TEXT>
    </NOTIFICATIONS>
    <DIALOGUES id="D_Officer">
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Selam devrem, ne kadar hızlı geldin böyle!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Bir saldırı hakkında ihbar aldık ve olay yerine ilk ben ulaştım.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Gördüğün gibi, ambulans personeli zaten mağdurla ilgileniyor.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Mağdurun durumu hakkında bilgi almak için önce sağlık görevlisiyle konuşsan iyi olur.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Mağdur pek iyi görünmüyor, belki bilinci açıktır ve bir şeyler hatırlıyordur.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Bir de görgü tanığı çıktı, umarım olay hakkında faydalı bilgiler verebilir.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ İyi şanslar!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Paramedic_Witness">
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Merhaba, destek geldiğine sevindim - kesinlikle ihtiyacımız vardı.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Burada, muhtemelen daha büyük bir cisimden kaynaklanan çok sayıda kesik ve morluk var.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Bıçak, muşta ya da cam şişe gibi bir şey mi?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Evet, aynen öyle. Hasta ciddi şekilde yaralı ve bilinci kapalı. Şimdi onu stabilize ediyorum, sonra da hastaneye götüreceğiz.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Mağdurdan bir bilgi alabileceğimi sanmıyorum, ben en iyisi seni işine bırakayım.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Şimdi de görgü tanığıyla konuşacağım.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Paramedic_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Ah merhaba, sanırım meslektaşın destek çağırdı?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Burada olmana sevindim. Mağdur koşullara göre iyi durumda.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Bir kafa yarası var, muhtemelen bir yumruk veya hafif bir cisimden kaynaklanmış.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Yaranın dikilmesi gerekiyor, bu yüzden kısa süre içinde onu hastaneye götüreceğim.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Sağlık Görevlisi:~s~ Hafızası hala tazeyken sorularınızı şimdi sormanız en iyisi.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Victim_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~o~Mağdur:~s~ Selam komiserim, lütfen bunu yapan şerefsizi bulun!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Mağdur:~s~ Etrafta dolaşıyordum, sadece bir şeyler almak için mağazaya gitmeye çalışıyordum.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Mağdur:~s~ Aniden, barda tanıdığım {FIRSTNAME} {LASTNAME} ortaya çıktı.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Mağdur:~s~ Bana küfretmeye başladı ve sonra vurdu - sonrasını pek hatırlamıyorum.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Mağdur:~s~ Maalesef, nereye gittiklerini göremedim. Ah, kafam... çok ağrıyor. Kahretsin!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Sakin olun, şimdilik dinlenin. İfadenizi kaydedip hemen bir arama başlatacağız.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Mağdur:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}'ı arayın, {GENDER}! Bunu o yaptı!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_Witness">
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Merhaba komiserim, burada olmanıza sevindim. Umarım saldırganı teşhis etmeye yardımcı olabilirim.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Tartıştıklarını gördüm ve aniden biri diğerini itti ve vurmaya başladı!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Bence oldukça vahşiydi! Ambulansın gelmesine şaşmamalı.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Birinin şüphelinin adını söylediğini duydum: {LASTNAME}. O kişi {GENDER} idi.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Bu günlerde şiddetin artması çok üzücü.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Teşekkürler, bu kesinlikle yardımcı oldu.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Şüphelinin nereye gittiğini gördünüz mü?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Yaya olarak uzaklaştılar. İsterseniz GPS'inize işaretleyebilirim!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Tekrar teşekkürler, onları yakalamak için elimizden geleni yapacağız!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Merhaba, yerel polis merkezinden bir memurum. Ne olduğunu anlatabilir misiniz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Merhaba, evet - sanırım birinin olay yerinden ayrıldığını gördüm.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Bir tartışma sesi duydum ve sese doğru yürüdüm.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Sadece yerde kanlar içinde birini ve başka bir kişinin hızla uzaklaştığını gördüm.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ O yöne doğru koştular!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ O kişiyi tarif edebilir misiniz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Maalesef hayır, onları sadece uzaktan gördüm ve yaralı kişinin yanında kaldım.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Doğru olanı yaptınız, teşekkür ederim - ne kadar kötü yaralandıklarını görebiliyorsunuz.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Hemen yakın mesafeli bir arama başlatacağız.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ İyi şanslar! O şerefsizi yakalayın!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_TrafficStop">
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Merhaba, yerel polis merkezinden bir trafik memuruyum.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Merhaba, şüpheliyi yakalamaya yardım etmek istiyorum.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Onu tanıyorum, o da bu kasabada yaşıyor.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Adı {FIRSTNAME} {LASTNAME}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Kavga sırasında elinde bir şey tutuyordu - tam olarak ne olduğunu anlayamadım.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ O adi herif mağdura birkaç kez vurdu, sonra da bir {MODEL} ile uzaklaştı!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Arabanın rengi {COLOR} idi.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Görgü Tanığı:~s~ Plakayı not aldım... {LICENSEPLATE}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Çok teşekkürler! Aracı takip edeceğim. İyi günler!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_TrafficOfficer_1">
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Hey devrem! Bu arabayı durdurdum, açıklamayla eşleşiyor.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Kesinlikle desteğe ihtiyacım vardı, bu yüzden seni aradım.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ Ben yolcu tarafına bakacağım - saçma bir şey denerlerse arkandayım.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Memur:~s~ İyice emin olmak için sen de araç detaylarını bir kez daha kontrol et.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_Witness">
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Olduğun yerde kal! Polis!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Aman Allah'ım, beni korkuttunuz. Ne istiyorsunuz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Bir suç davasında şüphelisiniz. Kısa bir süre önce neredeydiniz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Ben... bu kavgayla ilgili mi? Hadi ama, o kadar da büyük bir mesele değildi.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Sadece bilginiz olsun, mağdur hastaneye kaldırılıyor! Ciddi şekilde yaralanmış!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Hayır... Bunun olmasını istememiştim. Kahretsin, çok üzgünüm...</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Eller yukarı! Tutuklusunuz!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Polis! Lütfen benimle gelin, size birkaç sorum olacak.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Benden ne istiyorsunuz? Beni rahat bırakın!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Dinle, bunu kolay yoldan da yapabiliriz, zor yoldan da.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Hiçbir şey kanıtlayamazsınız. Ben hiçbir şey yapmadım! Hiçbir şey!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Bir şüphelinin tarifine uyuyorsunuz. Bir saat önce neredeydiniz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Ben... kütüphanedeydim, evet tam olarak orada! Sizin gibi domuzlardan uzakta huzurun tadını çıkarıyordum!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_TrafficStop">
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Merhaba, yerel bir trafik memuruyum. Ehliyet ve araç belgelerinizi alabilir miyim?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Bu durdurmanın bir sebebi var mı? Belgelerimin hepsi geçerli!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Nereden geliyorsunuz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Sadece alışveriş yapıyordum, birkaç küçük şey, neden sordunuz?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Yakın zamanda bir tartışmanız oldu mu? Arkadaş, iş arkadaşı ya da benzeri? Bir ihbar aldık.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Evet, küçük bir tartışmam oldu, sadece sözlü bir atışma, hafif bir itişme.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Siz:~s~ Sadece itişmeden daha fazlasını yaptınız mı? Bir tanık farklı bir şey bildirdi.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Şüpheli:~s~ Ne demek istediğinizi bilmiyorum!! Hadi o zaman beni tutuklayın!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <END>
        <TEXT>Merkez, bizi Kod 4 olarak göster. Devriyeye dönüyoruz.</TEXT>
        <TEXT>Burada Kod 4'üz. Merkez, başka bir yardıma gerek yok.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>