<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Нападение</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>Один человек ранен. На месте работают полиция и медики.</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Офицер сообщил о нападении. Медики уже на месте. Отправляйтесь к месту происшествия.</TASK>
    <NOTIFICATIONS>
        <TEXT>Обыщите ближайшую территорию в поисках автомобиля подозреваемого.{n}~o~Модель:~s~ {MODEL}{n}~o~Цвет:~s~ {COLOR}{n}~o~Подозреваемый:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}</TEXT>
        <TEXT>Обыщите окрестности в поисках подозреваемого.{n}~o~Имя:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}{n}~o~Розыск:~s~ Нападение</TEXT>
        <TEXT>Офицер остановил автомобиль, подходящий под описание. Следуйте на место с кодом 3 в качестве поддержки.</TEXT>
    </NOTIFICATIONS>
    <DIALOGUES id="D_Officer">
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Привет, партнёр! Отлично, что приехал так быстро!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Мы получили вызов о нападении, я был первым на месте.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Как видишь, медики уже оказывают помощь пострадавшему.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Советую сначала поговорить с парамедиком — он расскажет, в каком состоянии жертва.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Пострадавший выглядит плохо, но, возможно, в сознании и сможет что-то вспомнить.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Также есть свидетель — возможно, он сможет рассказать, что произошло.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Удачи тебе!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Paramedic_Witness">
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ Добрый день, рад, что вы приехали — помощь нам сейчас действительно нужна.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ У пострадавшего множественные порезы и ушибы, вероятно, нанесённые каким-то тяжёлым предметом.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Что-то вроде ножа, кастета или бутылки?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ Да, именно. Состояние серьёзное, пострадавший без сознания. Сейчас стабилизирую его, потом отвезём в больницу.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Похоже, от жертвы я ничего не узнаю. Не буду мешать вашей работе.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Пойду поговорю со свидетелем.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Paramedic_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ О, здравствуйте! Наверное, ваш напарник вызвал подмогу?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ Хорошо, что вы здесь. Состояние пострадавшего стабильное, насколько это возможно.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ У него рана на голове, вероятно, от удара кулаком или каким-то предметом.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ Рану нужно зашить, скоро отвезу его в больницу.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Парамедик:~s~ Лучше задайте вопросы сейчас, пока он ещё всё помнит.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Victim_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~o~Жертва:~s~ Офицер, прошу, найдите ублюдка, который это сделал!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Жертва:~s~ Я просто гулял, хотел кое-что купить.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Жертва:~s~ Вдруг появился {FIRSTNAME} {LASTNAME} — я знаю его, он бывает в том же баре.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Жертва:~s~ Он начал оскорблять меня, потом ударил… дальше почти ничего не помню.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Жертва:~s~ Не видел, куда он побежал. Голова… чёрт, как же болит…</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Всё в порядке, просто отдохните. Мы запишем показания и начнём поиски немедленно.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Жертва:~s~ Ищите {FIRSTNAME} {LASTNAME}, {GENDER}! Это он (она) сделал(а) это!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_Witness">
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Здравствуйте, офицер. Рад, что вы прибыли. Надеюсь, смогу помочь опознать нападавшего.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Я видел, как они спорили, потом один толкнул другого и начал избивать!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Это было довольно жестоко, неудивительно, что пришлось вызывать скорую.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Я услышал, как кто-то назвал фамилию — {LASTNAME}. Подозреваемый был {GENDER}.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Печально, как много стало насилия в наши дни…</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Спасибо, это очень помогло.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Вы не видели, куда подозреваемый направился?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Он ушёл пешком. Я могу отметить направление на вашем GPS!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Спасибо ещё раз. Мы постараемся поймать его!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Здравствуйте, я офицер полиции. Расскажите, что здесь произошло?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Здравствуйте. Кажется, я видел, как кто-то убегал с места.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Слышал спор, пошёл на звук.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Увидел человека, лежащего на земле, и другого, быстро уходящего прочь.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Он побежал вон туда!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Вы можете описать этого человека?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ К сожалению, нет. Видел только издалека, остался с пострадавшим.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Вы поступили правильно, спасибо. Он серьёзно пострадал.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Мы начнём поиск прямо сейчас.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Удачи! Поймайте этого подонка!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_TrafficStop">
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Добрый день, я офицер дорожной полиции.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Здравствуйте. Хочу помочь поймать преступника.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Я знаю его — он тоже живёт в этом городе.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Его зовут {FIRSTNAME} {LASTNAME}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Во время драки у него что-то было в руках, но я не разглядел, что именно.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Этот мерзавец несколько раз ударил жертву, а потом уехал на {MODEL}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Цвет машины — {COLOR}.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Свидетель:~s~ Я записал номер — {LICENSEPLATE}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Спасибо большое! Будем искать этот автомобиль. Хорошего дня!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_TrafficOfficer_1">
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Привет, партнёр! Я остановил эту машину — полностью совпадает с описанием.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Подмога не помешает, поэтому я тебя и вызвал.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Я возьму пассажирскую сторону — прикрою тебя, если он вздумает что-то натворить.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Офицер:~s~ Проверь данные по машине, чтобы убедиться наверняка.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_Witness">
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Стоять! Полиция!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Чёрт, вы меня напугали! Что вам нужно?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Вы подозреваетесь в нападении. Где вы были некоторое время назад?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Это из-за драки, да? Да ладно, ничего серьёзного!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Чтобы вы знали — пострадавший в тяжёлом состоянии, его везут в больницу!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Что?! Я не хотел, чтобы всё так вышло... Чёрт, простите...</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Руки, где я их вижу! Вы арестованы!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Полиция! Пожалуйста, пройдёмте, нужно задать пару вопросов.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Чего вы от меня хотите? Отстаньте!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Послушайте, можем сделать это по-хорошему или по-плохому.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Вы ничего не докажете! Я ничего не делал!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Вы подходите под описание подозреваемого. Где вы были час назад?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Я... был в библиотеке, да! Читал. В отличие от вас, ползунов по улицам!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_TrafficStop">
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Добрый день. Я офицер дорожной полиции. Ваши права и документы на машину, пожалуйста.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ А причина остановки? У меня всё в порядке с документами!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Откуда вы едете?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Просто заехал в магазин, ничего особенного. А что?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Недавно у вас был конфликт с кем-то? Нам поступило сообщение.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Да, был спор — просто слова, немного толкались.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Толкались, говорите? Свидетель утверждает иное.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Подозреваемый:~s~ Я не знаю, о чём вы! Ну всё, арестуйте тогда меня!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <END>
        <TEXT>Диспетчер, ситуация под контролем. Возвращаемся на патруль.</TEXT>
        <TEXT>Код 4, диспетчер. Дополнительная помощь не требуется.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
