<BicycleAccident>

    <General>
        <Text>Дорожно-транспортное происшествие с велосипедом</Text>
        <Text>Проанализируйте место происшествия</Text>
        <Text>Вы выяснили, что стало причиной этого происшествия?</Text>
        <Text>Вызов «ДТП с велосипедом» завершён.</Text>
    </General>

    <D_Witness1_0>
        <Dialogue>Привет, меня зовут Грег. Я расскажу вам, почему это произошло.</Dialogue>
        <Dialogue>Видите того подозреваемого? Его нужно оштрафовать.</Dialogue>
        <Dialogue>Он ехал слишком быстро, нарушая ограничение скорости.</Dialogue>
        <Dialogue>Сейчас никто не соблюдает скоростной режим.</Dialogue>
    </D_Witness1_0>

    <D_Witness2_0>
        <Dialogue>Здравствуйте. Я видел часть происшествия.</Dialogue>
        <Dialogue>Он стоял на тротуаре и смотрел назад на приближающиеся машины.</Dialogue>
        <Dialogue>У него что-то было в руках, но я не рассмотрел.</Dialogue>
        <Dialogue>Я не уверен на 100% и не хочу обвинять велосипедиста, но он выглядел нервным.</Dialogue>
        <Dialogue>Потом я занимался своими делами, как вдруг услышал громкий удар — это был момент аварии.</Dialogue>
    </D_Witness2_0>

    <D_Witness3_0>
        <Dialogue>Меня зовут Пол, и я скажу вам: нам нужно больше защиты для велосипедистов.</Dialogue>
        <Dialogue>Здесь нет велодорожки. Где велосипедисту безопасно ехать?</Dialogue>
        <Dialogue>Но вы не можете винить водителя машины — велосипедист поступил глупо.</Dialogue>
        <Dialogue>Он посмотрел вправо, прямо на приближающуюся машину, а затем начал движение.</Dialogue>
        <Dialogue>Это же глупо, не так ли?</Dialogue>
    </D_Witness3_0>

    <D_Witness4_Driver_0>
        <Dialogue>Здравствуйте, меня зовут Сара. Я видела, что произошло, когда ехала за рулём.</Dialogue>
        <Dialogue>Подозреваемый явно что-то задумал.</Dialogue>
        <Dialogue>Извините, я про велосипедиста.</Dialogue>
        <Dialogue>У него была камера в руках, и казалось, что он хотел что-то снять.</Dialogue>
        <Dialogue>Похоже, велосипедист специально хотел выехать прямо перед машиной.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_0>

    <D_Suspect_0>
        <Dialogue>Здравствуйте, офицер. Простите за всё это.</Dialogue>
        <Dialogue>Виноват ли велосипедист или я? Я вообще его не видел.</Dialogue>
        <Dialogue>Я ехал, и внезапно велосипедист оказался прямо передо мной.</Dialogue>
        <Dialogue>Я резко затормозил, но этого оказалось недостаточно. Надеюсь, с ним всё будет в порядке.</Dialogue>
        <Dialogue>Моя машина сильно повреждена, но страховка покроет убытки.</Dialogue>
    </D_Suspect_0>

    <D_Witness1_1>
        <Dialogue>Эй, почему это так долго?! Я спешу.</Dialogue>
        <Dialogue>Я уже опаздываю на работу на 5 минут!</Dialogue>
        <Dialogue>Я только видел, как велосипедист ехал очень быстро, слишком быстро.</Dialogue>
        <Dialogue>Он ехал очень быстро по тротуару — это то, что я видел.</Dialogue>
        <Dialogue>Мне нужно идти, пока!</Dialogue>
    </D_Witness1_1>

    <D_Witness2_1>
        <Dialogue>Привет, меня зовут Линда. Эти велосипедисты всегда мешают на дороге!</Dialogue>
        <Dialogue>Неудивительно, что происходят такие аварии. Водители не могут ждать велосипедистов, они спешат.</Dialogue>
        <Dialogue>Этот велосипедист даже шлем не надел! Какая безответственность!</Dialogue>
        <Dialogue>Он ехал, как сумасшедший. Остальным машинам приходилось его опасно обгонять, рискуя жизнями встречных водителей!</Dialogue>
        <Dialogue>Нужно следить за этим велосипедистом.</Dialogue>
    </D_Witness2_1>

    <D_Witness3_1>
        <Dialogue>Привет, я Пол. Хотел бы дать показания. Кстати, мне нравится ваша форма.</Dialogue>
        <Dialogue>Каким пистолетом вы пользуетесь? Это SFP9? Отличное оружие.</Dialogue>
        <Dialogue>О, да, извините. Сначала: велосипедист был без шлема.</Dialogue>
        <Dialogue>Запишите: велосипедист был в наушниках и без шлема.</Dialogue>
        <Dialogue>Как думаете, могу ли я стать полицейским?</Dialogue>
    </D_Witness3_1>

    <D_Witness4_Driver_1>
        <Dialogue>Здравствуйте, я Сара. Я ехала по встречной полосе и видела всё.</Dialogue>
        <Dialogue>Машина была припаркована, водитель собирался начать движение.</Dialogue>
        <Dialogue>В этот момент велосипедист съехал с тротуара на дорогу, даже не посмотрев.</Dialogue>
        <Dialogue>Велосипедист ехал быстро. Это всё, что я видела.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_1>

    <D_Suspect_1_2>
        <Dialogue>Здравствуйте, какая сцена тут развернулась. Всё из-за того, что этот велосипедист подрезал меня.</Dialogue>
        <Dialogue>Глупые велосипедисты, посмотрите теперь на мою машину! Весь перед разбит!</Dialogue>
        <Dialogue>Я только купил эту машину, ей нет и месяца!</Dialogue>
        <Dialogue>Велосипедист ехал по тротуару, а затем внезапно врезался в меня. Я не успел среагировать.</Dialogue>
        <Dialogue>Надеюсь, с ним всё будет хорошо, не поймите меня неправильно. Но я не виноват.</Dialogue>
    </D_Suspect_1_2>

    <D_Witness1_2>
        <Dialogue>Эй, я спешу, давайте быстрее. Слушайте.</Dialogue>
        <Dialogue>Меня зовут Грег. Мне нужно скорее попасть на работу.</Dialogue>
        <Dialogue>Я видел только, как машина ехала слишком быстро.</Dialogue>
        <Dialogue>Я ничего не знаю про велосипедиста, я его не видел.</Dialogue>
        <Dialogue>Можно я пойду? Это всё, что я знаю.</Dialogue>
    </D_Witness1_2>

    <D_Witness2_2>
        <Dialogue>Привет, меня зовут Линда. Посмотрите на этот велосипед, он полностью разбит.</Dialogue>
        <Dialogue>Я смотрела на велосипедиста из-за велосипеда. Это был мой любимый велосипед.</Dialogue>
        <Dialogue>Ой, извините. Велосипедист ехал по обочине, а затем его внезапно сбили сзади.</Dialogue>
        <Dialogue>Я услышала резкое торможение, а затем... велосипед улетел...</Dialogue>
    </D_Witness2_2>

    <D_Witness3_2>
        <Dialogue>Здравствуйте, офицер, меня зовут Пол, рад встрече!</Dialogue>
        <Dialogue>Я думал о работе в полиции, я создан для этого.</Dialogue>
        <Dialogue>Я шёл, когда увидел велосипедиста. Он ехал без шлема и без переднего фонаря.</Dialogue>
        <Dialogue>Иногда трудно заметить людей в тёмной одежде, особенно в плохую погоду.</Dialogue>
    </D_Witness3_2>

    <D_Witness4_Driver_2>
        <Dialogue>Привет! Меня зовут Сара. Я работаю в ближайшей пекарне.</Dialogue>
        <Dialogue>Я смотрела в окно, когда увидела машину, проезжающую мимо.</Dialogue>
        <Dialogue>Водитель, кажется, превышал скорость, и я заметила, что он был на телефоне. Думаю, это была та машина.</Dialogue>
        <Dialogue>Я выбежала на улицу, когда услышала громкий удар. Тогда я и увидела происшествие.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_2>


    <Persons>
       <Text>Вы</Text>
       <Text>Грег</Text>
       <Text>Линда</Text>
       <Text>Пол</Text>
       <Text>Сара</Text>
       <Text>Медик</Text>
       <Text>Пострадавший</Text>
       <Text>Питер</Text>
       <Text>Изабелла</Text>
       <Text>Офицер Томпсон</Text>
       <Text>Офицер Рейнольдс</Text>
       <Text>Офицер Харрисон</Text>
       <Text>Офицер Клинтон</Text>
       <Text>Пожарный</Text>
   </Persons>



   <D_Paramedic1>
         <Dialogue>Привет, как дела? Не отвлекайся на мои часы Crowex за 10 000.</Dialogue>
         <Dialogue>Как пациент? Велосипедист выглядит плохо. Он сильно травмирован.</Dialogue>
         <Dialogue>Он не реагирует, поэтому нам нужно срочно доставить его в больницу.</Dialogue>
   </D_Paramedic1>


    <D_Paramedic2>
        <Dialogue>У меня нет времени на разговоры. У байкера серьезные раны, так что, пожалуйста, не мешай.</Dialogue>
        <Dialogue>* стонет * ...</Dialogue>
    </D_Paramedic2>

    <D_Officer1>
        <Dialogue>Эй, офицер! Спасибо, что пришли! Здесь какой-то дорожный инцидент.</Dialogue>
        <Dialogue>Не стесняйтесь опросить свидетелей, я пока останусь здесь.</Dialogue>
        <Dialogue>Разберитесь, кто виноват и что вообще происходит. Когда закончите расследование, подойдите ко мне! Удачи!</Dialogue>
    </D_Officer1>


    <D_Officer1_InsuranceFraud>
        <Dialogue>Велосипедист попытался совершить страховое мошенничество против водителя.</Dialogue>
        <Dialogue>Как только его проверят в медицинском, мы арестуем его! Спасибо за помощь!</Dialogue>
    </D_Officer1_InsuranceFraud>

    <D_Officer1_BikersFault>
        <Dialogue>Велосипедист явно не сосредоточился на дороге. Это его вина.</Dialogue>
        <Dialogue>Хорошо, как только его проверят в медицинском, он получит штраф! Спасибо!</Dialogue>
    </D_Officer1_BikersFault>

    <D_Officer1_DriversFault>
        <Dialogue>Водитель явно не соблюдал правила дорожного движения. Он сам виноват!</Dialogue>
        <Dialogue>Понял, арестуйте водителя!</Dialogue>
    </D_Officer1_DriversFault>


    <D_Officer2>
        <Dialogue>Я не пил(а) свой утренний кофе, у нас сломалась кофеварка...</Dialogue>
    </D_Officer2>

    <D_Officer3>
        <Dialogue>Эй, этот человек что-то видел, ты мог бы с ним поговорить.</Dialogue>
    </D_Officer3>

    <D_Officer4>
        <Dialogue>Привет, напарник, какая серьезная авария. Обязательно опроси всех свидетелей.</Dialogue>
    </D_Officer4>

    <D_Fireman1>
        <Dialogue>У этого автомобиля серьезные повреждения передней части.</Dialogue>
        <Dialogue>Мы здесь просто на случай, если машина(ы) загорится или почва просядет.</Dialogue>
    </D_Fireman1>

    <D_Fireman3>
        <Dialogue>Чувак, я обожаю кофе из кофемашины, особенно в ночные смены. Ты должен попробовать!</Dialogue>
    </D_Fireman3>


    <Menu>
        <Text>Сценарий</Text>
        <Text>Дорожно-транспортное происшествие</Text>
        <Text>Выберите правильный вариант!</Text>

        <Text>Страховое мошенничество</Text>
        <Text>Велосипедист сделал это намеренно!</Text>
        <Text>Велосипедист попытался совершить страховое мошенничество!</Text>

        <Text>Вина байкера</Text>
        <Text>Байкер не обратил внимания!</Text>
        <Text>Это вина велосипедиста!</Text>

        <Text>Вина водителя</Text>
        <Text>Водитель виноват!</Text>
        <Text>Водитель автомобиля стал причиной аварии!</Text>

        <Text>~g~Расследование правильно</Text>
        <Text>~r~Расследовать не удалось</Text>

        <Text>Нажмите ~y~End~s~ в любое время, чтобы завершить вызов.</Text>
    </Menu>

</BicycleAccident>