<NoiseComplaint>

    <General>
        <Text>Жалоба на шум</Text>
        <Text>Сообщение о громкой вечеринке в доме</Text>
        <Text>Соседи пожаловались на шум. Убедитесь, что ~o~организатор мероприятия~s~ убавил громкость музыки.</Text>
        <Text>Нажмите {Key}, чтобы настроить громкость для себя.</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Вы</Text>
        <Text>Владелец</Text>
        <Text>DJ</Text>
    </Persons>

    <Tasks>
        <Text>Покиньте вечеринку, доехав до ~y~жёлтого маркера~s~.</Text>
        <Text>Действуйте, как считаете нужным, затем поговорите с ~g~~h~DJ~h~~s~.</Text>
        <Text>Звонивший сообщил о повторной жалобе на шум по тому же адресу. Отреагируйте, код 2.</Text>
    </Tasks>

    <OwnerCooperative>
        <Dialogue>Здравствуйте, офицер, чем могу помочь?</Dialogue>
        <Dialogue>Нам поступила жалоба на громкую музыку. Пожалуйста, убавьте громкость.</Dialogue>
        <Dialogue>Если мне придётся вернуться сюда снова, вы получите штраф за громкую музыку.</Dialogue>
        <Dialogue>Хорошо, хорошо, мы убавим.</Dialogue>
        <Dialogue>Спасибо за сотрудничество, приятного вечера.</Dialogue>
    </OwnerCooperative>

    <OwnerUncooperative>
        <Dialogue>Эй, мусора, что вы тут забыли?</Dialogue>
        <Dialogue>Мы получили жалобу на громкую музыку по этому адресу.</Dialogue>
        <Dialogue>Чего? Тут что, детский сад? У нас вечеринка!!</Dialogue>
        <Dialogue>Сэр, немедленно убавьте музыку.</Dialogue>
        <Dialogue>Я ничего не буду делать, если что, арестуйте меня или валите, свинья.</Dialogue>
    </OwnerUncooperative>

    <OwnerSecond>
        <Dialogue>Привет снова, мы получили ещё одну жалобу на вашу громкую музыку.</Dialogue>
        <Dialogue>И, как я слышу, вы снова увеличили громкость вместо того, чтобы держать её тише...</Dialogue>
        <Dialogue>Ох, офицер, мы просто веселимся, у нас большая вечеринка.</Dialogue>
        <Dialogue>Это нормально, пока музыка на приемлемом уровне громкости.</Dialogue>
        <Dialogue>Если я снова вернусь, вы будете арестованы!</Dialogue>
        <Dialogue>Я выпишу вам штраф, так как это уже второй раз, когда я здесь.</Dialogue>
        <Dialogue>Хорошего, но более тихого вечера.</Dialogue>
    </OwnerSecond>

    <DJ>
        <Dialogue>Здравствуйте, сэр, вы здесь диджей, верно?</Dialogue>
        <Dialogue>Да, сэр, извините за ~o~владельца~s~, меня зовут ~g~DJ Moodyman~s~.</Dialogue>
        <Dialogue>О, вы играли на яхте какое-то время назад, верно?</Dialogue>
        <Dialogue>Да, я помню, что вы были там. В любом случае, чем могу помочь?</Dialogue>
        <Dialogue>Пожалуйста, убавьте громкость, соседи жалуются на шум.</Dialogue>
        <Dialogue>О, конечно, без проблем, я убавлю. Извините, что владелец так неконструктивен.</Dialogue>
        <Dialogue>Я посмотрю, что можно сделать с ним. Хорошего дня!</Dialogue>
    </DJ>

    <End>
        <Text>~g~Вызов завершён, код 4.</Text>
        <Text>Нажмите ~y~End~s~ в любое время, чтобы завершить вызов.</Text>
    </End>

</NoiseComplaint>
