<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Спор об оплате такси</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY></CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Проследуйте на место и урегулируйте конфликт.</TASK>
    <D_PEACEFUL>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Так, в чём тут дело?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Водитель:~s~ Офицер, этот парень проехал на моём такси, а когда приехали, просто вышел и отказался платить!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Пассажир:~s~ Потому что он сделал огромный крюк! Я проверил карту — он добавил минимум десять лишних кварталов. Я не собираюсь за это платить!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Слушайте, пререкания ни к чему не приведут. Давайте найдём компромисс?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Водитель:~s~ Компромисс? Я довёз его сюда, он должен оплатить проезд. Так это работает!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Пассажир:~s~ Да? А как насчёт лишних километров, которые ты добавил, чтобы надуть меня?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Ладно, предлагаю так: водитель делает вам небольшую скидку, а вы доплачиваете остальное. Так все останутся довольны.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Водитель:~s~ Уф… ладно. Скину 20%. Но это моё последнее предложение.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Пассажир:~s~ Ну ладно… Всё равно нечестно, но пусть. Держи свои деньги.</DIALOGUE>
    </D_PEACEFUL>
    <D_FIGHT>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Что здесь происходит?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Водитель:~s~ Этот тип проехал на моём такси и теперь отказывается платить! Он тратит моё время, а я не работаю бесплатно!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Пассажир:~s~ Да заткнись уже! Думаешь, я не заметил, что ты выбрал самый длинный маршрут? Ты меня обманул, и я не дам тебе ни копейки!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Вы:~s~ Сэр, вы воспользовались услугой, значит, должны оплатить. Таковы правила.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Пассажир:~s~ Как бы не так! Этот жулик думает, что может наживаться на людях!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Водитель:~s~ Это ты жулик! Я оказал услугу, а ты пытаешься сбежать без оплаты!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Пассажир:~s~ Хочешь забрать мои деньги? Попробуй!</DIALOGUE>
    </D_FIGHT>
    <END>
        <TEXT>{CalloutMessage} завершён. Возобновите патрулирование.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} урегулирован. Продолжайте службу.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} разрешён. Возвращайтесь к патрулированию.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} окончен. Возвращайтесь к обычным обязанностям.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} завершён. Можете продолжать патруль.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>