```xml
<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Дорожно-транспортное происшествие</CALLOUTMESSAGE>
    <TASK>Поступило несколько вызовов: как минимум одно транспортное средство выведено из строя, возможны пострадавшие.</TASK>
    <SCENARIO>
        <DRUNKHIGH>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Эй… а что вообще происхо-о-одит…</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Здравствуйте. Можете сказать, что произошло?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Не знаю, мужик… Я ехал… просто ехал. Огни, визг — и вдруг мы уже здесь. Со мной всё нормально, правда. Просто немного кружится голова.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вы употребляли алкоголь или что-нибудь ещё?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Слушайте, я не хочу проблем — да, выпил немного. Пару штук, честно. Я могу идти, могу говорить. Ключи? Эм… сумка сзади. Простите, офицер, я не хотел ничего плохого.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вы помните, что было перед аварией?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Всё… как в тумане. Голова кружится. Фары, потом металл… Помню другую машину — боже, с ними всё в порядке? Я никого специально не бил.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Оставайтесь на месте. Не двигайтесь, я проверю второго водителя.</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Да… пожалуйста. Передайте им, что мне очень жаль. Правда жаль…</TEXT>
            </DRIVER>
            <DRIVER2>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ …ай… где… где я?</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вы на месте ДТП. Можете сказать, что произошло?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Я… я не помню. Только что ехал, а потом — боль. Голова мутная, плохо вижу. Левая рука болит. Я не знаю, как это случилось.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вы знаете, был ли кто-то ещё вовлечён? Другая машина или человек?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Я… слышал громкий удар. Было торможение… возможно, другая машина. Не уверен, простите. Вы можете вызвать скорую? Мне больно двигаться.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Помощь уже едет. Постарайтесь сохранять спокойствие и не двигаться. Ваше имя?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Это… пожалуйста… не дайте мне истечь кровью…</TEXT>
            </DRIVER2>
        </DRUNKHIGH>
        <MEDICALEMERGENCY>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Офицер… мне… мне плохо…</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Постарайтесь сохранять спокойствие. Что случилось?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Я ехал… в груди начало жечь… зрение помутнело… пытался остановиться, но… видимо, не успел.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Есть ли ещё какие-нибудь травмы?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Нет… только это давление… будто кто-то сидит на груди… пожалуйста, мне тяжело дышать.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Медики уже здесь, они вам помогут. Постарайтесь не двигаться.</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Спасибо… только… не дайте мне потерять сознание.</TEXT>
            </DRIVER>
            <MEDIC>
                <TEXT>~r~Медик:~s~ Офицер, мы приняли пациента. Симптомы похожи на сердечные. Нам нужно пространство.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Понял. Что-нибудь нужно от меня?</TEXT>
                <TEXT>~r~Медик:~s~ Оградите движение и дайте нам несколько минут. Мы стабилизируем состояние и повезём его.</TEXT>
            </MEDIC>
            <MEDIC2>
                <TEXT>~r~Медик2:~s~ Давление низкое, пульс нерегулярный. Готовим кислород.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ С ним всё будет в порядке?</TEXT>
                <TEXT>~r~Медик2:~s~ Пока рано говорить, но ситуация под контролем. Спасибо за быстрый отклик.</TEXT>
            </MEDIC2> 
        </MEDICALEMERGENCY>
        <TIREBURST>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Офицер! Слава богу, вы здесь!</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Что произошло?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Переднее колесо взорвалось ни с того ни с сего! Машину резко дёрнуло, и я потерял управление.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Есть пострадавшие?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Пара царапин и сильно трясёт. Я думал, машина перевернётся.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Я вызову скорую. Вы во что-нибудь врезались?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Да, меня занесло в отбойник, я в него влетел. Перепугался до чёртиков.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Оставайтесь здесь, я осмотрю автомобиль. Возможно, понадобится эвакуатор.</TEXT>
            </DRIVER>
        </TIREBURST>
        <FLATTIRE>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Офицер, извините за беспорядок…</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ В чём проблема?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Переднее колесо спустило на ходу. Машину начало мотать, я резко затормозил и остановился вот так.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Кто-нибудь пострадал?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Нет, просто раздражён. Могло быть и хуже.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вам нужна помощь на дороге?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Да… было бы здорово. Запаски нет.</TEXT>
            </DRIVER>
        </FLATTIRE>
        <POWERFAILURE>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Это отключение света случилось внезапно! Всё сразу погасло!</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Расскажите, что произошло.</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Уличные фонари погасли мгновенно. Я вообще ничего не видел впереди. Попробовал затормозить, но был слишком близко к бордюру.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Были проблемы с электроникой автомобиля?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Да, приборная панель мигнула прямо перед ударом. Возможно, скачок напряжения задел и машину.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Хорошо, оставайтесь здесь. Я осмотрю район.</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Пожалуйста. Такое ощущение, будто весь город отключился.</TEXT>
            </DRIVER>
        </POWERFAILURE>
        <SPEEDING>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Офицер, смотрите — он затормозил слишком резко! У меня не было времени среагировать!</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вы превышали скорость?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Может, немного… машин почти не было, я думал, всё нормально.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ С какой скоростью вы ехали?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Я… не знаю. Быстрее, чем следовало, ладно?</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Оставайтесь здесь, я поговорю со вторым водителем.</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель:~s~ Просто отлично… день окончательно испорчен.</TEXT>
            </DRIVER>
            <DRIVER2>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Офицер! Он нёсся прямо за мной! Я посмотрел в зеркало — он был вплотную!</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вы тоже превышали скорость?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Я ехал в потоке! Он появился из ниоткуда!</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Вам нужна медицинская помощь?</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Нет, просто трясёт. Но ему стоит сбавить скорость, пока он кого-нибудь не убил.</TEXT>
                <TEXT>~y~Вы:~s~ Я с ним поговорю. Оставайтесь здесь.</TEXT>
                <TEXT>~o~Водитель2:~s~ Спасибо. Я просто хочу, чтобы машина осталась целой…</TEXT>
            </DRIVER2>
        </SPEEDING>
    </SCENARIO>
</CALLOUT>