<DrugHandover>

    <General>
        <CalloutMessage>Drogenübergabe</CalloutMessage>
        <CalloutAdvisory>~o~Unterbrechen Sie das Treffen als Spezialkräfte-Scharfschütze~s~</CalloutAdvisory>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Sie</Text>
        <Text>Beamter</Text>
    </Persons>

    <EState>
        <Meeting>
            <D_Briefing>
                <Dialogue>Hallo, vielen Dank, dass Sie sich uns angeschlossen haben.</Dialogue>
                <Dialogue>Diese Besprechung soll Ihnen einen Überblick darüber geben, was vor sich geht.</Dialogue>
                <Dialogue>Wir haben Berichte über eine illegale Drogenübergabe, die heute auf dem Flugplatz von Grapeseed stattfinden soll.</Dialogue>
                <Dialogue>Da Sie einer der bestausgebildeten Scharfschützen sind, besteht Ihre Aufgabe darin, die Lage zu beobachten und uns zu informieren, sobald ein Drogendeal stattfindet.</Dialogue>
                <Dialogue>Wir werden dann mit zwei zivilen Einheiten und einem SWAT Bearcat eingreifen. Sollten wir unter Beschuss geraten, ist es Ihre Aufgabe, die Angreifer auszuschalten.</Dialogue>
                <Dialogue>Wir haben eine gute Scharfschützenposition für Sie auf einem der Gebäude neben dem Flugplatz ausgemacht.</Dialogue>
                <Dialogue>Aber zuerst wählen Sie bitte einen Scharfschützen aus. Dieser liegt im Polizeirevier auf dem Tisch bereit.</Dialogue>
            </D_Briefing>
            <Text>Besorgen Sie sich ein Scharfschützengewehr im Polizeirevier.</Text>
        </Meeting>

        <Weapon>
            <WeaponSelector>
                <Text>Waffenauswahl</Text>
                <Text>Waffen</Text>
                <Text>Wählen Sie eine Waffe</Text>
                <Text>Sie haben ausgerüstet: </Text> <!--Der Waffentyp ist fest auf Englisch kodiert-->
            </WeaponSelector>
            <Text>Fahren Sie jetzt zur Szene und bereiten Sie sich vor.</Text>
        </Weapon>

        <DriveToScene>
            <Text>Dies ist der gemeldete ~o~Treffpunkt für die Drogenübergabe~s~. Auf der Minikarte sehen Sie jetzt, wo sich ~g~Ihre Scharfschützenposition~s~ befindet. Begeben Sie sich auf das Dach dort.</Text>
        </DriveToScene>

        <IsAtÜbergabeort>
            <Text>Warten Sie nun auf die ~r~tatsächliche Übergabe.</Text>
        </IsAtÜbergabeort>
    </EState>

    <Scenarios>
        <Text>Sobald die ~g~Übergabe~s~ abgeschlossen ist, gehen Sie hinein und verhaften Sie die ~r~Verdächtigen!</Text>
        <Text>~r~Schüsse abgegeben!</Text>
        <Text>Die ~r~Verdächtigen~s~ fliehen, sichern Sie den ~g~Koffer!</Text>
        <Text>Die Verdächtigen ~r~fliehen~s~, wir nehmen die Verfolgung auf!</Text>
        <Text>Die Verdächtigen ergeben sich!</Text>
        <Text>Sie können den ~g~Koffer~s~ mit {0} aufnehmen.</Text>
        <Text>~g~Koffer~s~ gesichert!</Text>
    </Scenarios>

</DrugHandover>