<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Geflohener Gefangener</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>Ein Gefängnisbus ist in {Zone} verunglückt, ein Insasse ist entkommen</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Ein Gefangener ist vor Kurzem entkommen. Fahren Sie zum zuletzt gemeldeten Gebiet.</TASK>
    <DIALOGUE0>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Hallo, was ist hier passiert?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Hilfe! Ich wurde angegriffen! Der Gefangene – er ist einfach ausgerastet!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Er hat mich überfallen, während ich den Verkehr beobachtet habe. Ich habe den Bus aus Versehen überschlagen, dann ist er herausgesprungen.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Jetzt ist er zu Fuß unterwegs, er ist in den Wald geflüchtet – immer noch in seinem orangenen Overall!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Haben Sie eine Ahnung, wohin er unterwegs sein könnte?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Zuletzt habe ich gesehen, dass er nach Norden gelaufen ist, über den Hügel dort.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Er könnte versuchen, ein Auto zu stehlen oder sich irgendwo zu verstecken.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Seien Sie vorsichtig – er ist gefährlich und verzweifelt!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Oh mein Gott, er hat auch meine Waffe genommen! Ich finde sie nicht mehr!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ In Ordnung. Ich werde ihn finden.</DIALOGUE>
    </DIALOGUE0>
    <DIALOGUE1>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Geht es Ihnen gut? Was ist hier los?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Der Gefangene ist völlig ausgerastet! Er hat mich völlig unerwartet angegriffen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Ich habe gerade auf meinem Tablet die Route überprüft, und er hat die Gelegenheit genutzt, mich zu überwältigen. Der Bus hat sich überschlagen, als ich versucht habe, ihn aufzuhalten.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Sobald wir verunglückt sind, ist er abgehauen – direkt in den Wald, in voller Gefängniskleidung.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ In welche Richtung ist er gelaufen?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Nach Norden, über den Hügel. Er war sehr schnell!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Wenn er ein Auto findet oder ein Versteck, verlieren wir ihn vielleicht.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Passen Sie auf, Officer – er ist nicht bei klarem Verstand.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Verdammt, mir fällt gerade auf … er hat meine Dienstwaffe mitgenommen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Verstanden. Ich nehme sofort die Verfolgung auf.</DIALOGUE>
    </DIALOGUE1>
    <DIALOGUE2>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Was ist passiert? Sind Sie verletzt?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Keine schweren Verletzungen, aber es war knapp. Der Gefangene ist durchgedreht – er hat mich überfallen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Während des Kampfes habe ich die Kontrolle über das Transportfahrzeug verloren. Er hat die Tür aufgebrochen und ist geflüchtet.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Zuletzt habe ich ihn in Richtung Wald laufen sehen. Immer noch im Overall.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Haben Sie eine Ahnung, wohin er unterwegs sein könnte?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Vielleicht versucht er, die Hauptstraße zu erreichen oder ein Versteck in der Nähe zu finden.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Er ist unberechenbar – und vermutlich jetzt auch bewaffnet.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Gefängniswärter:~s~ Verdammt … meine Schusswaffe fehlt. Er muss sie im Chaos an sich genommen haben!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Verstanden. Ich werde ihn aufspüren.</DIALOGUE>
    </DIALOGUE2>
    <SEARCH>
        <TEXT>Beschreibung des Verdächtigen:~n~</TEXT>
        <TEXT>~r~Name:~s~ {Name}~n~</TEXT>
        <TEXT>~r~Alter:~s~ {Age}~n~</TEXT>
        <TEXT>~r~Geschlecht:~s~ {Gender}</TEXT>
        <TEXT>Drücken Sie jederzeit ~{Y}~, um die Informationen erneut anzuzeigen.</TEXT>
        <TEXT>Sprechen Sie mit dem Gefängniswärter mit ~{Y}~</TEXT>
    </SEARCH>
    <ATTEMPTEDROBBERY>
        <TEXT>Wir haben eine Meldung über einen Überfall in der Nähe erhalten! Reagieren Sie mit Code 3!</TEXT>
        <TEXT>"~g~Opfer:~s~ Officer, der Räuber ist gerade geflohen! Er trägt einen orangenen Overall!!"</TEXT>
        <TEXT>"~g~Opfer:~s~ Hilfe! Dieser Mann ist aus dem Gewahrsam entkommen! Er trägt einen orangenen Overall!"</TEXT>
        <TEXT>"~g~Opfer:~s~ Officer! Ich habe ihn rennen sehen – orangene Gefängniskleidung, in diese Richtung!"</TEXT>
    </ATTEMPTEDROBBERY>
    <AUTOSTEHLEN>Wir haben eine Meldung über einen Autodiebstahl erhalten! Reagieren Sie mit Code 3!</AUTOSTEHLEN>
    <END> <!--Leave the space at the end of each element-->
        <TEXT>Der Verdächtige wurde wieder hinter Gitter gebracht!</TEXT>
        <TEXT>Der Verdächtige ist tot.</TEXT>
        <TEXT>~g~Nehmen Sie Ihre Streifenfahrt wieder auf.</TEXT>
    </END>
    <ACTION>
        <DIALOGUE>~r~Verdächtiger:~s~ Nicht schießen! Ich ergebe mich!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Verdächtiger:~s~ Versuchen Sie mich doch zu fangen, ihr Mistkerle!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Verdächtiger:~s~ Wollen Sie kämpfen?! Na los!!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Verdächtiger:~s~ Erschießen Sie mich, ihr Idioten!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Verdächtiger:~s~ Ich werde euch alle umbringen, ihr Schweine!</DIALOGUE>
    </ACTION>
</CALLOUT>