<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Paketdiebstahl</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>Beamter für Gebietskontrolle benötigt</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>In {ZoneName} wurden mehrere Paketdiebstähle gemeldet. Fahren Sie in das Gebiet und bleiben Sie wachsam.</TASK>
    <D_FriendlyPostman>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Guten Tag. Dürfte ich kurz ein Wort mit Ihnen wechseln?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Aber sicher, Officer. Gibt es ein Problem?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Nicht direkt. Wir hatten in dieser Nachbarschaft ein paar Vorfälle mit gestohlenen Paketen. Ich habe gesehen, dass Sie gerade eines zugestellt haben, und wollte sicherstellen, dass alles in Ordnung ist.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ah, ja. Das verstehe ich vollkommen. Ich habe tatsächlich schon von Nachbarn gehört, dass hier seltsame Dinge passieren.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Darf ich fragen, für welches Unternehmen Sie arbeiten und an welche Adresse das Paket bestimmt war?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ich arbeite für GoPostal. Das Paket war für Hausnummer 123 Grove Street – nur ein kleines Päckchen. Ich habe es sogar auf die Veranda gelegt und ein Foto gemacht.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Alles klar, klingt gut. Wir gehen nur unserer Pflicht nach. Vielen Dank, dass Sie so kooperativ sind.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Gar kein Problem. Vorsicht ist besser als Nachsicht.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Sie können weiterfahren. Fahren Sie vorsichtig.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Mache ich. Danke, dass Sie nachgefragt haben, Officer. Passen Sie draußen auf sich auf.</DIALOGUE>
    </D_FriendlyPostman>
    <D_AnnoyedPostman>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Hallo. Ich bräuchte einen Moment Ihrer Zeit, wenn das in Ordnung ist.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Also… ja, denke schon. Worum geht es?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Wir haben Berichte über falsche Zusteller, die Pakete stehlen. Ich möchte nur Ihre Zustellung überprüfen.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Das darf doch nicht wahr sein. Ich habe noch 40 Stopps vor mir.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Ich verstehe das. Ich muss nur kurz bestätigen, wohin Sie das letzte Paket geliefert haben und für wen Sie arbeiten.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Das war 119 Grove Street. Kleines Paket, im Manifest steht „J. Ramirez“. Ich habe es an der Tür abgelegt.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Verstanden. Haben Sie einen Ausweis oder eine Kennkarte, die ich kurz sehen könnte?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ja, Moment. *[reicht Ausweis]* Hier bitte.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Danke. Das passt. Ich danke Ihnen für Ihre Zeit.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Na gut. Kann ich jetzt weiterfahren?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Sie können weiterfahren. Entschuldigen Sie die Verzögerung.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Vielleicht rufen Sie nächstes Mal vorher an oder so…</DIALOGUE>
    </D_AnnoyedPostman>
    <D_SuspectTalk>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Guten Tag. Ich habe gesehen, dass Sie gerade ein Grundstück verlassen haben – darf ich fragen, was Sie dort gemacht haben?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ich habe nur ein Paket zugestellt, Officer. Ich bin auf meiner Route.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Seltsam, wir haben in letzter Zeit mehrere Meldungen über verschwundene Pakete erhalten. Dürfte ich die Adresse erfahren?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Äh… 142 Grove Street, glaube ich? Ich folge nur den Anweisungen.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Dieses Haus hat seit Wochen keine Lieferungen mehr erhalten. Kann ich Ihren Ausweis sehen?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ich… ich glaube, den habe ich im Lager vergessen. Schauen Sie, es ist nur ein kleiner Job.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Das klingt eher nach Diebstahl. Steigen Sie bitte aus dem Fahrzeug.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Schon gut, schon gut. Keine Szene, ich kooperiere.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Besser so. Sie kommen mit mir.</DIALOGUE>
    </D_SuspectTalk>
    <D_SuspectPursuit>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Stoppen Sie das Fahrzeug und steigen Sie aus. Ich habe ein paar Fragen.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Das ist nicht nötig. Ich mache nur meinen Job, Officer.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Sie entsprechen der Beschreibung eines Verdächtigen in mehreren Diebstählen. Schalten Sie den Motor aus.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Heute nicht!</DIALOGUE>
    </D_SuspectPursuit>
    <D_SuspectShooting>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: In Ordnung, raus aus dem Fahrzeug – Hände, wo ich sie sehen kann.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Kommen Sie mir nicht näher, ich schwöre bei Gott!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Sie geben sich als Zusteller aus und stehlen Pakete. Es ist vorbei!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ihr Cops denkt, ihr könnt alles kontrollieren!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Lassen Sie sofort die Waffe fallen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Keine Chance!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Letzte Warnung!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ich gehe nicht ins Gefängnis!</DIALOGUE>
    </D_SuspectShooting>
    <D_SuspectSurrender>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Steigen Sie jetzt aus dem Fahrzeug und halten Sie Ihre Hände sichtbar!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Okay, okay! Nicht schießen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Auf die Knie, sofort!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Schon gut! Ich ergebe mich!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Sie sind wegen Paketdiebstahls und Amtsanmaßung als Zusteller verhaftet.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postbote~s~: Ich wollte nicht, dass es so weit kommt…</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie~s~: Sie können das auf der Wache erklären.</DIALOGUE>
    </D_SuspectSurrender>
    <SCENARIOS>
        <THIEF>
            <TEXT>Beobachten Sie das Gebiet. Bald sollte eine Zustellung erfolgen.</TEXT>
            <TEXT>Führen Sie eine Verkehrskontrolle durch, um mit dem Fahrer zu sprechen.</TEXT>
            <TEXT>Drücken Sie ~y~{Y}~s~, um mit dem Fahrer zu sprechen.</TEXT>
        </THIEF>
        <POSTMAN>
            <TEXT>Beobachten Sie das Gebiet. Bald sollte eine Zustellung erfolgen.</TEXT> <!--Gleiche Zeile wie oben-->
            <TEXT>Führen Sie eine Verkehrskontrolle durch, um mit dem Fahrer zu sprechen.</TEXT> <!--Gleiche Zeile wie oben-->
            <TEXT>Drücken Sie ~y~{Y}~s~, um mit dem Fahrer zu sprechen.</TEXT> <!--Gleiche Zeile wie oben-->
            <TEXT>~g~Die Zustellung wirkt legitim. Es sind keine weiteren Maßnahmen erforderlich.</TEXT>
        </POSTMAN>
    </SCENARIOS>
    <END>
        <TEXT>Untersuchung zum Paketdiebstahl abgeschlossen. Nehmen Sie Ihre Streifenfahrt wieder auf.</TEXT>
        <TEXT>Das war’s wohl. Setzen Sie Ihre Streifenfahrt fort.</TEXT>
        <TEXT>Hier gibt es nichts weiter zu tun. Fahren Sie wieder raus.</TEXT>
        <TEXT>~r~Der Postbote ist gestorben</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>