<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Streit um Taxifahrt</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY></CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Fahren Sie zum Einsatzort und klären Sie den Streit.</TASK>
    <D_PEACEFUL>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Also, was ist hier los?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Fahrer:~s~ Herr/Frau Beamter, dieser Herr ist in meinem Taxi mitgefahren, aber als wir ankamen, ist er einfach ausgestiegen und hat sich geweigert zu zahlen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Fahrgast:~s~ Weil er einen riesigen Umweg gefahren ist! Ich habe die Karte überprüft, und er hat mindestens zehn Blocks extra zur Strecke hinzugefügt. Dafür zahle ich nicht!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Hören Sie, Streiten bringt nichts. Wie wäre es, wenn wir einen Kompromiss finden?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Fahrer:~s~ Kompromiss? Ich habe ihn hierher gefahren, er schuldet mir das Fahrgeld. So funktioniert das!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Fahrgast:~s~ Ach ja? Und was ist mit den Extrameilen, die Sie absichtlich gefahren sind, um mich abzuzocken?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Gut, wie wäre es so – der Fahrer gibt Ihnen einen kleinen Nachlass, und Sie zahlen den Rest? Dann gehen alle zufrieden auseinander.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Fahrer:~s~ Hmpf… meinetwegen. Ich ziehe 20 % ab. Aber das ist mein letztes Angebot.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Fahrgast:~s~ Na gut… ich finde es immer noch unfair, aber von mir aus. Hier, nehmen Sie Ihr Geld.</DIALOGUE>
    </D_PEACEFUL>
    <D_FIGHT>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Was geht hier vor?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Fahrer:~s~ Dieser Kerl ist in meinem Taxi gefahren und weigert sich jetzt zu zahlen! Er verschwendet meine Zeit, und ich arbeite nicht umsonst!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Fahrgast:~s~ Ach, halten Sie den Mund! Glauben Sie, ich habe nicht gemerkt, dass Sie den längstmöglichen Weg genommen haben? Sie haben mich betrogen, und ich gebe Ihnen keinen Cent!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Sie:~s~ Mein Herr, Sie haben die Fahrt in Anspruch genommen, also müssen Sie auch bezahlen. So funktioniert das.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Fahrgast:~s~ Von wegen! Dieser Gauner denkt, er kann Leute ausnutzen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Fahrer:~s~ Gauner sind doch Sie! Ich habe eine Dienstleistung erbracht, und Sie versuchen, nicht zu zahlen!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Fahrgast:~s~ Sie wollen mein Geld? Dann holen Sie es sich doch!</DIALOGUE>
    </D_FIGHT>
    <END>
        <TEXT>{CalloutMessage} ist Code 4. Setzen Sie die normale Streife fort.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} abgeschlossen. Fahren Sie mit Ihrer Schicht fort.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} geklärt. Kehren Sie zu den Streifenaufgaben zurück.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} beendet. Nehmen Sie die reguläre Streife wieder auf.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} abgeschlossen. Sie können die Streife fortsetzen.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>