<BicycleAccident>

    <General>
        <Text>自転車との交通事故</Text>
        <Text>現場を調査してください。</Text>
        <Text>事故の原因を特定しましたか？</Text>
        <Text>自転車との交通事故のコールアウトを終了しました。</Text>
    </General>


    <D_Witness1_0>
        <Dialogue>どうも、グレッグだ。何があったか教えてやるよ。</Dialogue>
        <Dialogue>あそこにいる容疑者を見たか？あいつは切符を切られるべきだ。</Dialogue>
        <Dialogue>制限速度を大幅に超えて飛ばしてやがったんだ。</Dialogue>
        <Dialogue>最近の奴らは制限速度なんてこれっぽっちも気にしねえ。</Dialogue>
    </D_Witness1_0>

    <D_Witness2_0>
        <Dialogue>こんにちは。事故の一部始終を見ていたわ。</Dialogue>
        <Dialogue>あの子、歩道で待っている間、後ろから来る車の方をずっと振り返っていたの。</Dialogue>
        <Dialogue>手にも何か持っていたわね。何だったかまでは見えなかったけれど。</Dialogue>
        <Dialogue>100%確実とは言えないし、自転車の人を責めたくはないけど、なんだか挙動不審だったわ。</Dialogue>
        <Dialogue>それで、自分の用事を済ませようとしたら、大きな衝突音が聞こえて……その時に事故が起きたのね。</Dialogue>
    </D_Witness2_0>

    <D_Witness3_0>
        <Dialogue>僕はポールです。いいですか、自転車乗りにはもっと保護が必要なんですよ。</Dialogue>
        <Dialogue>自転車道もないのに、どこを走れば安全だって言うんですか？</Dialogue>
        <Dialogue>でも、車の運転手は責められませんね。この自転車乗りがバカだっただけです。</Dialogue>
        <Dialogue>向かってくる車を右側でじっと見ていたんですよ。それで見計らったように走り出したんです。</Dialogue>
        <Dialogue>愚かだと思いませんか？</Dialogue>
    </D_Witness3_0>

    <D_Witness4_Driver_0>
        <Dialogue>こんにちは、サラです。運転中に何が起きたか見ていました。</Dialogue>
        <Dialogue>あの容疑者、明らかに何かを企んでいましたよ。</Dialogue>
        <Dialogue>あ、ごめんなさい。容疑者って言ったのは、自転車に乗っていた人のことです。</Dialogue>
        <Dialogue>手にカメラを持っていて、まるで撮影したがっているように見えました。</Dialogue>
        <Dialogue>あの自転車の人、わざと車の目の前に飛び込もうとしているように見えたんです。</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_0>

    <D_Suspect_0>
        <Dialogue>お巡りさん、こんなことになってしまって本当にすみません。</Dialogue>
        <Dialogue>自転車の方が悪かったんでしょうか？それとも私ですか？あの方がそこにいるなんて全く気づかなかったんです。</Dialogue>
        <Dialogue>運転していたら、突然、目の前に自転車が現れて……。</Dialogue>
        <Dialogue>急ブレーキをかけましたが、間に合いませんでした。あの方が無事であることを祈っています。</Dialogue>
        <Dialogue>車はひどい損傷ですが、保険でなんとかなるでしょう。</Dialogue>
    </D_Suspect_0>


    <D_Witness1_1>
        <Dialogue>おい、いつまでかかるんだ！？急いでるんだよ。</Dialogue>
        <Dialogue>仕事に行く途中なんだ。もう5分も遅刻してるんだぞ！</Dialogue>
        <Dialogue>俺が見たのは、あの自転車がとんでもないスピードで飛ばしてたってことだけだ。</Dialogue>
        <Dialogue>歩道をめちゃくちゃな速度で走ってた。俺が見たのはそれだけだ。</Dialogue>
        <Dialogue>もう行っていいだろ。じゃあな！</Dialogue>
    </D_Witness1_1>

    <D_Witness2_1>
        <Dialogue>あら、私はリンダ。全く、自転車乗りってのはいつも道を塞ぐんだから！</Dialogue>
        <Dialogue>こんな事故が起きるのも無理ないわ。運転手は目的地へ急いでるのよ、自転車なんか待ってられないわ。</Dialogue>
        <Dialogue>この自転車乗りなんてヘルメットすら被ってなかった！なんて不注意なの！</Dialogue>
        <Dialogue>この人は猛スピードで走っていたわ。そのせいで他の車が危険な追い越しを強いられて、対向車の命まで危険にさらしていたのよ！</Dialogue>
        <Dialogue>はっきり言うわ、この自転車乗りをしっかり監視しておきなさい。</Dialogue>
    </D_Witness2_1>

    <D_Witness3_1>
        <Dialogue>ハイ、ポールです。報告させてください。わあ、その制服、本当にかっこいいですね。</Dialogue>
        <Dialogue>持っているピストルは何ですか？SFP9ですか？いい銃だなあ。</Dialogue>
        <Dialogue>あ、はい、すみません。まず、自転車の人がヘルメットを被っていなかったのを見ました。</Dialogue>
        <Dialogue>メモしてください。自転車はヘッドホンをしていて、走行中にヘルメットを被っていませんでした。</Dialogue>
        <Dialogue>ねえ、僕に警察官の素質があると思いますか？</Dialogue>
    </D_Witness3_1>

    <D_Witness4_Driver_1>
        <Dialogue>こんにちは、サラです。対向車線を事故現場の方へ向かって運転していたので、全部見えました。</Dialogue>
        <Dialogue>車が停車していて、運転手が発進しようとしていたんです。</Dialogue>
        <Dialogue>その時、自転車が歩道から車道に飛び出してきました。確認もせずにです。</Dialogue>
        <Dialogue>自転車はかなりのスピードを出していました。私が見たのは以上です。</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_1>


    <D_Suspect_1_2>
        <Dialogue>やれやれ、ひどい惨状ですね。全部あの自転車が割り込んできたせいですよ。</Dialogue>
        <Dialogue>バカな自転車乗りのせいで、見てくださいよ私の車を！フロントがめちゃくちゃだ！</Dialogue>
        <Dialogue>買ったばかりなんですよ。まだ一ヶ月も経ってないのに！</Dialogue>
        <Dialogue>自転車が歩道を走っていて、突然こちらに突っ込んできたんです。反応のしようがありませんでした。</Dialogue>
        <Dialogue>誤解しないでほしいですが、彼が早く良くなることは願っていますよ。でも、私に非はありません。</Dialogue>
    </D_Suspect_1_2>

    <D_Witness1_2>
        <Dialogue>おい、急いでるんだ。手短に頼むぜ。いいか。</Dialogue>
        <Dialogue>名前？グレッグだ。早く仕事に行かなきゃならんのだ。</Dialogue>
        <Dialogue>俺が見たのは、車がとんでもないスピードを出していたことだけだ。</Dialogue>
        <Dialogue>自転車のことは何も知らん。見てなかったからな。</Dialogue>
        <Dialogue>もう行っていいか？知ってることはこれだけだ。</Dialogue>
    </D_Witness1_2>

    <D_Witness2_2>
        <Dialogue>ねえ、私はリンダ。まあ見て、あの自転車、完全に壊れちゃってるわ。</Dialogue>
        <Dialogue>あの自転車に注目してたのよ。だってあれは……私の一番のお気に入りだったモデルなんだもの。</Dialogue>
        <Dialogue>あ、ごめんなさい。彼は道の端を走っていたわ。そしたら突然、後ろから追突されたの。</Dialogue>
        <Dialogue>激しいブレーキ音が聞こえて、それから……自転車が吹き飛ばされたわ……。</Dialogue>
    </D_Witness2_2>

    <D_Witness3_2>
        <Dialogue>おっと、お巡りさん。ポールです。お会いできて光栄ですよ！</Dialogue>
        <Dialogue>僕、警察で働くことを考えていたんです。天職だと思うんですよね。</Dialogue>
        <Dialogue>歩いていたら、あの自転車乗りを見かけました。ヘルメットを被っていなかったし、フロントライトも点けていませんでした。</Dialogue>
        <Dialogue>暗い色の服を着ている人は見づらいことがありますからね。特に悪天候の時は。</Dialogue>
    </D_Witness3_2>

    <D_Witness4_Driver_2>
        <Dialogue>こんにちは！サラです。近くのパン屋で働いています。</Dialogue>
        <Dialogue>窓の外を眺めていたら、車が通り過ぎるのが見えました。</Dialogue>
        <Dialogue>スピードも出ていたかもしれませんが、運転手がスマホをいじっているのが見えたんです。確かにあの車でした。</Dialogue>
        <Dialogue>大きな衝突音が聞こえて、すぐに外に飛び出しました。その時に事故を目撃したんです。</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_2>  


    <Persons>
        <Text>あなた</Text>
        <Text>グレッグ</Text>
        <Text>リンダ</Text>
        <Text>ポール</Text>
        <Text>サラ</Text>
        <Text>救急隊員</Text>
        <Text>被害者</Text>
        <Text>ピーター</Text>
        <Text>イザベラ</Text>
        <Text>トンプソン巡査</Text>
        <Text>レイノルズ巡査</Text>
        <Text>ハリソン巡査</Text>
        <Text>クリントン巡査</Text>
        <Text>消防士</Text>
    </Persons>


    <D_Paramedic1>
        <Dialogue>やあ、調子はどうだい？俺の1万ドルもするクロエックスの高級時計に見惚れないでくれよ。</Dialogue>
        <Dialogue>ああ、患者の様子か？自転車の彼は良くない状態だ。ひどい怪我を負っている。</Dialogue>
        <Dialogue>意識がない。直ちに病院へ搬送する必要があるな。</Dialogue>
    </D_Paramedic1>

    <D_Paramedic2>
        <Dialogue>喋っている暇はないんだ。負傷者はひどい傷を負っている。邪魔をしないでくれ。</Dialogue>
        <Dialogue>（うめき声）……。</Dialogue>
    </D_Paramedic2>

    <D_Officer1>
        <Dialogue>お疲れ様です！来てくれて助かります。交通事故が発生しています。</Dialogue>
        <Dialogue>目撃者の聴取をお願いします。私はその間、このあたりを見ていますので。</Dialogue>
        <Dialogue>誰に非があるのか、ここで何が起きたのかを突き止めてください。調査が終わったら、また私に報告を！健闘を祈ります。</Dialogue>
    </D_Officer1>


    <D_Officer1_InsuranceFraud>
        <Dialogue>自転車乗りが運転手に対して保険金詐欺を働こうとした、ということですね。</Dialogue>
        <Dialogue>治療が終わり次第、彼を逮捕します。今のところはご協力感謝します！</Dialogue>
    </D_Officer1_InsuranceFraud>

    <D_Officer1_BikersFault>
        <Dialogue>明らかに自転車側が前方に集中していなかった、ということですね。彼の過失です。</Dialogue>
        <Dialogue>わかりました。治療が済み次第、彼には罰金を科すことにします。ありがとう！</Dialogue>
    </D_Officer1_BikersFault>

    <D_Officer1_DriversFault>
        <Dialogue>明らかに運転手が交通法規を守っていなかった、ということですね。彼に責任があります！</Dialogue>
        <Dialogue>了解しました。運転手を拘束します！</Dialogue>
    </D_Officer1_DriversFault>


    <D_Officer2>
        <Dialogue>朝のコーヒーをまだ飲んでないんだ……職場のマシンが壊れていてね……。</Dialogue>
    </D_Officer2>

    <D_Officer3>
        <Dialogue>あの方が何かを見ていたようです。話を聞いてみてください。</Dialogue>
    </D_Officer3>

    <D_Officer4>
        <Dialogue>お疲れ様。ひどい事故だ。全ての目撃者から話を聞くようにしてくれ。</Dialogue>
    </D_Officer4>

    <D_Fireman1>
        <Dialogue>この車両、フロントの損傷がひどいな。</Dialogue>
        <Dialogue>我々は、車両の引火やオイル漏れに備えて待機している。</Dialogue>
    </D_Fireman1>

    <D_Fireman3>
        <Dialogue>いやあ、ビーン・マシンのコーヒーは最高だ。特に夜勤の時はね。君も試してみるといい！</Dialogue>
    </D_Fireman3>


    <Menu>
        <Text>シナリオ</Text>
        <Text>交通事故</Text>
        <Text>適切な判断を選択してください</Text>

        <Text>保険金詐欺</Text>
        <Text>自転車乗りが故意にやった！</Text>
        <Text>自転車乗りによる保険金詐欺の疑い</Text>

        <Text>自転車側の過失</Text>
        <Text>自転車乗りが注意を払っていなかった！</Text>
        <Text>自転車側の責任です</Text>

        <Text>運転手側の過失</Text>
        <Text>運転手に非がある！</Text>
        <Text>車の運転手が事故を引き起こした</Text>

        <Text>~g~捜査成功</Text>
        <Text>~r~捜査失敗</Text>

        <Text>~y~End~s~ キーを押すと、いつでもコールアウトを終了できます。</Text>
    </Menu>

</BicycleAccident>