<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>コンビニでの喧嘩</Text>
        <Text>不一致を解決してください</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~あなた:~s~ </Text>
        <Text>~HC_7~女性:~s~ </Text>
        <Text>~b~店員:~s~ </Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialogue>お巡りさん！この店員、私のクーポンを使わせてくれないのよ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、何度も申し上げた通り、このクーポンは無効なんです。お受けできません。</Dialogue>
        <Dialogue>ふざけないで、有効に決まってるわ！私には権利があるのよ！拒否するなんて許されないわ！</Dialogue>
        <Dialogue>お巡りさん、これを見てはっきりさせていただけますか？</Dialogue>
        <Dialogue>分かりました、見せてください……。</Dialogue>
        <Dialogue>（クーポンを確認する……）</Dialogue>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
        <Dialogue>（24/7マーケットの30ドル分クーポン。有効期限は2024年6月1日で切れている）</Dialogue>
        <Dialogue>このクーポンは完全に期限切れですね。</Dialogue>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>（24/7マーケットの30ドル分のクーポンが、60ドルに改ざんされているのが分かる）</Dialogue>
        <Dialogue>このクーポンは細工されていますね。ほら、数字が書き換えられています。</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>そんなはずないわ！嘘よ！</Dialogue>
        <Dialogue>お巡りさん、それは差別よ！自分の権利が認められるまで、私は一歩も動かないから！</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>どいつもこいつも私に逆らって！もういいわ、こんなの払わないから！</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>あんたたちのデタラメにはもうウンザリよ！</Dialogue>
        <Dialogue>それにあんた、お巡りさん！あんたも同罪よ！！！あぁぁぁぁぁ！</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialogue>よくも私を脅したわね！</Dialogue>
        <Dialogue>暴行よ！あんた私を攻撃したわね！</Dialogue>
        <Dialogue>これは正当防衛よ！</Dialogue>
    </D_Taser>



    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>信じられないわ！この包装を見てちょうだい！プラスチックだらけじゃない！地球を殺す気なの？</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、お気持ちは分かりますが、うちは商品を製造しているわけではありません。販売しているだけです。</Dialogue>
        <Dialogue>売っているだけ？共犯だって言ってるのよ！環境に優しくない商品を売るなんて、実質的に違法よ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、そんなことはありません。この包装を禁止する法律なんて——</Dialogue>
        <Dialogue>私に嘘をつかないで！違法行為をしてる店なんて畳ませてやるわ！あんたも問題の一部よ！この——この人殺し！</Dialogue>
        <Dialogue>なんですって？……お巡りさん、彼女を店から連れ出してください。お客様、あなたは今後出入り禁止です。</Dialogue>
    </D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>この犯罪者が逮捕されるまで、絶対にここを動かないわ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、お怒りは分かりますが、これは刑事事件ではありません。店を出てください。さもないと、私が実力で行使することになります。</Dialogue>
        <Dialogue>断るわ！この人殺しを逮捕しないなら、あんたも共犯よ！必要なら一日中でもここにいてやるわ！</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>いいわよ。あんたたちが解決しないなら、私が自分でやるわ！これで終わりよ！</Dialogue>
        <Dialogue>私は地球を救うのよ！これは適切な場所に廃棄されるべきであって、あんたたちの汚い棚に置くべきじゃないわ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、それは窃盗になります。商品を置いて、離れてください。</Dialogue>
        <Dialogue>人類を救うのが窃盗なわけないでしょ！こんなゴミを置いているこいつらを逮捕しなさいよ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、これが最後の警告です。商品を置いて協力してください。さもないと逮捕します。</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>お巡りさん！この男を今すぐ逮捕して！こいつは人殺しよ！こんなにプラスチックを売り飛ばして——地球の首を絞めているようなものだわ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、これは事件ではありません。さて、あなたが——</Dialogue>
        <Dialogue>私に指図しないで！上司はどこ？名前を教えなさい。それからあんたも——（警官を指差して）——名前とバッジ番号を言いなさい！今すぐよ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、その要求には応じられません。店を出るか、私が外へお連れするか選んでください。</Dialogue>
        <Dialogue>あら、できるものならやってみなさいよ！全員通報してやるわ！本社にも、市長にも、メディアにも——全員に言いふらしてやるんだから！</Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>あら、今度は私を脅すつもり？すごく怖いんですけど！これって暴行罪よね！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、誰もあなたを脅してはいません。落ち着いて——</Dialogue>
        <Dialogue>暴行よ！あんたが私に暴行したのよ！みんな見てたわ！</Dialogue>
        <Dialogue>お客様、誰もあなたに触れていません。ひとまず——</Dialogue>
        <Dialogue>私に話しかけないで、人殺し！</Dialogue>
    </D_Eco_Taser>



    <End>
        <Text>コールアウトはコード4です。</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>
