<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<BicycleAccident>

    <General>
        <Text>Accidente de tráfico en bicicleta</Text>
        <Text>Analizar la escena</Text>
        <Text>¿Y han averiguado qué causó el accidente?</Text>
        <Text>Accidente de bicicleta Callout terminado.</Text>
    </General>


    <D_Witness1_0>
        <Dialogue>Hola, me llamo Greg. Te diré por qué pasó esto.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Ves a ese sospechoso de ahí? Debería ser citado.</Dialogue>
        <Dialogue>Conducía demasiado rápido por encima del límite de velocidad.</Dialogue>
        <Dialogue>Hoy en día a la gente no le importa el límite de velocidad.</Dialogue>
    </D_Witness1_0>

    <D_Witness2_0>
        <Dialogue>Hola. Vi una parte del accidente.</Dialogue>
        <Dialogue>Esperaba en la acera y miraba hacia atrás, hacia los vehículos que se acercaban.</Dialogue>
        <Dialogue>También tenía algo en las manos. No pude verlo.</Dialogue>
        <Dialogue>No estoy seguro al 100% y no quiero culpar al ciclista, pero parecía nervioso.</Dialogue>
        <Dialogue>Entonces yo estaba ocupándome de mis asuntos cuando oí un fuerte estampido, fue entonces cuando ocurrió.</Dialogue>
    </D_Witness2_0>

    <D_Witness3_0>
        <Dialogue>Me llamo Paul, y les digo que necesitamos más protección para los ciclistas.</Dialogue>
        <Dialogue>Si no hay carril bici, ¿por dónde debería circular un ciclista con seguridad?</Dialogue>
        <Dialogue>Pero no se puede culpar al conductor del coche, este ciclista era simplemente estúpido.</Dialogue>
        <Dialogue>Miró a la derecha, hacia el vehículo que se aproximaba. Fue entonces cuando empezó a cabalgar.</Dialogue>
        <Dialogue>Eso es estúpido, ¿no?</Dialogue>
    </D_Witness3_0>

    <D_Witness4_Driver_0>
        <Dialogue>Hola, soy Sarah. Vi lo que pasó mientras conducía.</Dialogue>
        <Dialogue>El sospechoso estaba claramente tramando algo.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh perdón, debería mencionar que estoy hablando del ciclista.</Dialogue>
        <Dialogue>Tenía una cámara en la mano, parecía que quería filmarlo.</Dialogue>
        <Dialogue>Parecía que el ciclista quería saltar justo delante del vehículo.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_0>

    <D_Suspect_0>
        <Dialogue>Hola Oficial, lo siento por todo eso.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Fue culpa del ciclista? ¿O mía? No he visto el ciclista en absoluto.</Dialogue>
        <Dialogue>Iba conduciendo cuando de repente el ciclista estaba justo delante de mí.</Dialogue>
        <Dialogue>Pisé fuerte el freno, pero no fue suficiente. Espero que se ponga bien.</Dialogue>
        <Dialogue>Mi coche está muy dañado, pero el seguro se hará cargo de eso.</Dialogue>
    </D_Suspect_0>


    <D_Witness1_1>
        <Dialogue>¿Por qué tarda tanto? Tengo prisa.</Dialogue>
        <Dialogue>Voy de camino al trabajo, ¡ya llevo 5 minutos de retraso!</Dialogue>
        <Dialogue>Sólo vi al motorista conducir como un demonio, demasiado rápido.</Dialogue>
        <Dialogue>Conducía muy rápido por la acera, eso es lo que vi.</Dialogue>
        <Dialogue>Ahora tengo que irme, ¡adiós!</Dialogue>
    </D_Witness1_1>

    <D_Witness2_1>
        <Dialogue>Hola, me llamo Linda. Estos ciclistas, ¡siempre bloqueando la carretera!</Dialogue>
        <Dialogue>No es de extrañar que ocurran accidentes como estos. Los conductores tienen que llegar rápido a su destino y no pueden esperar a los ciclistas.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Este ciclista ni siquiera llevaba casco! ¡Qué negligencia!</Dialogue>
        <Dialogue>Este motorista conducía como un demonio. ¡Y todos los demás coches necesitan peligrosamente tomar el relevo, arriesgando la vida del tráfico en sentido contrario!</Dialogue>
        <Dialogue>Te diré que tienes que vigilar a este ciclista.</Dialogue>
    </D_Witness2_1>

    <D_Witness3_1>
        <Dialogue>Hola, soy Paul. Me gustaría informar. Me gusta mucho tu uniforme.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Qué tipo de pistola llevas? ¿Es la SFP9? Que pistola tan bonita.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh sí, lo siento, en primer lugar vi que el motorista no llevaba casco.</Dialogue>
        <Dialogue>Anota: El ciclista llevaba auriculares y no llevaba casco mientras conducía.</Dialogue>
        <Dialogue>Dime, ¿tengo lo que hay que tener para ser policía?</Dialogue>
    </D_Witness3_1>

    <D_Witness4_Driver_1>
        <Dialogue>Hola, soy Sarah. Conduje hacia el accidente en el carril contrario. Lo vi todo.</Dialogue>
        <Dialogue>El coche estaba aparcado y el conductor se disponía a marcharse.</Dialogue>
        <Dialogue>Fue entonces cuando el ciclista pasó de la acera a la calle, ni siquiera estaba mirando.</Dialogue>
        <Dialogue>El ciclista conducía rápido. Eso es todo lo que vi.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_1>


    <D_Suspect_1_2>
        <Dialogue>Hola, qué escena tenemos aquí. Todo porque este motorista me cortó el paso.</Dialogue>
        <Dialogue>Moteros estúpidos, ¡ahora mirad mi coche! ¡El frente está jodido!</Dialogue>
        <Dialogue>Acabo de comprar este vehículo, ¡no tiene ni un mes!</Dialogue>
        <Dialogue>El motorista circuló por la acera y de repente se empotró contra mí. No tuve oportunidad de reaccionar.</Dialogue>
        <Dialogue>Espero que se recupere pronto, no me malinterpretes. Pero yo no tuve la culpa.</Dialogue>
    </D_Suspect_1_2>

    <D_Witness1_2>
        <Dialogue>Oye, tengo prisa, hazlo rápido. Escucha.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Mi nombre? Greg. Necesito ir a trabajar rápido.</Dialogue>
        <Dialogue>Sólo vi el coche acelerando, demasiado rápido.</Dialogue>
        <Dialogue>No sé nada de la bicicleta, no la vi.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Puedo irme ya? Es todo lo que sé.</Dialogue>
    </D_Witness1_2>

    <D_Witness2_2>
        <Dialogue>Hola, me llamo Linda. Hombre, mira esa bicicleta, completamente jodida.</Dialogue>
        <Dialogue>Me fijaba en el motorista, por la bicicleta. Esa es o era... mi favorita.</Dialogue>
        <Dialogue>Lo siento, conducía por el arcén. De repente fue golpeado por detrás.</Dialogue>
        <Dialogue>Oí un fuerte frenazo y entonces... la bicicleta salió volando...</Dialogue>
    </D_Witness2_2>

    <D_Witness3_2>
        <Dialogue>Oh hola Oficial, soy Paul, ¡encantado de conocerte!</Dialogue>
        <Dialogue>Sabes que estaba pensando en trabajar en la fuerza, estoy hecho para ello.</Dialogue>
        <Dialogue>Iba andando cuando vi a este ciclista. No llevaba casco ni luz delantera.</Dialogue>
        <Dialogue>A veces es difícil ver a la gente con ropa oscura, sobre todo cuando hace mal tiempo.</Dialogue>
    </D_Witness3_2>

    <D_Witness4_Driver_2>
        <Dialogue>Hola, me llamo Sarah. Trabajo en una panadería cercana.</Dialogue>
        <Dialogue>Estaba mirando por la ventana cuando vi pasar un coche.</Dialogue>
        <Dialogue>Podría haber sido exceso de velocidad, pero lo vi en su teléfono. Estoy bastante seguro de que era este coche.</Dialogue>
        <Dialogue>Salí corriendo cuando oí el fuerte estruendo. Fue entonces cuando vi el incidente.</Dialogue>
    </D_Witness4_Driver_2>  


    <Persons>
        <Text>Usted</Text>
        <Text>Greg</Text>
        <Text>Linda</Text>
        <Text>Paul</Text>
        <Text>Sarah</Text>
        <Text>Paramédico</Text>
        <Text>Víctima</Text>
        <Text>Peter</Text>
        <Text>Isabella</Text>
        <Text>Oficial Thompson</Text>
        <Text>Oficial Reynolds</Text>
        <Text>Oficial Harrison</Text>
        <Text>Oficial Clinton</Text>
        <Text>Bombero</Text>
    </Persons>


    <D_Paramedic1>
        <Dialogue>Hola, ¿cómo va? No te distraigas de mi gran culo crowex reloj por 10.000.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Cómo está el paciente? El ciclista no tiene buen aspecto. Está gravemente herido.</Dialogue>
        <Dialogue>No responde, así que tenemos que llevarlo al hospital inmediatamente.</Dialogue>
    </D_Paramedic1>

    <D_Paramedic2>
        <Dialogue>No tengo tiempo para charlar. El motociclista tiene algunas heridas graves, así que por favor no interrumpa.</Dialogue>
        <Dialogue>* gemidos * ...</Dialogue>
    </D_Paramedic2>

    <D_Officer1>
        <Dialogue>¡Hey Oficial! ¡Gracias por venir! Tenemos algún tipo de accidente de tráfico aquí.</Dialogue>
        <Dialogue>Siéntase libre de entrevistar a los testigos, yo me quedaré por aquí mientras tanto.</Dialogue>
        <Dialogue>Averigua quién tiene la culpa y qué está pasando aquí. Si has terminado de investigar, ¡vuelve a hablar conmigo! ¡Que tengas suerte!</Dialogue>
    </D_Officer1>


    <D_Officer1_InsuranceFraud>
        <Dialogue>El ciclista intentó cometer fraude al seguro del conductor.</Dialogue>
        <Dialogue>Tan pronto como el médico lo autorice, lo arrestaremos. ¡Gracias hasta ahora!</Dialogue>
    </D_Officer1_InsuranceFraud>

    <D_Officer1_BikersFault>
        <Dialogue>El ciclista claramente no se centró en la carretera. La culpa es suya.</Dialogue>
        <Dialogue>De acuerdo, tan pronto como el médico le dé el visto bueno, ¡le pondrán una multa! Gracias.</Dialogue>
    </D_Officer1_BikersFault>

    <D_Officer1_DriversFault>
        <Dialogue>El conductor claramente no siguió las leyes de tráfico. La culpa es suya.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Entendido, arresten al conductor!</Dialogue>
    </D_Officer1_DriversFault>


    <D_Officer2>
        <Dialogue>No he tomado mi café de la mañana, nuestra máquina está rota...</Dialogue>
    </D_Officer2>

    <D_Officer3>
        <Dialogue>Oye, esta persona vio algo, podrías hablar con ella.</Dialogue>
    </D_Officer3>

    <D_Officer4>
        <Dialogue>Hola compañero, que mal accidente. Asegúrate de interrogar a todos los testigos.</Dialogue>
    </D_Officer4>

    <D_Fireman1>
        <Dialogue>Este vehículo tiene daños frontales graves.</Dialogue>
        <Dialogue>Estamos aquí por si el vehículo se quema o pierde aceite.</Dialogue>
    </D_Fireman1>

    <D_Fireman3>
        <Dialogue>Me encanta el café de Bean Machine, sobre todo en los turnos de noche. ¡Deberías probarlo!</Dialogue>
    </D_Fireman3>


    <Menu>
        <Text>Scenario</Text>
        <Text>Accidente de tráfico</Text>
        <Text>Elija el adecuado.</Text>

        <Text>Fraude a las aseguradoras</Text>
        <Text>¡El ciclista lo hizo a propósito!</Text>
        <Text>¡El ciclista intentó cometer fraude al seguro!</Text>

        <Text>Fallo de los motoristas</Text>
        <Text>¡El motorista no prestó atención!</Text>
        <Text>¡La culpa es de los ciclistas!</Text>

        <Text>Fallo del conductor</Text>
        <Text>La culpa es del conductor.</Text>
        <Text>¡El conductor del coche causó el accidente!</Text>

        <Text>~g~Investigación correcta</Text>
        <Text>~r~Investigación fallida</Text>

        <Text>Pulse ~y~End~s~ en cualquier momento para finalizar la llamada.</Text>
    </Menu>

</BicycleAccident>