<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<BurningDumpster>

    <General>
        <Text>~r~Burning dumpster~b~ reported</Text>
        <Text>Unidad con extintor responder Código 2</Text>
        <Text>¡Conduzca hasta el lugar y extinga el ~r~fuego~s~ o llame a los ~r~fuerzos de extinción!</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Llamada</Text>
        <Text>Usted</Text>
    </Persons>

    <Extingiush>
        <Text>Para obtener un ~r~extintor~s~, vaya a su maletero y pulse</Text>
        <Text>¡~r~Extinguidor de incendios~s~ equipado!</Text>
        <Text>Ahora busca ~y~evidencias~s~ pulsando {Tecla} mientras estás en los ~y~marcadores~s~.</Text>
    </Extingiush>

    <Tasks>
        <Text>Hable con el 911 ~b~caller~s~ con</Text>
        <Text>Pulse la tecla {MusicMenu} en cualquier momento para volver a ver la imagen.</Text>
        <Text>Despacho, el sospechoso está huyendo.</Text>
    </Tasks>

    <Caller>
        <Dialogue>Hola, ¿eres tú el que llamó a la basura ardiendo?</Dialogue>
        <Dialogue>Sí, soy yo. Quería informar de una persona sospechosa que vi.</Dialogue>
        <Dialogue>Pasaba por delante de la papelera cuando vi a una persona que se alejaba.</Dialogue>
        <Dialogue>Inmediatamente después, el fuego comenzó a arder.</Dialogue>
        <Dialogue>Esto suena sospechoso, ¿tiene detalles sobre el sospechoso?</Dialogue>
        <Dialogue>Claro, era de {género} y de unos {edad} años.</Dialogue>
        <Dialogue>Pude hacer una foto, ¡aquí está!</Dialogue>
        <Dialogue>Gracias, estamos buscando al sospechoso ahora. ¡Adiós!</Dialogue>
    </Caller>

    <Genders>
        <Text>mujer</Text>
        <Text>masculino</Text>
        <Text>no binario</Text>
    </Genders>

    <Evidence>
        <Dialogue>Un cóctel molotov, esto no fue un accidente... alguien quería provocar un incendio.</Dialogue>
        <Dialogue>Un bidón lleno de gasolina, parece que alguien se preparaba para encender algo.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Una pipa de agua? Extraño... quizás alguien estaba demasiado colocado para darse cuenta del fuego que provocó.</Dialogue>
        <Dialogue>Una granada de fragmentación. Esto no es un simple incendio, estamos tratando con algo mucho más peligroso.</Dialogue>
        <Dialogue>Una granada de humo. Pudo haber sido usada para cubrir sus huellas antes de prender el fuego.</Dialogue>
        <Dialogue>Una botella rota. Parece improvisada, pero podría haber sido usada para iniciar el fuego.</Dialogue>
        <Dialogue>Un cilindro de gas. Si esto hubiera explotado, toda la zona podría haber ardido en llamas.</Dialogue>
        <Dialogue>Un bidón de aceite. Está goteando... y es altamente inflamable. Parece que alguien quería propagar el fuego.</Dialogue>
        <Dialogue>Un bidón de gasolina. Huele a gasolina... alguien realmente quería quemar este lugar.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Un calcetín? Bueno, puede que no parezca gran cosa, pero huele lo suficientemente mal como para ser un peligro de incendio.</Dialogue>
        <Dialogue>Típico. Alguien tiró un cigarrillo encendido a la basura y empezó a encenderse.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Un calcetín? Bueno, puede que no parezca gran cosa, pero huele lo suficientemente mal como para ser un peligro de incendio.</Dialogue>
    </Evidence>

    <End>
        <Text>~g~Situación es Código 4.</Text>
    </End>
    
</BurningDumpster>