<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>Disputa en una tienda de conveniencia</Text>
        <Text>Resolver la discrepancia</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~You:~s~</Text>
        <Text>~HC_7~Lady:~s~.</Text>
        <Text>~b~Clerk:~s~</Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialogue>¡Oficial! ¡El empleado no quiere aceptar mi cupón!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, ya se lo he dicho, este cupón no es válido. No puedo aceptarlo.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Eso es ridículo, es válido! ¡Tengo derechos! ¡No puedes negarte a aceptarlo!</Dialogue>
        <Dialogue>Agente, ¿podría echarle un vistazo y aclararlo?</Dialogue>
        <Dialogue>Claro, déjame verlo...</Dialogue>
        <Dialogue>* Looks at coupon... *</Dialogue>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
        <Dialogue>* Cupón de 30 $ en el mercado 24/7, expira el 06/01/2024 *</Dialogue>
        <Dialogue>El cupón está definitivamente caducado.</Dialogue>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>* Puedes ver que el cupón de mercado 24/7 de 30$ está manipulado a 60$ *</Dialogue>
        <Dialogue>Este cupón ha sido manipulado. Mira, los números fueron cambiados.</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>¡Esto no puede ser real! ¡Estás mintiendo!</Dialogue>
        <Dialogue>¡Oficial, eso es racista! ¡No me iré antes de recibir mi derecho!</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>¡Todo el mundo está en mi contra! ¡Olvídalo, no pagaré esto!</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>¡Ya estoy harto de tus gilipolleces!</Dialogue>
        <Dialogue>Y tú Oficial, ¡¡¡eres parte del problema!!! ¡Aaaaaargh!</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialogue>¡Cómo te atreves a amenazarme!</Dialogue>
        <Dialogue>¡ATAQUE! ¡Me has atacado!</Dialogue>
        <Dialogue>¡Esto es defensa propia!</Dialogue>
    </D_Taser>



    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>¡Esto es escandaloso! ¡Mira estos envases! ¡Plástico por todas partes! ¿Están intentando matar el planeta?</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, entiendo su preocupación, pero nosotros no fabricamos los productos. Sólo los vendemos.</Dialogue>
        <Dialogue>¿Sólo venderlos? ¡Entonces eres cómplice! Vender productos no ecológicos es básicamente ilegal.</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, eso no es cierto. No hay leyes contra este embalaje...</Dialogue>
        <Dialogue>¡No me mientas! ¡Haré que cierren esta tienda por participar en actividades ilegales! ¡Eres parte del problema! ¡Eres un asesino!</Dialogue>
        <Dialogue>¿Disculpe? Muy bien oficial, por favor sáquela de la tienda y señora, está prohibida en esta tienda a partir de ahora.</Dialogue>
    </D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>¡No saldré de esta tienda hasta que arresten a este criminal!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, entiendo que esté disgustada, pero esto no es un asunto criminal. Tiene que salir de la tienda, o tendré que sacarla yo misma.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Me niego! ¡Si no arrestan a este asesino, entonces USTEDES SON cómplices también! ¡Me quedaré aquí todo el día si es necesario!</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>¿Sabéis qué? ¡Si no lo arreglas, lo haré yo mismo! ¡Esto termina ahora!</Dialogue>
        <Dialogue>¡Estoy salvando el planeta! ¡Esto debe ser desechado, no estar en tus sucias estanterías!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, eso es robo. Deje el objeto y aléjese.</Dialogue>
        <Dialogue>¡No es robo si estoy salvando a la humanidad! ¡Arréstenlos por almacenar esta basura!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, esta es su última advertencia. Suelte el objeto y coopere, o será puesta bajo arresto.</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>¡Oficial! ¡Tiene que arrestar a este hombre inmediatamente! ¡Es un asesino! Vendiendo todo este plástico, ¡prácticamente está asfixiando a la Tierra!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, esto no es un asunto criminal. Ahora, si usted...</Dialogue>
        <Dialogue>¡Ni siquiera empieces conmigo! ¿Dónde está tu supervisor? Quiero su nombre. Y TU- * señalando al oficial * - ¡Quiero tu nombre y número de placa! ¡AHORA MISMO!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, no vamos a hacer esto. O abandona la tienda, o tendré que acompañarla fuera.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Oh, me encantaría que lo intentaras! ¡Voy a denunciaros a TODOS! La empresa, el alcalde, los medios de comunicación, ¡todo el mundo se enterará de esto!</Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>Oh, ¿así que ahora me estás amenazando? ¡Me siento tan inseguro ahora mismo! ¡Esto es una agresión!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, nadie la está amenazando. Por favor, cálmese...</Dialogue>
        <Dialogue>¡ATAQUE! ¡ME AGREDISTE! ¡Todo el mundo lo vio!</Dialogue>
        <Dialogue>Señora, nadie la ha tocado. Vamos a...</Dialogue>
        <Dialogue>¡No me hables, asesino!</Dialogue>
    </D_Eco_Taser>



    <End>
        <Text>La llamada es Código 4.</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>