<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<HostageSituation>










    <General>
        <Text>Situación de rehenes</Text>
        <Text>Una persona retiene a un rehén a punta de pistola</Text>
        <Text>¡Conduce a la situación de rehenes Código 3, prioridad!</Text>
        <Text>Aparca tu coche en la marca amarilla y cúbrete mientras hablas con el sospechoso.</Text>
        <Text>Habla con el rehén.</Text>
        <Text>Vale, vale, ¡me rindo!</Text>
        <Text>Aparca allí y cúbrete detrás de tu vehículo.</Text>
    </General>

    <PedStatus>
        <Text>¡~r~Sospechoso ~s~arrestado!</Text>
        <Text>¡~g~¿Hostage ~y~arrested?!</Text>
        <Text>El sospechoso ha muerto.</Text>
        <Text>El rehén ha muerto...</Text>
    </PedStatus>

    <DisplayHelp>
        <Text>Pulse</Text>                                                          
        <Text>para finalizar la llamada cuando hayas terminado de ~b~investigar~s~.</Text>  
        <Text>Habla con el sospechoso utilizando</Text>                                      
    </DisplayHelp>

    <DistanceToSuspect> 
        <Dialogue>~o~¡Vete a la mierda o disparo!</Dialogue>
        <Dialogue>~g~¡Acaba de llegar a tiempo!</Dialogue>
        <Dialogue>~r~¡Ahora lloverán balas!</Dialogue>
    </DistanceToSuspect>

    <DistanceWarner> 
        <Dialogue>~o~¡Mantén la distancia o el sospechoso se enfadará!~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~Buen trabajo, mantente a una distancia segura.~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~r~ ¡Estabas demasiado cerca! ¡Cuidado!</Dialogue>
    </DistanceWarner>

    <Menu>
        <MenuName>Decide:</MenuName>

        <Menu1>
                <Conversation>Quédate quieto</Conversation>
                <Conversation>~y~You~s~: No te preocupes, me quedaré aquí.</Conversation>
                <Conversation>Aplica presión</Conversation>
                <Conversation>~y~Tú~s~: ¡Te volaré la cabeza, bastardo!</Conversation>
        </Menu1>

        <Menu2>
                <Conversation>20.000 $ en efectivo</Conversation> 
                <Conversation>~y~You~s~: Te daremos 20.000 $ en efectivo, ¿suena bien?</Conversation> 
                <Conversation>Mejorar las condiciones de detención</Conversation>
                <Conversation>~y~You~s~: Podemos conseguirle a tu jefe una celda más grande con TV, ¿qué te parece?</Conversation>
                <Conversation>Sugerir un nuevo comienzo y un psicólogo</Conversation>
                <Conversation>~y~You~s~: Entiendo. Una amiga mía es una gran psicóloga, puede ayudarte a volver a la normalidad, ¿qué te parece?</Conversation>
        </Menu2>

        <Menu3>
                <Conversation>Coche de escape con combustible limitado</Conversation>
                <Conversation>~y~You~s~: Usted recibirá un coche de huida con combustible limitado, pero ¿a dónde vas?</Conversation>
                <Conversation>Sugerir pizza</Conversation>
                <Conversation>~¿Qué tal una pizza en su lugar?</Conversation>
        </Menu3>
    </Menu>

    <SuspectTalk>
                <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡Piérdete! ¡¿Qué quieres aquí?! ¡No te acerques más!</Dialogue>
                <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡Será mejor que así sea! Ahora, que se vaya todo el mundo, ¡no quiero ver a más policías!</Dialogue>
                <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡No pueden hacerme nada! ¡No quiero ver más policías, o lloverán balas!</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: Entiendo, pero el edificio está rodeado.</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: Quiero que esto termine pacíficamente, para ti, para el rehén, y para los oficiales.</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: ¿Por qué robaste la tienda?</Dialogue>
        <Reasons>
            <Dialogue>~r~Sospechoso~s~: ¡Necesito dinero, estoy quebrado y ya no puedo pagar la renta!</Dialogue>
            <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡Es su culpa! ~b~¡Ella me dejó!~s~ ¡Y ahora ella es mi rehén!</Dialogue>
            <Dialogue>~r~Sospechoso~s~: ¡Mi ~b~jefe~s~ está en ~b~prisión~s~, no me iré hasta que esté libre!</Dialogue>
        </Reasons>
                <Dialogue>~y~You~s~: Escucha con atención, te estoy ofreciendo el siguiente trato:</Dialogue>
                <Dialogue>~r~Suspect~s~: Haremos el trato, pero ¿qué quieres a cambio?</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: ¡Una vez más, todo el mundo debe ir a casa con seguridad y hay que dejar ir el rehén!</Dialogue>
                <Dialogue>~r~Sospechoso~s~: ¡Dame un auto de escape, dejaré ir al rehén después!</Dialogue>
                <Dialogue>~r~Suspect~s~: Eso no tiene sentido, oferta final...</Dialogue>
        <Fail>
            <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡Vete a la mierda tú y tus tratos! ¡Y la policía sigue aquí!</Dialogue>
            <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡Ahora verás lo que obtienes!</Dialogue>
            <Dialogue>~r~Suspect~s~: ¡Estás loco! ¡Ahora verás lo que te toca!</Dialogue>
        </Fail>
                <Dialogue>~r~Sospechoso~s~: No se lo diré, pero liberaré al rehén en cuanto no vea más policías.</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: El coche debe estar allí en cualquier momento ...</Dialogue>
        
        
    </SuspectTalk>

    <SuspectDrives>
        <Text>Sigue al vehículo del sospechoso, pero mantén la distancia para que no te vea.</Text>
        <Text>El sospechoso debe sentirse seguro, es hora de acorralarlo y arrestarlo.</Text>
        <Text>Se instaló un rastreador y está activo en el vehículo.</Text>
        <Text>El FBI informó: ¡Usted puede ~y~desactivar el motor~s~ del vehículo pulsando ~y~O~s~!</Text>
        <Text>¡Pongan al sospechoso bajo custodia! ¡Bloqueen su vehículo y arréstenlo!</Text>
        <Text>¡El vehículo fue desactivado, detengan al sospechoso!</Text>
    </SuspectDrives>

    <HostageTalk>
                <Dialogue>~g~Hostage~s~: ¡Muchas gracias, el tipo está completamente loco! ¡No me lo puedo creer!</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: Cálmate. El secuestrador ya no es un problema para ti.</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: ¿Estás bien? ¿Necesitas asistencia médica o psicológica?</Dialogue>
                <Dialogue>~g~Hostage~s~: Estoy bien, sólo quiero ir a casa.</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: ¿Cómo se produjo la situación de los rehenes?</Dialogue>
        <ExGirlfriend>
            <Dialogue>~g~Hostage~s~: Mi ex novio se volvió loco, rompí con él hace dos semanas.</Dialogue>
            <Dialogue>~No pudo soportarlo y me siguió hasta aquí.</Dialogue>
        </ExGirlfriend>
                <Dialogue>~g~Hostage~s~: ¡Sólo quería ir de compras, entonces el tipo vino y me apuntó a la cabeza!</Dialogue>
                <Dialogue>~g~Hostage~s~: Estaba decidido a hacer cumplir sus demandas por todos los medios...</Dialogue>
                <Dialogue>~y~You~s~: Muy bien, si no tienes otras preocupaciones, ¡que tengas un buen viaje a casa y cuídate!</Dialogue>
                <Dialogue>~g~Hostage~s~: ¡Gracias de nuevo, adiós!</Dialogue>
    </HostageTalk>

    <End>
        <Text>~g~Código 4.</Text>
    </End>

</HostageSituation>