<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<MissingPet>

    <General>
        <Text>Mascota desaparecida</Text>
        <Text>La persona que llama está preocupada por la mascota</Text>
        <Text>Conduce hasta el ~b~~h~Caller~h~~s~ para saber más sobre la mascota desaparecida.</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Dialogue>Llamada</Dialogue>
        <Dialogue>Conductor</Dialogue>
        <Dialogue>Usted</Dialogue>
        <Dialogue>Víctima</Dialogue>
    </Persons>

    <Tasks>
        <Text>Pulse {Tecla} para hablar con la persona.</Text>
        <Text>Ha llegado un informe de una persona atacada por un animal.</Text>
        <Text>¡Intenta ~y~tase~s~ a la mascota para ~o~stop~s~ el ataque!</Text>
        <Text>¡La mascota ha dejado de atacar!</Text>
        <Text>Llama a control de animales por la mascota.</Text>
        <Text>Llama a una ambulancia para la víctima.</Text>
        <Text>Hable con la víctima con</Text>
        <Text>Conduzca hasta la persona que llama y póngale al corriente.</Text>
        <Text>Pulse ~y~J~s~ para ~r~teleportar~s~ a la mascota en su vehículo.</Text>
        <Text>~r~Primero súbete a un vehículo,~s~ luego inténtalo de nuevo.</Text>
    </Tasks>

    <TasksAccident>
        <Text>Una persona encontró un {PetTypeAsNormalWord} y lo reportó.</Text>
        <Text>Conduzca hasta el lugar donde se encontró a la mascota.</Text>
        <Text>Llame a un ~b~~h~coroner~h~~s~ para el animal, luego conduzca hasta el ~b~~h~caller~h~~s~ otra vez.</Text>
    </TasksAccident>

    <Animals>
        <Text>Perro agresivo</Text>
        <Text>León de montaña</Text>
        <Text>Perro</Text>
        <Text>Gato</Text>
        <Text>Coyote</Text>
        <Text>Ciervos</Text>
        <Text>Conejo</Text>
        <Text>Gallina</Text>
        <Text>Jabalí</Text>
        <Text>Mono</Text>
        <Text>Mono Rhesus</Text>
    </Animals>

    <CallerGeneral>
        <Dialogue>¡Hola! ¡No encuentro a mi mascota!</Dialogue>
        <Dialogue>Lleva desaparecido {min} minutos, ¡pero debe estar cerca!</Dialogue>
        <Dialogue>Oh, lo siento, es un {PetTypeAsNormalWord}, y su nombre es {PetName}.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Se me ha escapado! ¡Por favor, encuéntralo!</Dialogue>
    </CallerGeneral>

    <DriverAccident1>
        <Dialogue>¡Hola Oficial! ¡Mira lo que ha pasado!</Dialogue>
        <Dialogue>¡El animal corrió delante de mi coche! ¡No tuve oportunidad de esquivarlo!</Dialogue>
        <Dialogue>¡Mi coche también está dañado! ¿Puede llamarme un taxi y una grúa?</Dialogue>
    </DriverAccident1>

    <DriverAccident2>
        <Dialogue>Hola oficial, lo siento mucho, yo sólo estaba conduciendo cuando este animal corrió a través de la calle.</Dialogue>
        <Dialogue>No fui capaz de reaccionar a tiempo. Maldita sea.</Dialogue>
        <Dialogue>Mientras estés bien, todo va bien. Tu vehículo también está bien.</Dialogue>
        <Dialogue>Gracias por el informe, se lo notificaré al propietario. Conduzca con cuidado.</Dialogue>
    </DriverAccident2>

    <CallerReturnAccident1>
        <Dialogue>Hola, vuelvo con malas noticias.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh no, ¿qué ha pasado?</Dialogue>
        <Dialogue>El animal fue atropellado por un coche y no sobrevivió.</Dialogue>
        <Dialogue>Es triste, pero la mascota no era mía, era de mis vecinos.</Dialogue>
        <Dialogue>Mis vecinos me odiarán para siempre, oh no...</Dialogue>
        <Dialogue>Aún así, ¡gracias por avisarme!</Dialogue>
        <Dialogue>Oh no, ¡que tengas un buen día de todos modos!</Dialogue>
    </CallerReturnAccident1>

    <CallerReturnAccident2>
        <Dialogue>Hola...</Dialogue>
        <Dialogue>Y... ¿has encontrado la mascota?</Dialogue>
        <Dialogue>Lo siento, pero su mascota fue conducida en exceso por accidente. Alguien acaba de informar de eso.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh maldición... No era mi mascota, mis vecinos están de vacaciones y me hice cargo...</Dialogue>
        <Dialogue>¿Hay algo más que pueda hacer por usted?</Dialogue>
        <Dialogue>No gracias... maldición... cómo debo explicar esto...</Dialogue>
    </CallerReturnAccident2>

    <DriverAttackSafed1>
        <Dialogue>Omg, ¡gracias por salvarme!</Dialogue>
        <Dialogue>Estaba ocupándome de mis asuntos cuando, de repente, este animal se me echó encima.</Dialogue>
        <Dialogue>No hay problema, me alegro de que estés a salvo.</Dialogue>
        <Dialogue>Gracias, ¡que tenga un buen día!</Dialogue>
    </DriverAttackSafed1>

    <CallerAttackReturnPetAlive2>
        <Dialogue>¡Hey, he traído a tu mascota de vuelta!</Dialogue>
        <Dialogue>¡Genial, gracias! ¿Dónde has estado, {PetName}?</Dialogue>
        <Dialogue>¡Puedo decirle que su mascota atacó a un civil inocente!</Dialogue>
        <Dialogue>Lo siento mucho, espero que no esté malherido.</Dialogue>
        <Dialogue>Necesito sus datos, como el DNI, y presentaré una denuncia.</Dialogue>
        <Dialogue>En cuanto termine, podrás irte.</Dialogue>
    </CallerAttackReturnPetAlive2>

    <CallerAttackReturnPetDead2>
        <Dialogue>Hola, tengo malas noticias para usted. Desafortunadamente su mascota atacó a un civil.</Dialogue>
        <Dialogue>Me vi obligado a usar la fuerza letal, la mascota ha fallecido.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh vale, lo siento mucho, espero que la persona no esté herida...</Dialogue>
        <Dialogue>La persona está bien.</Dialogue>
        <Dialogue>En el futuro tendré más cuidado con mis mascotas.</Dialogue>
        <Dialogue>Lo más importante es que todo el mundo esté a salvo. Que tenga un buen día.</Dialogue>
    </CallerAttackReturnPetDead2>

    <End>
        <Text>Pulse ~y~End~s~ en cualquier momento para finalizar la llamada.</Text>
        <Text>~g~Callout es el Código 4.</Text>
    </End>

</MissingPet>