<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<NoiseComplaint>
    <General>
        <Text>Queja por ruido</Text>
        <Text>Denuncia de una fiesta ruidosa en una casa</Text>
        <Text>Los vecinos han presentado una queja por ruido. Asegúrate de que el organizador del ~o~evento baje el volumen de la música.</Text>
        <Text>Pulse {Tecla} para ajustar el volumen usted mismo.</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Usted</Text>
        <Text>Propietario</Text>
        <Text>DJ</Text>
    </Persons>

    <Tasks>
        <Text>Abandona la fiesta conduciendo hacia el ~y~marcador amarillo~s~.</Text>
        <Text>Actúa como crees que es correcto aquí, luego habla con los ~g~~h~DJ~h~~s~.</Text>
        <Text>Un llamante informó de una queja por ruido en la misma dirección que antes. Código de respuesta 2.</Text>
    </Tasks>

    <OwnerCooperative>
        <Dialogue>Hola agente, ¿en qué puedo ayudarle?</Dialogue>
        <Dialogue>Nos han llamado por la música alta. Por favor, bajen el volumen.</Dialogue>
        <Dialogue>Si tengo que venir aquí otra vez, recibirás una citación por la música alta.</Dialogue>
        <Dialogue>De acuerdo, de acuerdo, lo bajaremos.</Dialogue>
        <Dialogue>Gracias por la colaboración, disfrutad de la noche.</Dialogue>
    </OwnerCooperative>

    <OwnerUncooperative>
        <Dialogue>Yoo, el po-po, ¿qué coño estás haciendo aquí?</Dialogue>
        <Dialogue>Estábamos en desacuerdo con esta dirección por la música alta.</Dialogue>
        <Dialogue>Joder, ¿esto parece una guardería? ¡¡Estamos de puta fiesta!!</Dialogue>
        <Dialogue>Señor, baje la música inmediatamente.</Dialogue>
        <Dialogue>Estoy haciendo mierda, vas a tener que arrestarme o irte, cerdo.</Dialogue>
    </OwnerUncooperative>

    <OwnerSecond>
        <Dialogue>Hola de nuevo, recibimos otra llamada sobre su música demasiado alta.</Dialogue>
        <Dialogue>Y como oigo que has vuelto a subir el volumen en vez de mantenerlo más bajo...</Dialogue>
        <Dialogue>Oficial común, sólo nos divertimos, tenemos una gran fiesta en marcha.</Dialogue>
        <Dialogue>Eso está bien, siempre que la música esté a un volumen aceptable.</Dialogue>
        <Dialogue>¡Si tengo que venir otra vez, serás arrestado!</Dialogue>
        <Dialogue>Te citaré ya que es la segunda vez que estoy aquí.</Dialogue>
        <Dialogue>Que tengas una noche agradable, pero más tranquila.</Dialogue>
    </OwnerSecond>

    <DJ>
        <Dialogue>Hola señor, usted es el DJ aquí, ¿verdad?</Dialogue>
        <Dialogue>Sí señor, lo siento por el ~o~propietario~s~, mi nombre es ~g~DJ Moodyman~s~.</Dialogue>
        <Dialogue>Has jugado en el yate hace algún tiempo, ¿verdad?</Dialogue>
        <Dialogue>Sí, recuerdo que estabas allí. De todos modos, ¿qué puedo hacer por ti?</Dialogue>
        <Dialogue>Por favor, bajen el volumen, tenemos vecinos que se sienten molestados.</Dialogue>
        <Dialogue>Sí, no hay problema, lo haré. Siento que el dueño sea tan poco cooperativo.</Dialogue>
        <Dialogue>Ya veré qué hago con él. ¡Que tenga un buen día!</Dialogue>
    </DJ>

    <End>
        <Text>~g~Callout es el Código 4.</Text>
        <Text>Pulse ~y~End~s~ en cualquier momento para finalizar la llamada.</Text>
    </End>
</NoiseComplaint>