<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<SolveMurder2>

    <General>
        <Text>~p~Detective~s~ en caso de asesinato requerido</Text>
        <Text>~g~Dispatch~s~: Conduce al Parque Espejo en Los Santos, ~p~Detective~w~ requerido.</Text>
    </General>

    <Officer>
        <Dialogue>Ve al ~b~oficial~w~ y habla con él usando</Dialogue>
        <Dialogue>~¡Hola Detective! Mi nombre es Jack Walter, llámame Jack. Espero que el tráfico no era demasiado malo.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Buenos días! No, estuvo bien. ¿Qué tenemos aquí?</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Jack~s~: Tenemos una persona muerta, posiblemente asesinada, el oficial Dawson tiene más información.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Jack~s~: En el otro lado tenemos 3 posibles sospechosos, uno de ellos es el que llama.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Gracias, hablaré con el oficial Dawson entonces.</Dialogue>
        <Dialogue>Ve y habla con el oficial Dawson.</Dialogue>
    </Officer>

    <Officer2>
        <Dialogue>Habla con ~b~Oficial Dawson~s~ usando</Dialogue>
        <Dialogue>~¡Oiga, Oficial Dawson! ¿El oficial Walter dijo que tenías información?</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Oficial~s~: ¡Buenos días Detective! ¡Puede llamarme Erika!</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Erika~s~: La víctima es Lilliana Wyatt, 33 años, había vivido en la Avenida Nikola cerca.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Erika~s~: Sí, tenemos 3 posibles sospechosos de un posible asesinato.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Erika~s~:  Una de ellas, Belle Hamilton, es la que llama, pero también podría ser la asesina potencial.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Erika~s~: Te sugiero que vayas a la escena del crimen e investigues, a ver si encuentras algo.</Dialogue>
        <Dialogue>Ve a la escena del crimen y busca ~b~evidencias~s~.</Dialogue>
    </Officer2>

    <Evidence>
        <Text>~y~You~s~: Tiene una herida en la cabeza, la golpearon con esa botella rota de ahí...</Text>
        <Text>Un teléfono móvil... El fondo muestra un ~p~negro Obey Tailgater~s~...</Text>
        <Text>Hmmm... una hamburguesa a medio comer... no es interesante.</Text>
        <Text>La sangre parece todavía fresca, debe haber ocurrido no hace más de 2 horas...</Text>
        <Text>¡Investigación terminada! Ve al ~o~caller~w~ y habla con ella usando</Text>
    </Evidence>

    <Suspect1>
        <Dialogue>Habla con el ~o~sospechoso~w~ usando</Dialogue>
        <Dialogue>~¡Hola! Soy el detective en este caso. ¿Cuál es su nombre?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Caller~s~: Buenas noches, mi nombre es Belle Hamilton. Iba caminando por la calle cuando la vi...</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Hiciste lo correcto al llamarnos. Estoy comprobando rápidamente tus datos.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Despacho, ¿puedo tener a una persona revisando a 'Belle Hamilton'?</Dialogue>
        <Dialogue>En espera, lo estoy comprobando.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Belle Hamilton~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~No warrants</Dialogue>
        <Dialogue>~g~No arrestos</Dialogue>
        <Dialogue>~y~1 citación: Exceso de velocidad</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Su registro está limpio. Todavía tengo algunas preguntas para usted.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¿Conoces a la víctima?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Ms. Hamilton~s~: No, no lo creo. Imagina a los miembros de la familia, cómo deben sentirse...</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Nos encargaremos de ellos. ¿Puedo ver su teléfono móvil?</Dialogue>
        <Dialogue>*muestra el teléfono móvil*</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Ms. Hamilton~s~: Aquí, pero... aaah... hay fotos privadas mías, no puedo darlas.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Puedes quedártelo. Ah, ¿qué vehículo conduces y cuál es la matrícula?</Dialogue>
        <Dialogue>~Conduzco un Lampadati Pigalle, matrícula 86LUN445.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Despacho, necesito una revisión del vehículo 86LUN445.</Dialogue>
        <Dialogue>Copiado, dame un minuto.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~86LUN445~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~Model~s~: Lampadati Pigalle</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Owner~s~: Belle Hamilton</Dialogue>
        <Dialogue>~r~Seguro caducado~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Muy bien, pero su vehículo tiene el seguro caducado, debe renovarlo.</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Ms. Hamilton~s~: Oh, gracias. No lo sabía, lo haré.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Eso sería todo, por favor espere nuevas instrucciones.</Dialogue>
        <Dialogue>Ahora ve al siguiente ~o~sospechoso~s~ y habla con él.</Dialogue>

        <Dialogue>~y~You~s~: Eso sería todo, gracias por su tiempo.</Dialogue>
    </Suspect1>

    <Suspect2>
        <Dialogue>Habla con ~o~him~s~ usando</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Buenas noches, señor! Soy el detective local. ¿Puedo saber su nombre, por favor?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Sospechoso~s~: Hola Detective, mi nombre es Talon Knight, nacido el 12 de Diciembre de 1992. ¿Por qué me retienen aquí?</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Estabas en la zona cuando esto sucedió.</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: ¡Eso es contra mi voluntad! ¡Suéltame, no he hecho nada!</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Una vez que haya respondido a mis preguntas, usted puede. ¿Dónde vives?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: Yo vivo cerca, a 2 cuadras de distancia.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¿Y conoces a la víctima?</Dialogue>
        <Dialogue>~¿No?</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¿Vives cerca de la víctima y me dices que no conoces a Lilliana Wyatt?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: Ok, la conozco, solo que no me gusta, no era muy amigable ni activa ni querida en el barrio...</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: Una vez me llamó a la policía, porque mi perro ladraba varias veces, poco después de las 10 pm...</Dialogue>
        <Dialogue>~Hmmm... Vale, ¿puedes enseñarme tu móvil, por favor?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: Me gustaría, pero se me cayó la semana pasada y lo llevé a un taller. Costará unos 100 $...</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Entendido. ¿Qué vehículo conduce y cuál es la matrícula?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: Tengo un monovolumen Vapid, mi matrícula es... aaaah... 47LIF... 341.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Despacho, necesito un control de matrícula del 47LIF341.</Dialogue>
        <Dialogue>Entendido, por favor espere.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~47LIF341~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~Model~s~: Vapid Minivan</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Owner~s~: Talon Knight</Dialogue>
        <Dialogue>~y~Nota: Vehículo registrado hace 4 meses~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Despacho, compruebe el nombre 'Talon Knight', por favor.</Dialogue>
        <Dialogue>En espera, lo estoy comprobando.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Talon Knight~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~No arrestos</Dialogue>
        <Dialogue>~y~1 citación: Estacionamiento en el lado equivocado de la calle~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Tu historial parece limpio, una vez que termine, volveré contigo.</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Talon~s~: ¡Muy bien!</Dialogue>
        <Dialogue>Habla con los últimos sospechosos.</Dialogue>
    </Suspect2>

    <Suspect3>
        <Dialogue>Hable con ~o~s~s~ usando</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Hola señora! Soy el detective de este caso, ¿puede darme su nombre, por favor?</Dialogue>
        <Dialogue>~Hola, mi nombre es Nylah Lane.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Gotcha. Central, ¿puede comprobar el nombre de Nylah Lane?</Dialogue>
        <Dialogue>Entendido, buscando.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Nylah Lane~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~No warrants~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~g~No arrestos</Dialogue>
        <Dialogue>~y~1 citación: Estacionamiento en plaza de aparcamiento para minusválidos~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Muy bien, suena bien. ¿Dónde vives?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: Vivo en Vinewood Hills, tengo un piso allí.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Wow, ese es un buen lugar para vivir! ¿Puedo ver tu móvil, por favor?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: Sí, claro, está en mi ... Oh, mierda, ¿dónde está?... Tal vez lo dejé en mi coche, entonces.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Oh, eso espero. ¿Qué coche conduces?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: Conduzco un... aaaaah... Grotti ... Stinger, sí.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Ok, ¿cuál es la matrícula?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: ... Aaah, no lo sé.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¿No sabes la matrícula de tu propio vehículo?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: Sí, quiero decir... es complicado...</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Ok, como sea. Central, necesito la matrícula de un Grotti Stinger, la dueña es Nylah Lane.</Dialogue>
        <Dialogue>10-4, buscando.</Dialogue>
        <Dialogue>No hay resultados en esta combinación, déjame comprobar el propietario.</Dialogue>
        <Dialogue>Encontré un vehículo diferente en el propietario:</Dialogue>
        <Dialogue>~b~58RLD582~s~</Dialogue>
        <Dialogue>~y~Model~s~: Obey Tailgater</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Owner~s~: Nylah Lane</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Interesante. Señorita, ¿por qué mintió sobre su vehículo?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: ¿Qué quieres decir? Quiero decir.. Tengo 2 vehículos... ¿o no?</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Muy gracioso, ¿también mentiste sobre tu teléfono?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: ¿Lo has encontrado cerca? ¿Por eso preguntas?</Dialogue>
        <Dialogue>~... ¿Cuál es su relación con la víctima?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: Ella es mi prima y ella me debe dinero, mucho.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¿Es por eso que la asesinaste?</Dialogue>
        <Dialogue>~o~Nylah~s~: Sólo fui a su casa para confrontarla por las deudas.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Gracias por su cooperación, voy a volver a usted.</Dialogue>
        <Dialogue>Habla con la oficial Erika de nuevo.</Dialogue>
    </Suspect3>

    <Officer3>
        <Dialogue>Ve a hablar con el ~b~Oficial~w~ de nuevo usando</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: Muy bien, he buscado en la escena del crimen y hablado con los sospechosos.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Erika~s~: ¿Y podrías averiguar quién es el asesino?</Dialogue>
        <Dialogue>Pulsa {1} ~r~para Belle Hamilton~s~, {2} ~o~para Talon Knight~s~ o {3} ~y~para Nylah Lane~s~.</Dialogue>

        <Dialogue>~y~You~s~: ... ¡~r~Belle Hamilton~s~!</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡La Sra. Hamilton no quiso mostrarme el contenido de su teléfono y dijo que estaba en el área cuando sucedió!</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Ella es la asesina!</Dialogue>

        <Dialogue>~y~You~s~: ... ~o~Talon Knight~s~!</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Al Sr. Caballero no le gustaba la víctima y vive cerca!</Dialogue>
        <Dialogue>~¡Tampoco pudo enseñarme su móvil! ¡Él es el asesino!</Dialogue>

        <Dialogue>~y~You~s~: ¡~y~Nylah Lane~s~!</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡La Srta. Lane estaba cerca cuando sucedió y es pariente de la víctima!</Dialogue>
        <Dialogue>~y~You~s~: ¡Ella mintió sobre su vehículo y su celular!</Dialogue>
        <Dialogue>~Su móvil muestra su vehículo. Lo perdió en la escena. ¡Ella es la asesina!</Dialogue>

        <Dialogue>~b~Erika~s~: ¡Oh, ya veo! ¡Adelante y arresten a los sospechosos!</Dialogue>
    </Officer3>

    <Arrest>
        <Text>¡Has arrestado con éxito al asesino! ¡~g~Limpia la escena~~s~!</Text>
        <Text>¡Oh no, has arrestado a la persona equivocada! ~¡Limpien la escena!</Text>
        <Text>¡Un ~o~sospechoso~s~ ha ~r~muerto~s~.{0}Situación ~g~Código 4~s~, ~g~limpiar la escena~s~!</Text>
        <Text>Un ~b~Oficial~s~ ha ~r~muerto~s~.{0}Situación ~g~Código 4~s~.</Text>

    </Arrest>

</SolveMurder2>