<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Napadení</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>Jedna osoba zranena, policie a záchranná sluzba na míste</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Policista nahlásil napadení. Záchranná sluzba je jiz na míste. Jedte na nahlásené místo.</TASK>
    <NOTIFICATIONS>
        <TEXT>Prohledejte okolí a najdete podezrelé vozidlo.{n}~o~Vozidlo:~s~ {MODEL}{n}~o~Barva:~s~ {COLOR}{n}~o~Podezrelý:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}</TEXT>
        <TEXT>Prohledejte okolí a najdete podezrelého.{n}~o~Jméno:~s~ {FIRSTNAME} {LASTNAME}{n}~o~Zatykac:~s~ Napadení</TEXT>
        <TEXT>Policista zastavil odpovídající vozidlo. Odpovezte kódem 3 jako posila.</TEXT>
    </NOTIFICATIONS>
    <DIALOGUES id="D_Officer">
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Ahoj, partner, skvelé, ze jsi sem dorazil tak rychle!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Dostali jsme hlásení o napadení a já jsem byl první na míste cinu.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Jak vidíte, EMS jiz osetruje obet.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Nejprve byste si meli promluvit se záchranárem, abyste získali aktuální informace o stavu obeti.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Obet nevypadá dobre, mozná je pri vedomí a neco si pamatuje.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Objevil se také svedek, doufám, ze poskytne nejaké uzitecné informace o incidentu.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Hodne stestí!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Paramedic_Witness">
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Dobrý den, jsem rád, ze mám vasi podporu – rozhodne ji potrebuji.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Máme zde nekolik trzných ran a modrin, které byly pravdepodobne zpusobeny vetsím predmetem.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Neco jako nuz, boxer nebo sklenená láhev?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Ano, presne tak. Pacient je vázne zranený a nereaguje. Ted ho stabilizuji a pak ho odvezeme do nemocnice.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Vypadá to, ze od obeti zádné informace nedostanu, nechám vás delat vasi práci..</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Jdu si promluvit se svedkem.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Paramedic_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Ahoj, tvuj kolega asi zavolal posily?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Jsem rád, ze jsi tady. Obet je na dané okolnosti v porádku.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Má poranení hlavy, pravdepodobne zpusobené úderem pestí nebo lehkým predmetem.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Rána potrebuje sesít, takze ho brzy odvezu do nemocnice.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Zachranar:~s~ Nejlepsí je, kdyz se zeptáte ted, dokud máte vse jeste v zivé pameti.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Victim_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~o~Obet:~s~ Dobrý den, pane policisto, najdete prosím toho bastarda, který to udelal!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Obet:~s~ Procházel jsem se kolem a snazil se neco nakoupit.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Obet:~s~ Najednou se objevil {FIRSTNAME} {LASTNAME} – znám ho z baru.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Obet:~s~ Zacal na me kricet a pak me uhodil – na to, co se stalo potom, si moc nevzpomínám.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Obet:~s~ Bohuzel jsem nevidel, kam sli. Ach, moje hlava... bolí me. Sakra!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ To je v porádku, ted si odpocinte. Zaznamenáme vasi výpoved a okamzite zahájíme pátrání.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Obet:~s~ Hledejte {FIRSTNAME} {LASTNAME}, {GENDER}! Oni to udelali!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_Witness">
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Dobrý den, pane policisto, jsem rád, ze jste tady. Doufám, ze vám pomuzu identifikovat útocníka.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Videl jsem, jak se hádají, a najednou jeden z nich druhého strcil a zacal ho bít!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Docela brutální, pokud se me ptáte! Není divu, ze musela prijet sanitka.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Slysel jsem, jak jeden z nich rekl jméno podezrelého: {LASTNAME}. Ta osoba byla {GENDER}.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Je smutné, jak v dnesní dobe narustá násilí.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Díky, to mi rozhodne pomohlo.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Videl jsi, kam podezrelý odesel?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Vyrazili pesky. Pokud chcete, muzu vám to zaznacit do GPS!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Jeste jednou dekujeme, udeláme vse pro to, abychom je chytili!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Dobrý den, jsem policista z místního policejního oddelení. Muzete mi ríct, co se stalo?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Dobrý den, ano – myslím, ze jsem videl nekoho opoustet místo cinu.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Slysel jsem hádku a sel jsem smerem k tomu zvuku.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Videl jsem jen nekoho krvácet na zemi a dalsího cloveka, který rychle odcházel.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Utekli tím smerem!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Muzete popsat tu osobu?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Bohuzel ne, videl jsem je jen z dálky a zustal jsem u zranené osoby.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Udelal jste správnou vec, dekuji – je videt, jak moc byli zraneni.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Okamzite zahájíme pátrání v blízkém okolí.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Hodne stestí! Chytte toho bastarda!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Witness_TrafficStop">
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Dobrý den, jsem policista z místního policejního oddelení.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Dobrý den, chci pomoci dopadnout podezrelého.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Znám je, také zijí ve meste.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Jejich jméno je {FIRSTNAME} {LASTNAME}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Behem boje neco drzeli – nedokázal jsem presne rozpoznat, co to bylo.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Ten hajzl nekolikrát uderil obet a pak odjel v {MODEL}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Barva auta byla {COLOR}.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~g~Svedek:~s~ Zapsal jsem si poznávací znacku... {LICENSEPLATE}!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Moc dekuji! Budu se po tom vozidle dívat. Preji hezký den!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_TrafficOfficer_1">
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Hej, partáku! Zastavil jsem tohle auto, odpovídá popisu..</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Rozhodne jsem chtel zálohu, proto jsem ti zavolal.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Já si vezmu místo spolujezdce – budu ti krýt záda, kdyby se pokusili o nejakou hloupost.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Dustojník:~s~ Pro jistotu si jeste jednou zkontrolujte údaje o vozidle.</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_Witness">
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Stujte! Policie!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Proboha, vydesil jsi me. Co chces?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Jste podezrelý v trestním rízení. Kde jste byl pred chvílí?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Já... jde o tu hádku? No tak, o nic neslo.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Jen abyste vedeli, obet je práve prevázena do nemocnice! Je vázne zranená!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Ach ne... To jsem nechtel. Sakra, moc se omlouvám...</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Ruce, at na ne vidím! Jste zatcen!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_VictimWitness">
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Policie! Prosím, pojdte se mnou, mám na vás pár otázek.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Co ode me chces? Nech me na pokoji!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Poslouchej, muzeme to udelat snadným nebo tezkým zpusobem.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Nic nemuzes dokázat. Já jsem nic neudelal! Vubec nic!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Nic nemuzes dokázat. Já jsem nic neudelal! Vubec nic!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Byl jsem v knihovne, ano, presne tak! ctu si a uzívám si klid daleko od vás, prasata!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <DIALOGUES id="D_Suspect_TrafficStop">
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Byl jsem v knihovne, ano, presne tak! ctu si a uzívám si klid daleko od vás, prasata!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Dobrý den, jsem dopravní policista z místního oddelení. ridicský prukaz a doklady od vozidla, prosím.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Odkud prijízdíte?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Jen jsem nakupoval pár drobností, proc?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Jen jsem nakupoval pár drobností, proc?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Ano, meli jsme malou hádku, jen slovní, trochu strkání.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Udelal jsi víc nez jen strcil? Svedek vypovedel neco jiného.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~r~Podezrely:~s~ Nevím, co tím myslís!! Tak me klidne zatkni!</DIALOGUE>
    </DIALOGUES>
    <END>
        <TEXT>Dispecink, ukazte nám kód 4. Vracíme se na hlídku.</TEXT>
        <TEXT>Jsme tady Code 4. Dispecinku, dalsí pomoc není potreba.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
