<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>Spor v obchode se smíseným zbozím</Text>
        <Text>Resení nesrovnalosti</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~Ty:~s~ </Text>
        <Text>~HC_7~Lady:~s~ </Text>
        <Text>~b~Clerk:~s~ </Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialogue>Dustojník! Prodavac nechce prijmout muj kupón!</Dialogue>
        <Dialogue>Madam, uz jsem vám ríkal(a), ze tento kupón je neplatný. Nemohu ho prijmout.</Dialogue>
        <Dialogue>To je smesné, to platí! Mám svá práva! Nemuzes mi je odmítnout vzít!</Dialogue>
        <Dialogue>Pane policisto, muzete se na to prosím podívat a objasnit to?</Dialogue>
        <Dialogue>Jiste, ukazte mi to...</Dialogue>
        <Dialogue>* Podívá se na kupón... *</Dialogue>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
        <Dialogue>* Kupón po 30 $ pro obchod 24/7, vyprsí ve dne 06/01/2024 *</Dialogue>
        <Dialogue>Platnost kuponu definitivne vyprsela.</Dialogue>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>* Muzete videt, ze kupón pro obchod 24/7 po 30$ je upravenej na 60 $ *</Dialogue>
        <Dialogue>Tento kupón byl upravenej. Podívejte se, na císla byli zmeneny.</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>Tohle nemuze být pravda! Lzes!</Dialogue>
        <Dialogue>Strázníku, to je rasismus! Neodejdu drív, nez dostanu své právo!</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>Vsichni jsou proti mne! Zapomente na to, tohle nezaplatím!</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>Uz mám dost tvých kecu!</Dialogue>
        <Dialogue>A vy, dustojníku, jste soucástí problému!!! Aaaaaargh!</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialogue>Jak se mi opovazujes vyhrozovat!</Dialogue>
        <Dialogue>ÚTOK! Napadli jste me!</Dialogue>
        <Dialogue>Tohle je sebeobrana!</Dialogue>
    </D_Taser>



    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>To je nehorázné! Podívejte se na ten obal! Vsude samý plast! Snazíte se zabít planetu?</Dialogue>
        <Dialogue>Paní, chápu vase obavy, ale my tyto výrobky nevyrábíme. My je pouze prodáváme.</Dialogue>
        <Dialogue>Jen je prodáváte? Takze jste spoluviníci! Prodej neekologických výrobku je v podstate nezákonný!</Dialogue>
        <Dialogue>Paní, to není pravda. Neexistují zádné zákony proti temto obalum-</Dialogue>
        <Dialogue>Nelzete mi! Nechám tento obchod zavrít za to, ze se dopoustí nezákonné cinnosti! Jste soucástí problému! Jste vrah!</Dialogue>
        <Dialogue>Prominte? Dobre, strázníku, prosím, vyvedte ji z obchodu a paní, od této chvíle máte zákaz vstupu do tohoto obchodu.</Dialogue>
	</D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>Neopustím tento obchod, dokud nebude tento zlocinec zatcen!</Dialogue>
        <Dialogue>Paní, chápu, ze jste rozrusená, ale tohle není trestný cin. Musíte opustit obchod, jinak vás budu muset vyvést sám.</Dialogue>
        <Dialogue>Odmítám! Pokud tohoto vraha nezatknete, pak jste spoluviníkem i VY! Zustanu tady celý den, i kdybych musel!</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>Víte co? Kdyz to nespravís ty, udelám to sám! Tohle ted koncí!</Dialogue>
        <Dialogue>Zachranuji planetu! Tohle patrí do rádné likvidace, ne na vase spinavé police!</Dialogue>
        <Dialogue>Paní, to je krádez. Polozte ten predmet a odejdete.</Dialogue>
        <Dialogue>Není to krádez, kdyz zachranuji lidstvo! Zatknete JE za to, ze tenhle odpad skladují!“ </Dialogue>
        <Dialogue>Paní, toto je vase poslední varování. Odhodte ten predmet a spolupracujte, jinak budete zatcena.</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>Dustojník! Musíte tohoto muze okamzite zatknout! Je to vrah! Prodává vsechny ty plasty - prakticky sám dusí Zemi! </Dialogue>
        <Dialogue>Paní, tohle není trestný cin. Ted, kdyz...</Dialogue>
        <Dialogue>Nezkousejte to na me! Kde je vás nadrízený? Chci znát jeho jméno. A VY- * ukazuje na policistu * -Chci vase jméno a císlo odznaku! PRÁVe TEd! </Dialogue>
        <Dialogue>Paní, tohle delat nebudeme. Bud opustíte obchod, nebo vás budu muset vyvést ven.</Dialogue>
        <Dialogue>O, ráda bych videla, jak to zkusíte! Vsichni vás nahlásím! Podnik, starosta, média - vsichni se o tom dozvedí!“ </Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>Aha, takze ted mi vyhrozujes? Ted se necítím bezpecne! Tohle je útok!</Dialogue>
        <Dialogue>Paní, nikdo vám nevyhrozuje. Prosím, uklidnete se...</Dialogue>
        <Dialogue>Napadení! NAPADLI JSTE Me! Vsichni to videli!</Dialogue>
        <Dialogue>Paní, nikdo se vás nedotkl. Proste...</Dialogue>
        <Dialogue>Nemluv na me, vrahu! </Dialogue>
    </D_Eco_Taser>



    <End>
        <Text>Callout pod kodem 4.</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>
