<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Krádez balíku</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY>Hledáme pracovníka pro oblastní dohled</CALLOUTADVISORY>
    <TASK>V oblasti {ZoneName} bylo nahláseno nekolik krádezí balíku. Jedte do této oblasti a budte ostrazití.</TASK>
    <D_FriendlyPostman>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Dobré odpoledne, pane. Mohl bych s vámi na chvíli mluvit?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Jiste, pane policisto. Je nejaký problém?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Ne tak úplne. V této ctvrti doslo k nekolika incidentum souvisejících s krádezemi balíku. Videl jsem, jak jste jeden balík odeslal, a chtel jsem se ujistit, ze je vse v porádku.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Jo, to chápu. Vlastne jsem slysel, jak nekterí sousedé mluvili o podivných vecech, které se dejí.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Mohu se zeptat, pro kterou prepravní spolecnost pracujete a na jakou adresu byla ta zásilka urcena?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Jsem z GoPostal. Balícek byl urcený pro císlo 123 Grove Street – byla to jen malá krabicka. Nechal jsem ji dokonce na verande a vyfotil jsem ji.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Dobre, to zní dobre. Jen deláme svou povinnost. Dekujeme za spolupráci.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Vubec zádný problém. Lepsí být opatrný nez litovat.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Muzete vyrazit. Jedte opatrne.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Rozumím. Dekuji za kontrolu, pane policisto. Opatrujte se.</DIALOGUE>
    </D_FriendlyPostman>
    <D_AnnoyedPostman>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Dobrý den. Mohl bych vás na chvilku vyrusit, pokud vám to nevadí?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: No... jo, asi jo. O co jde?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Máme nekolik hlásení o falesných dorucovatelích, kterí v této oblasti kradou balícky. Jen jsme chteli overit vasi zásilku.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: To si ze me delás srandu. Mám jeste 40 zastávek.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Rozumím. Jen potrebuji potvrdit, kde jste ten poslední balícek odlozil a pro koho pracujete.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Bylo to na adrese Grove Street 119. Malá krabice, na seznamu zásilek podepsaná „J. Ramirez“. Nechal jsem ji u dverí.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Rozumím. Máte nejaký prukaz nebo odznak, na který bych se mohl rychle podívat?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Jo, jo, chvilku. *[podává prukaz]* Tady máte.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Díky. To sedí. Dekuji za vás cas.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Dobre tedy. Muzu uz jít?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Muzete jít. Omlouvám se za zdrzení.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Príste mozná zavolej predem nebo tak neco...</DIALOGUE>
    </D_AnnoyedPostman>
    <D_SuspectTalk>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Dobré odpoledne. Videl jsem vás odcházet z té nemovitosti – muzete mi ríct, co jste tam delal?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Jen dorucuji balícek, pane policisto. Jsem na své trase.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: To je divné, v poslední dobe jsme meli nekolik hlásení o ztracených balíccích. Muzete mi sdelit adresu?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Ehm... 142 Grove Street, myslím? Jen plním rozkazy.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Do toho domu uz nekolik týdnu nic nedorucují. Muzu videt vase doklady?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Myslím, ze jsem si odznak nechal ve skladu. Hele, je to jen malá práce.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: To zní spís jako krádez. Musíte vystoupit z vozidla.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Dobre, dobre. Není treba delat scénu. Budu spolupracovat.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Radeji bys mel. Pujdes se mnou.</DIALOGUE>
    </D_SuspectTalk>
    <D_SuspectPursuit>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Zastavte vozidlo a vystupte. Mám na vás pár otázek.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Myslím, ze to není nutné. Jen delám svou práci, pane policisto.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Odpovídáte popisu podezrelého z nekolika krádezí. Vypnete motor.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Jo... dneska ne!</DIALOGUE>
    </D_SuspectPursuit>
    <D_SuspectShooting>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Dobre, vystupte z vozidla – ruce dejte tak, abych na ne videl.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Nepriblizuj se, prísahám Bohu!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Vydáváte se za dorucovatele a kradete balícky. Je konec!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Vy policajti si myslíte, ze muzete vsechno kontrolovat!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Odhod tu zbran!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: To se nestane!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Poslední varování!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Do vezení nepujdu!</DIALOGUE>
    </D_SuspectShooting>
    <D_SuspectSurrender>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Vystupte z vozidla a drzte ruce na ocích!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Dobre, dobre! Nestrílejte!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Na kolena, hned!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Dobre! Vzdávám to!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Jste zatcen za krádez balíku a vydávání se za dorucovatele.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~o~Postovní dorucovatel~s~: Nechtel jsem, aby to zaslo tak daleko...</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty~s~: Budete mít prílezitost to vysvetlit na stanici.</DIALOGUE>
    </D_SuspectSurrender>
    <SCENARIOS>
        <THIEF>
            <TEXT>Sledujte tuto oblast. Brzy by mela dorazit zásilka.</TEXT>
            <TEXT>Zastavte vozidlo, abyste si promluvili s ridicem.</TEXT>
            <TEXT>Stisknete ~y~{Y}~s~, abyste si promluvili s ridicem.</TEXT>
        </THIEF>
        <POSTMAN>
            <TEXT>Sledujte tuto oblast. Brzy by mela dorazit zásilka.</TEXT> <!--The same line as above-->
            <TEXT>Zastavte vozidlo, abyste si promluvili s ridicem.</TEXT> <!--The same line as above-->
            <TEXT>Stisknete ~y~{Y}~s~, abyste si promluvili s ridicem.</TEXT> <!--The same line as above-->
            <TEXT>~g~Dodávka se jeví jako legitimní. Není treba podnikat zádné dalsí kroky.</TEXT>
        </POSTMAN>
    </SCENARIOS>
    <END>
        <TEXT>Vysetrování krádeze balíku bylo uzavreno. Obnovte hlídkovací cinnost.</TEXT>
        <TEXT>Vypadá to, ze je to vsechno. Pokracujte v hlídce.</TEXT>
        <TEXT>Tady uz není co delat. Vrat se zpátky.</TEXT>
        <TEXT>~r~Posták zemrel</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>