<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Spor o jízdném v taxíku</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY></CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Zajedte na místo a vyreste spor.</TASK>
    <D_PEACEFUL>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Dobre, co se to tady deje?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Pane policisto, tenhle chlap jel mým taxíkem, ale kdyz jsme dorazili na místo, proste vystoupil a odmítl zaplatit!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Protoze udelal obrovskou zajízdku! Podíval jsem se na mapu a zjistil jsem, ze k trase pridal nejméne deset bloku navíc. Za to platit nebudu!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Hele, hádáním nic nevyresíme. Co kdybychom se pokusili najít kompromis?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Kompromis? Privezl jsem ho sem, dluzí mi jízdné. Tak to funguje!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Jo? A co ty kilometry navíc, které jsi pridal, abys me oskubal?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Dobre, co takhle tohle – ridic vám dá malou slevu a vy zaplatíte zbytek? Takhle budou vsichni spokojení.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ No dobre. Dám vám 20 % slevu. Ale to je moje konecná nabídka.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Dobre... Porád si myslím, ze je to nespravedlivé, ale co uz. Tady más své peníze.</DIALOGUE>
    </D_PEACEFUL>
    <D_FIGHT>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Co se to tady deje?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Tenhle chlap si vzal muj taxík a ted odmítá zaplatit! Ztrácí muj cas a já nepracuju zadarmo!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Oh, sklapni! Myslís, ze jsem si nevsiml, ze jsi jel nejdelsí moznou trasou? Podvedl jsi me a já ti nedám ani cent!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Pane, jel jste s panem, takze musíte zaplatit. Tak to proste funguje.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ To urcite! Ten podvodník si myslí, ze muze lidi zneuzívat!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Ty jsi tady podvodník! Poskytl jsem ti sluzbu a ty se snazís vyhnout placení úctu!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Chces mi vzít peníze? Zkus to!</DIALOGUE>
    </D_FIGHT>
    <END>
        <TEXT>{CalloutMessage} situace je pod kódem 4. Pokracujte v normální hlídce.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} ukonceno. Pokracujte ve své smene.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} vyreseno. Zpátky k hlídkové sluzbe.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} je u konce. Vratte se ke standardní hlídce.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} Hotovo. Muzete pokracovat v hlídce.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
