<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Spor o jízdném v taxíku</CALLOUTMESSAGE>
    <CALLOUTADVISORY></CALLOUTADVISORY>
    <TASK>Zajeďte na místo a vyřešte spor.</TASK>
    <D_PEACEFUL>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Dobře, co se to tady děje?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Pane policisto, tenhle chlap jel mým taxíkem, ale když jsme dorazili na místo, prostě vystoupil a odmítl zaplatit!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Protože udělal obrovskou zajížďku! Podíval jsem se na mapu a zjistil jsem, že k trase přidal nejméně deset bloků navíc. Za to platit nebudu!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Hele, hádáním nic nevyřešíme. Co kdybychom se pokusili najít kompromis?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Kompromis? Přivezl jsem ho sem, dluží mi jízdné. Tak to funguje!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Jo? A co ty kilometry navíc, které jsi přidal, abys mě oškubal?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Dobře, co takhle tohle – řidič vám dá malou slevu a vy zaplatíte zbytek? Takhle budou všichni spokojení.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ No dobře. Dám vám 20 % slevu. Ale to je moje konečná nabídka.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Dobře... Pořád si myslím, že je to nespravedlivé, ale co už. Tady máš své peníze.</DIALOGUE>
    </D_PEACEFUL>
    <D_FIGHT>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Co se to tady děje?</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Tenhle chlap si vzal můj taxík a teď odmítá zaplatit! Ztrácí můj čas a já nepracuju zadarmo!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Oh, sklapni! Myslíš, že jsem si nevšiml, že jsi jel nejdelší možnou trasou? Podvedl jsi mě a já ti nedám ani cent!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~y~Ty:~s~ Pane, jel jste s panem, takže musíte zaplatit. Tak to prostě funguje.</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ To určitě! Ten podvodník si myslí, že může lidi zneužívat!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~b~Ridic:~s~ Ty jsi tady podvodník! Poskytl jsem ti službu a ty se snažíš vyhnout placení účtu!</DIALOGUE>
        <DIALOGUE>~p~Cestující:~s~ Chceš mi vzít peníze? Zkus to!</DIALOGUE>
    </D_FIGHT>
    <END>
        <TEXT>{CalloutMessage} situace je pod kódem 4. Pokračujte v normální hlídce.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} ukončeno. Pokračujte ve své směně.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} vyřešeno. Zpátky k hlídkové službě.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} je u konce. Vraťte se ke standardní hlídce.</TEXT>
        <TEXT>{CalloutMessage} Hotovo. Můžete pokračovat v hlídce.</TEXT>
    </END>
</CALLOUT>
