<CALLOUT>
    <CALLOUTMESSAGE>Dopravní nehoda</CALLOUTMESSAGE>
    <TASK>Nekolik volajících hlásí alespon jedno nepojízdné vozidlo, mozné zranení.</TASK>
    <SCENARIO>
        <DRUNKHIGH>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Ahoj, jak se más...</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Dobrý den, muzete mi ríct, co se stalo?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Nevím, chlape... Já jsem... Já jsem jen rídil. Svetla, skrípení brzd – a najednou jsme tady. Jsem v pohode, fakt. Jen se mi trochu tocí hlava.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Pil jste nebo vzal jste si neco?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Hele, nechci delat potíze – jo, dal jsem si pár. Ale bylo jich fakt jen pár, vázne. Muzu chodit, muzu mluvit. Klíce? Ehm... moje taska je vzadu. Prominte, strázníku, nemám v úmyslu nikomu ublízit.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Pamatujete si, co se stalo pred nehodou?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Já — rozmazaný obraz. Tocí se mi hlava. Byly tam svetla, pak kov... Pamatuji si to druhé auto — boze, jsou v porádku? Nechtel jsem nikoho srazit.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Zustante, kde jste. Nehýbejte se, jdu zkontrolovat druhého ridice.</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Jo... prosím. rekni jim, ze se omlouvám. rekni jim, ze se opravdu omlouvám...</TEXT>
            </DRIVER>
            <DRIVER2>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ ...au... kde... kde to jsem?</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Jste na míste nehody. Muzete mi ríct, co se stalo?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Já... já si nevzpomínám. Jednu chvíli jsem rídil, a pak... bolest. Mám zamlzenou hlavu. Nevidím dobre. Bolí me levé rameno. Nevím, jak se to stalo.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Víte, jestli v tom byl zapletený jeste nekdo dalsí? Nejaké jiné auto nebo osoba?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Slysel jsem hlasitý zvuk. Nekdo brzdil... mozná jiné vozidlo. Nevím to jiste, omlouvám se. Muzete zavolat sanitku? Bolí me, kdyz se hýbu.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Pomoc je na ceste. Zkuste zustat v klidu a nehýbat se. Jak se jmenujete?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Je to... Prosím... nenechte me vykrvácet...</TEXT>
            </DRIVER2>
        </DRUNKHIGH>
        <MEDICALEMERGENCY>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Pane policisto... Necítím se dobre...</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Zkuste zustat v klidu. Co se stalo?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ rídil jsem... zacalo me pálit na hrudi... rozmazalo se mi videní... Snazil jsem se zastavit, ale... asi se mi to nepovedlo.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Más jeste nekde jinde bolesti?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Ne... jen ten tlak... jako by mi nekdo sedel na hrudi... prosím, nemuzu dýchat.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Lékari jsou tady, postarají se o vás. Nepohybujte se víc, nez je nutné.</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Dekuji... jen... nenechte me omdlít.</TEXT>
            </DRIVER>
            <MEDIC>
                <TEXT>~r~Zdravotnik:~s~ Pane policisto, máme tu pacienta. Príznaky vypadají na srdecní potíze. Potrebujeme prostor k práci.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Rozumím. Potrebujete ode me neco?</TEXT>
                <TEXT>~r~Zdravotnik:~s~ Zadrzte provoz a dejte nám pár minut. Stabilizujeme ho a prevezeme.</TEXT>
            </MEDIC>
            <MEDIC2>
                <TEXT>~r~Zdravotnik2:~s~ Nízký krevní tlak, nepravidelný puls. Pripravuji kyslík.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Bude pacient v porádku?</TEXT>
                <TEXT>~r~Zdravotnik2:~s~ Jeste je prílis brzy na to, abychom to mohli ríct, ale máme to pod kontrolou. Dekujeme za rychlou odpoved.</TEXT>
            </MEDIC2> 
        </MEDICALEMERGENCY>
        <TIREBURST>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Pane policisto! Díky bohu, ze jste tady!</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Co se stalo?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Moje prední pneumatika najednou explodovala! Auto se prudce vychýlilo do strany a já ztratil kontrolu nad rízením.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Nejaká zranení?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Jen pár skrábancu a trochu otresu. Myslel jsem, ze se celé auto prevrátí.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Zavolám vám sanitku. Narazil jste jeste do neceho?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Ano, dostal jsem smyk a narazil do svodidel. Vydesilo me to k smrti.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Zustante tady, zatímco zkontroluji vozidlo. Mozná budeme potrebovat odtahovku.</TEXT>
            </DRIVER>
        </TIREBURST>
        <FLATTIRE>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Pane policisto, omlouvám se za ten neporádek...</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ V cem je problém?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Pri jízde mi praskla prední pneumatika. Auto zacalo klopýtat, tak jsem prudce zabrzdil a skoncil jsem takhle.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Nejaká zranení?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Ne, jen me to nastvalo. Mohlo to být ale horsí.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Potrebujete pomoc na silnici?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Jo... to by bylo super. Nemám náhradní.</TEXT>
            </DRIVER>
        </FLATTIRE>
        <POWERFAILURE>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Ten výpadek proudu prisel z niceho nic! Vsechno zhaslo!</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ rekni mi, co se stalo.</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Poulicní osvetlení okamzite zhaslo. Pred sebou jsem nevidel ani na krok. Snazil jsem se zabrzdit, ale uz jsem byl prílis blízko obrubníku.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Máte nejaké problémy s elektrickým systémem vaseho auta?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Jo, tesne pred nárazem blikala palubní deska. Mozná ten výpadek proudu ovlivnil i auto.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Dobre, zustante na míste. Prohlédnu okolí.</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Prosím, udelejte to. Mám pocit, jako by se celé mesto najednou vypnulo.</TEXT>
            </DRIVER>
        </POWERFAILURE>
        <SPEEDING>
            <DRIVER>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Pane policisto, podívejte se — on brzdil prílis prudce! Nemel jsem cas reagovat!</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Jel jste prílis rychle?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Mozná trochu... provoz byl slabý, myslel jsem, ze to je v porádku.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Jak rychle jsi jel?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Já… nevím. Rychleji, nez jsem mel, jasné?</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Zustante tady, zatímco já zkontroluji druhého ridice.</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic:~s~ Skvelé... tenhle den je v háji.</TEXT>
            </DRIVER>
            <DRIVER2>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Pane policisto! Letel za mnou! Podíval jsem se do zpetného zrcátka a byl prímo za mnou!</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Jel jste také prílis rychle?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Jel jsem podle provozu! Objevil se z niceho nic!</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Potrebujete lékarskou pomoc?</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Ne, jen jsem vydesený. Ale musí zpomalit, nez nekoho zabije.</TEXT>
                <TEXT>~y~Ty:~s~ Promluvím s ním. Zustan tady.</TEXT>
                <TEXT>~o~Ridic2:~s~ Díky. Chci jen, aby moje auto zustalo neposkozené...</TEXT>
            </DRIVER2>
        </SPEEDING>
    </SCENARIO>
</CALLOUT>
