<BurningDumpster>

    <General>
        <Text>~r~Brandende afvalbak~b~ gemeld.</Text>
        <Text>Beschikbare eenheid met brandblusser graag aanrijdend, prio 2</Text>
        <Text>Ga aanrijdend naar de locatie en blus het ~r~vuur~s~ of bel de ~r~Brandweer!</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Melder</Text>
        <Text>Jij</Text>
    </Persons>

    <Extingiush>
        <Text>Pak een ~r~fire extinguisher!~s~, Ga naar je kofferbak en druk op</Text>
        <Text>~r~Brandblusser~ gepakt!</Text>
        <Text>Zoek naar~y~bewijs~s~ door op {Key} te drukken terwijl je op de ~y~markers~s~ staat.</Text>
    </Extingiush>

    <Tasks>
        <Text>Praat met de ~b~melder~s~</Text>
        <Text>Druk op {MusicMenuKey} om op elk moment de foto terug te kijken!</Text>
        <Text>OC, verdachte ~r~is op de vlucht!</Text>
    </Tasks>

    <Caller>
        <Dialogue>Hoi! Heb jij gebeld over het brandend afval?</Dialogue>
        <Dialogue>Ja! Dat ben ik, ik wou een verdacht persoon melden!.</Dialogue>
        <Dialogue>Ik liep langs de afvalbak toen ik een ander persoon weg zag lopen.</Dialogue>
        <Dialogue>Direct daarna begon het afval te branden!</Dialogue>
        <Dialogue>Dat klinkt inderdaad verdacht, heb je een beschrijving van de verdachte?</Dialogue>
        <Dialogue>Ja! Het was een {gender} van ongeveer {age} jaar.</Dialogue>
        <Dialogue>Nog beter, ik heb een foto gemaakt! Hier!</Dialogue>
        <Dialogue>Bedankt, we gaan naar de verdachte uitkijken. Fijne dag!</Dialogue>
    </Caller>

    <Genders>
        <Text>Vrouw</Text>
        <Text>Man</Text>
        <Text>non-binair</Text>
    </Genders>

    <Evidence>
        <Dialogue>Een molotov cocktail, dit was geen ongeluk, de brand is aangestoken.</Dialogue>
        <Dialogue>Een volle jerrycan met benzine, het lijkt alsof iemand het vuur wou aansteken.</Dialogue>
        <Dialogue>Een bong? Misschien was iemand te high om het vuur te zien.</Dialogue>
        <Dialogue>Een frag granaat, dit was geen simpele brandstichting, dit is veel erger.</Dialogue>
        <Dialogue>Een rookgrenaat, dit kan iemand gebruikt hebben om zijn sporen uit te wissen</Dialogue>
        <Dialogue>Een gebroken fles, het ziet er niet belangrijk uit, maar het kan wel gebruikt zijn..</Dialogue>
        <Dialogue>Een gascilinder, als dit was afgegaan was de hele buurt afgebrand.</Dialogue>
        <Dialogue>Een oliespoor, makkelijk aan te steken.</Dialogue>
        <Dialogue>Een brandstoffles, het vuur is zeker aangestoken.</Dialogue>
        <Dialogue>Een sok?? Nou het zal wel niks zijn, maar de geur is erg genoeg om vuur uit te laten ontstaan...</Dialogue>
        <Dialogue>Typisch, iemand heeft een sigaar bij het afval gegooit, dat heeft het vuur waarschijnlijk aangestoken.</Dialogue>
            <Dialogue>Een sok?? Nou het zal wel niks zijn, maar de geur is erg genoeg om vuur uit te laten ontstaan...</Dialogue>
    </Evidence>

    <End>
        <Text>~g~Situatie is onder controle.</Text>
    </End>
    
</BurningDumpster>