<BurningDumpster>

    <General>
        <Text>~r~Benne à ordures en feu~b~ signalé</Text>
        <Text>Unité dotée d'un extincteur, répondre au code 2</Text>
        <Text>Se rendre sur place et éteindre le ~r~feu~s~ ou appeler ~r~les pompiers !</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Appelant</Text>
        <Text>Vous</Text>
    </Persons>

    <Extingiush>
        <Text>Pour obtenir un ~r~extincteur~s~, accedez à votre coffre et appuyez sur</Text>
        <Text>~r~extincteur~s~ équipé !</Text>
        <Text>Recherchez maintenant la~y~preuve~s~ en appuyant sur {Key} lorsque vous etes en mode ~y~marqueurs~s~.</Text>
    </Extingiush>

    <Tasks>
        <Text>Parler au 17 ~b~l'appelant~s~ avec</Text>
        <Text>Appuyer {MusicMenuKey} à tout moment pour revoir l'image !</Text>
        <Text>Dispatch, le suspect ~r~fuit!</Text>
    </Tasks>

    <Caller>
        <Dialogue>Bonjour, c'est vous qui avez appelé pour la poubelle en feu ?</Dialogue>
        <Dialogue>Oui, c'est moi. Je voulais signaler une personne suspecte que j'ai vue.</Dialogue>
        <Dialogue>Je passais devant la poubelle quand j'ai vu une personne s'éloigner.</Dialogue>
        <Dialogue>Tout de suite après, le feu à commencé à bruler !</Dialogue>
        <Dialogue>Cela semble suspect, avez-vous des détails sur le suspect ?</Dialogue>
        <Dialogue>Bien sur, c'était un {gender} et autour {age} ans.</Dialogue>
        <Dialogue>J'ai pu prendre une photo, la voici !</Dialogue>
        <Dialogue>Merci, nous sommes à la recherche du suspect. Au revoir !</Dialogue>
    </Caller>

    <Genders>
        <Text>femme</Text>
        <Text>homme</Text>
        <Text>non-binaire</Text>
    </Genders>

    <Evidence>
        <Dialogue>Un cocktail Molotov, ce n'était pas un accident... quelqu'un voulait allumer un feu.</Dialogue>
        <Dialogue>Un jerrican rempli d'essence, on dirait que quelqu'un se préparait à enflammer quelque chose.</Dialogue>
        <Dialogue>Un bong ? Etrange... peut-etre que quelqu'un etait trop defoncé pour remarquer le feu qu'il a allumé.</Dialogue>
        <Dialogue>Une grenade à fragmentation. Ce n'est pas un simple incendie, nous avons affaire à quelque chose de bien plus dangereux.</Dialogue>
        <Dialogue>Une grenade fumigène. Elle a pu être utilisée pour brouiller les pistes avant de mettre le feu.</Dialogue>
        <Dialogue>Une bouteille cassée. Elle semble improvisée, mais elle aurait pu etre utilisée pour déclencher l'incendie.</Dialogue>
        <Dialogue>Une bouteille de gaz. Si elle avait explosée, tout le secteur aurait pu s'enflammer.</Dialogue>
        <Dialogue>Un baril de petrole. Il fuit... et est hautement inflammable. On dirait que quelqu'un a voulu propager le feu.</Dialogue>
        <Dialogue>Un bidon d'essence. ça sent l'essence... quelqu'un voulait vraiment mettre le feu à cet endroit.</Dialogue>
        <Dialogue>Une chaussette à Bon, ça n'a l'air de rien, mais ça sent suffisamment mauvais pour etre un risque d'incendie.</Dialogue>
        <Dialogue>Typique. Quelqu'un a jeté une cigarette allumée dans la poubelle, puis elle a commencé à s'enflammer.</Dialogue>
        <Dialogue>Une chaussette ? ça n'a l'air de rien, mais ça sent assez mauvais pour être un risque d'incendie.</Dialogue>
    </Evidence>

    <End>
        <Text>~g~Situation est en code 4.</Text>
    </End>
    
</BurningDumpster>