<ConvenienceStoreDispute>

    <General>
        <Text>Différend entre dépanneurs</Text>
        <Text>Résoudre la divergence</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>~y~Vous:~s~ </Text>
        <Text>~HC_7~Lady:~s~ </Text>
        <Text>~b~Clerk:~s~ </Text>
    </Persons>

    <D_Argue>
        <Dialogue>Officier ! Le préposé ne veut pas prendre mon coupon!</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, je vous l'ai déjà dit, ce coupon n'est pas valable. Je ne peux pas l'accepter.</Dialogue>
        <Dialogue>C'est ridicule, il est valable ! J'ai des droits ! Vous ne pouvez pas refuser de le prendre !</Dialogue>
        <Dialogue>Officier, pourriez-vous y jeter un coup d'œil et clarifier la situation ?</Dialogue>
        <Dialogue>Bien sûr, laissez-moi voir...</Dialogue>
        <Dialogue>* Regarde le coupon... *</Dialogue>
    </D_Argue>

    <D_Expired>
        <Dialogue>* Coupon pour 30 $ à 24/7 market, expire le 06/01/2024 *</Dialogue>
        <Dialogue>Le coupon est définitivement expiré.</Dialogue>
    </D_Expired>

    <D_Manipulated>
        <Dialogue>* Vous pouvez voir que le coupon de marche 24/7 de 30 $ est manipulé à 60 $. *</Dialogue>
        <Dialogue>Ce coupon a été manipulé. Regardez, les chiffres ont été changés.</Dialogue>
    </D_Manipulated>

    <D_RefuseLeave>
        <Dialogue>Ce n'est pas possible ! Vous mentez !</Dialogue>
        <Dialogue>Officier, c'est raciste ! Je ne partirai pas avant d'avoir obtenu mon droit !</Dialogue>
    </D_RefuseLeave>

    <D_Run>
        <Dialogue>Tout le monde est contre moi ! Oubliez ça, je ne paierai pas !</Dialogue>
    </D_Run>

    <D_Fight>
        <Dialogue>J'en ai assez de vos conneries !</Dialogue>
        <Dialogue> Et vous, Officier, vous faites partie du problème ! !! Aaaaaargh !</Dialogue>
    </D_Fight>

    <D_Taser>
        <Dialogue>Comment osez-vous me menacer !</Dialogue>
        <Dialogue>ASSAUT ! Vous m'avez attaqué !</Dialogue>
        <Dialogue>C'est de la légitime défense !</Dialogue>
    </D_Taser>



    <D_Eco_Argue>
        <Dialogue>C'est scandaleux ! Regardez cet emballage ! Du plastique partout ! Essayez-vous de tuer la planete ?</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, je comprends votre inquiétude, mais nous ne fabriquons pas les produits. Nous ne faisons que les vendre.</Dialogue>
        <Dialogue>Que les vendre ? Vous êtes donc complice ! Vendre des produits non écologiques, c'est illegal !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, ce n'est pas vrai. Il n'y a pas de loi contre cet emballage...</Dialogue>
        <Dialogue>Ne me mentez pas ! Je ferai fermer ce magasin pour activités illégales ! Vous faites partie du problème ! Vous êtes un-vous êtes un meurtrier!</Dialogue>
        <Dialogue>Excusez-moi ? Très bien Monsieur l'agent, veuillez la faire sortir du magasin et Madame, vous êtes bannie de ce magasin à partir de maintenant.</Dialogue>
    </D_Eco_Argue>

    <D_Eco_RefuseLeave>
        <Dialogue>Je ne quitterai pas ce magasin tant que ce criminel n'aura pas été arrêté !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, je comprends que vous soyez contrariée, mais il ne s'agit pas d'une affaire criminelle. Vous devez quitter le magasin ou je devrai vous expulser moi-même.</Dialogue>
        <Dialogue>Je refuse ! Si vous n'arrêtez pas ce meurtrier, c'est VOUS qui serez complice ! Je resterai ici toute la journée s'il le faut !</Dialogue>
    </D_Eco_RefuseLeave>

    <D_Eco_FleeWPackage>
        <Dialogue>Vous savez quoi ? Si vous ne le réparez pas, je le ferai moi-même ! Ça se termine maintenant !</Dialogue>
        <Dialogue>Je sauve la planete ! Ce produit doit etre éliminé dans les règles de l'art, pas sur vos étagères crasseuses !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, c'est du vol. Posez l'objet et éloignez-vous.</Dialogue>
        <Dialogue>Ce n'est pas du vol si je sauve l'humanité ! Arretez-les pour avoir stocké ces ordures !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, c'est votre dernier avertissement. Deposez l'objet et coopérez, ou vous serez arretée.</Dialogue>
    </D_Eco_FleeWPackage>

    <D_Eco_Argumentative>
        <Dialogue>Officier ! Vous devez arrêter cet homme immédiatement ! C'est un meurtrier ! En vendant tout ce plastique, il est en train d'étouffer la Terre !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, ce n'est pas une affaire criminelle. Maintenant, si vous-</Dialogue>
        <Dialogue>Ne commencez pas avec moi ! Où est votre superviseur ? Je veux son nom. Et VOUS— * pointing at the officer * —Je veux votre nom et votre numéro de badge ! TOUT DE SUITE !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, nous ne ferons pas ça. Soit vous quittez le magasin, soit je dois vous éscorter.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh, je serais ravie de vous voir essayer ! Je vais tous vous dénoncer ! L'entreprise, le maire, les médias, tout le monde en entendra parler !</Dialogue>
    </D_Eco_Argumentative>

    <D_Eco_Taser>
        <Dialogue>Oh, alors maintenant vous me menacez ? Je ne me sens pas en sécurité en ce moment ! C'est une agression !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, personne ne vous menace. Veuillez vous calmer...</Dialogue>
        <Dialogue>Agression ! VOUS M'AVEZ AGRESSE ! Tout le monde l'a vu !</Dialogue>
        <Dialogue>Madame, personne ne vous a touch"e. Nous nous contenterons de—</Dialogue>
        <Dialogue>Ne me parle pas, assassin!</Dialogue>
    </D_Eco_Taser>



    <End>
        <Text>L'appel est en code 4.</Text>
    </End>

</ConvenienceStoreDispute>
