<IllegalFishing>

    <General>
        <Text>Signalements d'éventuels cas de pêche illégale</Text>
    </General>

    <Setup>
        <Dialogue>Appuyez sur {0} pour parler</Dialogue>
        <Dialogue>~y~Vous~s~ : Bonjour, je suis un officier du département local.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~Vous~s~ : Nous avons reçu un rapport sur une activité de pêche illégale.</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Suspect~s~ : Oh, je suis tout seul ici, rien d'illégal, je fais juste un peu de pêche...</Dialogue>
        <Dialogue>~y~Vous~s~ : Vous avez attrapé quelque chose ?</Dialogue>
        <Dialogue>~b~Suspect~s~ : Oui, j'en ai attrapé quelques-uns jusqu'à présent.</Dialogue>
        <Dialogue>~y~Vous~s~ : D'accord, je dois voir votre permis de pêche.</Dialogue>
        <Dialogue>Appuyez sur {0} pour ouvrir le menu d'interaction, utilisez STP pour vérifier l'ID.</Dialogue>
        <Dialogue>Appuyez sur {0} et {1} pour ouvrir le menu d'interaction, utilisez STP pour vérifier l'identité.</Dialogue>
        <Dialogue>Appuyez sur {0} pour ouvrir le menu d'interaction.</Dialogue>
        <Dialogue>Appuyez sur {0} et {1} pour ouvrir le menu d'interaction.</Dialogue>
    </Setup>
    
    <ConversationAfterCheckingLicense>
        <Dialogue>Vous : Très bien, j'ai vérifié vos informations.</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Votre permis de pêche est valide, jusqu'ici tout va bien !</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Votre permis de pêche est suspendu, vous n'avez pas le droit de pêcher !</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : De plus, votre carte d'identité n'a rien révélé, il n'y a pas de quoi s'inquiéter !</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Vous n'avez pas non plus de mandat d'arrêt.</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Ma base de données a montré que vous avez un mandat, cependant. Vous devez venir avec nous.</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Vous ne m'avez pas parlé de votre mandat. Vous êtes en état d'arrestation.</Dialogue>
        <Dialogue>Arrêter le suspect.</Dialogue>
        <Dialogue>Une fois que vous aurez terminé, relâchez le suspect et retournez en patrouille.</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Vous recevrez une contravention pour pêche illégale.</Dialogue>
        <Dialogue>Vous : Ne revenez pas, sinon je vous emmène en garde à vue et nous ne voulons pas cela tous les deux.</Dialogue>
        <Dialogue>Donnez une contravention au suspect et relâchez-le.</Dialogue>
        <Dialogue>Appuyez à nouveau sur {0} pour parler</Dialogue>
    </ConversationAfterCheckingLicense>

    <ConversationAfterPursuitArrest>
        <Dialogue>C'était stupide, courir pour cette simple chose...</Dialogue>
        <Dialogue>Suspect : C'est trop tard de toute façon...</Dialogue>
    </ConversationAfterPursuitArrest>

    <ConversationAndSearch>
        <Dialogue>Avez-vous quelque chose sur vous qui pourrait me piquer ou me coller ?</Dialogue>
        <Dialogue>Suspect : Non...</Dialogue>
        <Dialogue>Recherchez le suspect, faites la documentation et emmenez-le en prison.</Dialogue>
    </ConversationAndSearch>

    <End>
        <Text>Le suspect est mort.</Text>
        <Text>Appuyez sur {0} à tout moment pour mettre fin à l'appel.</Text>
        <Text>~r~GTA-Erreur : Un Ped est devenue invalide.~s~</Text>
        <Text>~g~Code 4.~s~</Text>
    </End>

    <Menu>
        <Text>Menu d'interaction</Text>
        <Text>Options:</Text>
        <Text>Afficher le permis de pêche</Text>
        <Text>Nom:</Text>
        <Text>Naissance:</Text>
        <Text>Permis de pêche</Text>
        <Text>Montrer la carte d'identité</Text>
        <Text>~g~Permis valide~s~</Text>
        <Text>~r~La licence suspendue~s~</Text>
    </Menu>

</IllegalFishing>