<MinorAlcohol>

    <General>
        <Text>Rapports sur la consommation d'alcool par des mineurs</Text>
        <Text>Appel terminé</Text>
        <Text>En route vers le lieu de tournage</Text>
        <Text>Pas d'autre dialogue</Text>
        <Text>Vérifier l'identité et faire un test de sobriété sur le terrain.</Text>
        <Text>Parler avec {0}</Text>
        <Text>Conduire jusqu'au ~q~Yacht~s~ et parler avec le ~q~Capitaine~s~.</Text>
    </General>

    <Music>
        <Text>Appuyez sur {0} pour ~b~ajuster~s~ le volume de la musique.</Text>
        <Text>Appuyez sur {0} et {1} pour ~b~ajuster~s~ le volume de la musique.</Text>
        <Text>Réglages</Text>
        <Text>Volume</Text>
        <Text><![CDATA[<- Plus bas; S'élever ->]]></Text>
        <Text>Démarrer une piste aléatoire</Text>
        <Text>Démarre une piste aléatoire à partir du dossier musical</Text>
    </Music>

    <Characters>
        <Text>~b~Vous: ~s~</Text>
        <Text>~y~Person: ~s~</Text>
        <Text>~q~Capitaine: ~s~</Text>
        <Text>~r~Assistant Caty: ~s~</Text>
        <Text>~r~Assistant Nicole: ~s~</Text>
    </Characters>

    <TalkToCaptain>
        <Dialogue>Bonjour à tous, merci d'être venus!</Dialogue>
        <Dialogue>Nous avons une grande fête ce soir, le célèbre ~g~DJ Moodyman~s~ mixe!</Dialogue>
        <Dialogue>Malheureusement, il semble que nous ayons quelques mineurs avec nous.</Dialogue>
        <Dialogue>Vérifiez s'il vous plait, nous ne pouvons pas les avoir ici.</Dialogue>
        <Dialogue>Vérifiez les personnes susceptibles de s'adapter.</Dialogue>
    </TalkToCaptain>

    <Caty>
        <Dialogue>Hi, j'espère que vous trouverez les jeunes à bord, vérifiez l'arrière du navire!</Dialogue>
        <Dialogue>~g~DJ Moodyman~s~ joue sur la plateforme supérieure, veillez à ne pas monter sur scène pour gacher la fête c;</Dialogue>
    </Caty>

    <Nicole>
        <Dialogue>Oh salut, Officier...</Dialogue>
        <Dialogue>Si vous avez besoin de quoi que ce soit, contactez-moi, nous vous aiderons autant que possible!</Dialogue>
    </Nicole>

    <PedToCheck0>
        <Dialogue>Bonjour, je suis un officier de la police!</Dialogue>
        <Dialogue>Nous avons une plainte concernant des mineurs qui font la fête et boivent.</Dialogue>
        <Dialogue>J'ai besoin de voir votre pièce d'identité, s'il vous plait, et je pourrais faire quelques tests de sobriété sur le terrain.</Dialogue>
    </PedToCheck0>

    <PedToCheck1>
        <Dialogue>Bonjour, je suis un officier de la police!</Dialogue>
        <Dialogue>Nous avons reçu un appel concernant des mineurs qui font la fête et boivent.</Dialogue>
        <Dialogue>Veuillez me donner votre carte d'identité, de plus nous pourrions faire un alcootest.</Dialogue>
    </PedToCheck1>

    <PedToCheck2>
        <Dialogue>Bonjour, je suis un agent de police.</Dialogue>
        <Dialogue>Quelqu'un nous a appelé à propos d'une fête et d'une consommation d'alcool par des mineurs.</Dialogue>
        <Dialogue>J'ai besoin de voir votre carte d'identité et nous pourrions faire un test de sobriété sur le terrain.</Dialogue>
    </PedToCheck2>

    <Transport>
        <Text>Appuyez sur ~y~1~s~ lorsque vous avez terminé, ~y~téléporter~s~ vous avec les suspects vers le ~b~transporteur de la police~s~.</Text>
        <Text>Amenez le(s) suspect(s) au ~b~marqueur bleu~s~ pour les faire asseoir dans le bateau de la police.</Text>
        <Text>Conduisez les suspects à la prison, appuyez sur ~y~Fin~s~ à tout moment pour mettre fin à l'appel.</Text>
        <Text>Veuillez ~b~lacher~s~ le suspect et ~b~reculer~s~ un peu.</Text>
        <Text>Le ~b~Suspect~s~ attend maintenant dans le bateau de la police.</Text>
    </Transport>

</MinorAlcohol>