<NoiseComplaint>
    <General>
        <Text>Plainte pour bruit</Text>
        <Text>Rapport d'une fête bruyante dans une maison</Text>
        <Text>Des voisins ont déposé une plainte pour bruit. Assurez-vous que l'organisateur de la ~o~soirée~s~ baisse le volume de la musique.</Text>
        <Text>Appuyez sur {Key} pour régler le volume vous-même.</Text>
    </General>

    <Persons>
        <Text>Vous</Text>
        <Text>Propriétaire</Text>
        <Text>DJ</Text>
    </Persons>

    <Tasks>
        <Text>Quittez le groupe en conduisant vers le ~y~marqueur jaune~s~.</Text>
        <Text>Agissez comme vous le pensez ici, puis parlez au ~g~h~DJ~h~s~.</Text>
        <Text>Un appelant a signalé une plainte pour bruit à la même adresse que précédemment. Répondre Code 2.</Text>
    </Tasks>

    <OwnerCooperative>
        <Dialogue>Bonjour Monsieur l'agent, comment puis-je vous aider ?</Dialogue>
        <Dialogue>Nous avons reçu un appel au sujet de la musique forte. Veuillez baisser le volume.</Dialogue>
        <Dialogue>Si je dois revenir ici, vous recevrez une contravention pour la musique bruyante.</Dialogue>
        <Dialogue>D'accord, d'accord, nous allons baisser le volume.</Dialogue>
        <Dialogue>Merci pour votre coopération, bonne soirée.</Dialogue>
    </OwnerCooperative>

    <OwnerUncooperative>
        <Dialogue>Yoo, le po-po, qu'est-ce que vous faites ici ?</Dialogue>
        <Dialogue>Cette adresse nous a été signalée à cause de la musique trop forte.</Dialogue>
        <Dialogue> Putain, ça ressemble à un jardin d'enfants ? On fait une putain de fête !</Dialogue>
        <Dialogue>Monsieur, baissez la musique imédiatement.</Dialogue>
        <Dialogue>Je mets le bazar, il va falloir m'arrêter ou partir, cochon.</Dialogue>
    </OwnerUncooperative>

    <OwnerSecond>
        <Dialogue>Bonjour encore, nous avons reçu un autre appel concernant votre musique trop forte.</Dialogue>
        <Dialogue>Et comme je peux l'entendre, vous avez encore augmenté le volume au lieu de le baisser...</Dialogue>
        <Dialogue>Oh officier commun, nous nous amusons, nous avons une grande fête en cours.</Dialogue>
        <Dialogue>C'est très bien, tant que la musique est à un volume acceptable.</Dialogue>
        <Dialogue>Si je dois revenir, vous serez arrété!</Dialogue>
        <Dialogue>Je vais vous adresser une contravention puisque c'est la deuxième fois que je viens ici.</Dialogue>
        <Dialogue>Je vous souhaite une bonne nuit, mais plus calme.</Dialogue>
    </OwnerSecond>

    <DJ>
        <Dialogue>Bonjour monsieur, vous êtes le DJ ici, n'est-ce pas ?</Dialogue>
        <Dialogue>Oui monsieur, je suis désolé pour le ~o~propriétaire~s~, mon nom est ~g~DJ Moodyman~s~.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh, vous avez déjà joué sur le yacht il y a quelque temps, n'est-ce pas ?</Dialogue>
        <Dialogue>Ouais, je me souviens que vous ?éiez là. Quoi qu'il en soit, que puis-je faire pour vous ?</Dialogue>
        <Dialogue>Veuillez baisser le volume, nous avons des voisins qui se sentent dérangés.</Dialogue>
        <Dialogue>Oh oui, pas de problème, je le ferai. Je suis désolé que le propriétaire soit si peu coopératif.</Dialogue>
        <Dialogue>Je vais voir ce que je peux faire avec lui. Bonne journ?e !</Dialogue>
    </DJ>

    <End>
        <Text>~g~L'appel est en code 4.</Text>
        <Text>Appuyez sur ~y~Fin~s~ à tout moment pour mettre fin à l'appel.</Text>
    </End>
</NoiseComplaint>